Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 9

Q1. What is the capital of Illinois?
	A)	Salem
	B)	Springfield
	C)	Boston
	D)	Hartford

Q2. What is the capital of Virginia?
	A)	Carson City
	B)	Richmond
	C)	Hartford
	D)	Frankfort

Q3. What is the capital of Missouri?
	A)	Lincoln
	B)	Boston
	C)	Hartford
	D)	Jefferson City

Q4. What is the capital of Connecticut?
	A)	Santa Fe
	B)	Hartford
	C)	Atlanta
	D)	Saint Paul

Q5. What is the capital of Montana?
	A)	Honolulu
	B)	Jefferson City
	C)	Helena
	D)	Bismarck

Q6. What is the capital of West Virginia?
	A)	Santa Fe
	B)	Trenton
	C)	Jefferson City
	D)	Charleston

Q7. What is the capital of Tennessee?
	A)	Carson City
	B)	Columbia
	C)	Nashville
	D)	Pierre

Q8. What is the capital of Louisiana?
	A)	Providence
	B)	Dover
	C)	Salt Lake City
	D)	Baton Rouge

Q9. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Madison
	B)	Austin
	C)	Des Moines
	D)	Boise

Q10. What is the capital of Colorado?
	A)	Columbia
	B)	Providence
	C)	Bismarck
	D)	Denver

Q11. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Charleston
	C)	Phoenix
	D)	Madison

Q12. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Boise
	B)	Cheyenne
	C)	Austin
	D)	Concord

Q13. What is the capital of Washington?
	A)	Salt Lake City
	B)	Dover
	C)	Olympia
	D)	Boston

Q14. What is the capital of Alabama?
	A)	Boston
	B)	Jefferson City
	C)	Montpelier
	D)	Montgomery

Q15. What is the capital of Arizona?
	A)	Olympia
	B)	Phoenix
	C)	Columbus
	D)	Jackson

Q16. What is the capital of Alaska?
	A)	Albany
	B)	Boston
	C)	Tallahassee
	D)	Juneau

Q17. What is the capital of Minnesota?
	A)	Montgomery
	B)	Charleston
	C)	Santa Fe
	D)	Saint Paul

Q18. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Dover
	C)	Richmond
	D)	Salem

Q19. What is the capital of North Dakota?
	A)	Columbia
	B)	Helena
	C)	Santa Fe
	D)	Bismarck

Q20. What is the capital of South Dakota?
	A)	Helena
	B)	Albany
	C)	Pierre
	D)	Baton Rouge

Q21. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Tallahassee
	B)	Jackson
	C)	Jefferson City
	D)	Harrisburg

Q22. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Denver
	B)	Columbus
	C)	Boise
	D)	Providence

Q23. What is the capital of Florida?
	A)	Carson City
	B)	Jackson
	C)	Tallahassee
	D)	Dover

Q24. What is the capital of Georgia?
	A)	Olympia
	B)	Augusta
	C)	Atlanta
	D)	Montgomery

Q25. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Jackson
	C)	Salt Lake City
	D)	Raleigh

Q26. What is the capital of Arkansas?
	A)	Lansing
	B)	Little Rock
	C)	Oklahoma City
	D)	Madison

Q27. What is the capital of North Carolina?
	A)	Phoenix
	B)	Richmond
	C)	Raleigh
	D)	Columbia

Q28. What is the capital of Idaho?
	A)	Salt Lake City
	B)	Harrisburg
	C)	Columbia
	D)	Boise

Q29. What is the capital of Michigan?
	A)	Oklahoma City
	B)	Lansing
	C)	Indianapolis
	D)	Des Moines

Q30. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Honolulu
	C)	Phoenix
	D)	Nashville

Q31. What is the capital of Texas?
	A)	Bismarck
	B)	Augusta
	C)	Austin
	D)	Des Moines

Q32. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Augusta
	B)	Des Moines
	C)	Oklahoma City
	D)	Hartford

Q33. What is the capital of Maine?
	A)	Augusta
	B)	Concord
	C)	Nashville
	D)	Salem

Q34. What is the capital of Utah?
	A)	Sacramento
	B)	Austin
	C)	Cheyenne
	D)	Salt Lake City

Q35. What is the capital of New Jersey?
	A)	Cheyenne
	B)	Boston
	C)	Trenton
	D)	Jefferson City

Q36. What is the capital of Wyoming?
	A)	Salt Lake City
	B)	Boise
	C)	Pierre
	D)	Cheyenne

Q37. What is the capital of Oregon?
	A)	Springfield
	B)	Sacramento
	C)	Helena
	D)	Salem

Q38. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Madison
	C)	Topeka
	D)	Helena

Q39. What is the capital of Hawaii?
	A)	Boston
	B)	Hartford
	C)	Salem
	D)	Honolulu

Q40. What is the capital of Vermont?
	A)	Salem
	B)	Boise
	C)	Carson City
	D)	Montpelier

Q41. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Frankfort
	C)	Sacramento
	D)	Honolulu

Q42. What is the capital of Nevada?
	A)	Boise
	B)	Carson City
	C)	Juneau
	D)	Jefferson City

Q43. What is the capital of New York?
	A)	Austin
	B)	Providence
	C)	Nashville
	D)	Albany

Q44. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Des Moines
	C)	Augusta
	D)	Madison

Q45. What is the capital of Mississippi?
	A)	Augusta
	B)	Jackson
	C)	Honolulu
	D)	Indianapolis

Q46. What is the capital of Ohio?
	A)	Springfield
	B)	Pierre
	C)	Columbus
	D)	Trenton

Q47. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Pierre
	B)	Columbia
	C)	Topeka
	D)	Santa Fe

Q48. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Tallahassee
	C)	Lansing
	D)	Baton Rouge

Q49. What is the capital of Kentucky?
	A)	Boston
	B)	Jackson
	C)	Frankfort
	D)	Carson City

Q50. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Albany
	B)	Boston
	C)	Lansing
	D)	Phoenix

