Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 28

Q1. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Concord
	C)	Charleston
	D)	Des Moines

Q2. What is the capital of Mississippi?
	A)	Frankfort
	B)	Charleston
	C)	Jackson
	D)	Denver

Q3. What is the capital of Hawaii?
	A)	Augusta
	B)	Saint Paul
	C)	Concord
	D)	Honolulu

Q4. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Santa Fe
	C)	Columbia
	D)	Columbus

Q5. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Richmond
	C)	Jefferson City
	D)	Springfield

Q6. What is the capital of Colorado?
	A)	Richmond
	B)	Salt Lake City
	C)	Montpelier
	D)	Denver

Q7. What is the capital of California?
	A)	Helena
	B)	Tallahassee
	C)	Boston
	D)	Sacramento

Q8. What is the capital of Utah?
	A)	Salt Lake City
	B)	Montpelier
	C)	Cheyenne
	D)	Albany

Q9. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Oklahoma City
	B)	Charleston
	C)	Albany
	D)	Dover

Q10. What is the capital of Ohio?
	A)	Oklahoma City
	B)	Charleston
	C)	Providence
	D)	Columbus

Q11. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Honolulu
	C)	Lansing
	D)	Juneau

Q12. What is the capital of Texas?
	A)	Nashville
	B)	Austin
	C)	Olympia
	D)	Helena

Q13. What is the capital of Nevada?
	A)	Frankfort
	B)	Boston
	C)	Carson City
	D)	Helena

Q14. What is the capital of New Jersey?
	A)	Harrisburg
	B)	Salt Lake City
	C)	Columbia
	D)	Trenton

Q15. What is the capital of North Carolina?
	A)	Springfield
	B)	Raleigh
	C)	Annapolis
	D)	Lincoln

Q16. What is the capital of Connecticut?
	A)	Topeka
	B)	Boise
	C)	Hartford
	D)	Indianapolis

Q17. What is the capital of Maryland?
	A)	Boise
	B)	Providence
	C)	Sacramento
	D)	Annapolis

Q18. What is the capital of Alaska?
	A)	Hartford
	B)	Pierre
	C)	Juneau
	D)	Atlanta

Q19. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Jefferson City
	B)	Boston
	C)	Olympia
	D)	Santa Fe

Q20. What is the capital of Georgia?
	A)	Annapolis
	B)	Charleston
	C)	Atlanta
	D)	Bismarck

Q21. What is the capital of South Dakota?
	A)	Olympia
	B)	Pierre
	C)	Boise
	D)	Juneau

Q22. What is the capital of Minnesota?
	A)	Little Rock
	B)	Saint Paul
	C)	Salem
	D)	Austin

Q23. What is the capital of West Virginia?
	A)	Montgomery
	B)	Charleston
	C)	Harrisburg
	D)	Montpelier

Q24. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Indianapolis
	C)	Denver
	D)	Pierre

Q25. What is the capital of Arkansas?
	A)	Helena
	B)	Denver
	C)	Olympia
	D)	Little Rock

Q26. What is the capital of Florida?
	A)	Harrisburg
	B)	Baton Rouge
	C)	Tallahassee
	D)	Columbus

Q27. What is the capital of Washington?
	A)	Des Moines
	B)	Jackson
	C)	Cheyenne
	D)	Olympia

Q28. What is the capital of Maine?
	A)	Raleigh
	B)	Augusta
	C)	Austin
	D)	Salem

Q29. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Montgomery
	B)	Raleigh
	C)	Oklahoma City
	D)	Madison

Q30. What is the capital of North Dakota?
	A)	Madison
	B)	Bismarck
	C)	Lincoln
	D)	Augusta

Q31. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Lansing
	C)	Pierre
	D)	Madison

Q32. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Honolulu
	C)	Atlanta
	D)	Lincoln

Q33. What is the capital of Oregon?
	A)	Des Moines
	B)	Helena
	C)	Salem
	D)	Santa Fe

Q34. What is the capital of Idaho?
	A)	Providence
	B)	Boise
	C)	Des Moines
	D)	Harrisburg

Q35. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Atlanta
	B)	Pierre
	C)	Saint Paul
	D)	Boston

Q36. What is the capital of Michigan?
	A)	Oklahoma City
	B)	Raleigh
	C)	Sacramento
	D)	Lansing

Q37. What is the capital of Delaware?
	A)	Montgomery
	B)	Dover
	C)	Frankfort
	D)	Raleigh

Q38. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Concord
	B)	Lincoln
	C)	Carson City
	D)	Oklahoma City

Q39. What is the capital of Tennessee?
	A)	Frankfort
	B)	Concord
	C)	Nashville
	D)	Juneau

Q40. What is the capital of Vermont?
	A)	Montgomery
	B)	Columbus
	C)	Montpelier
	D)	Olympia

Q41. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Columbus
	C)	Annapolis
	D)	Phoenix

Q42. What is the capital of Missouri?
	A)	Concord
	B)	Providence
	C)	Santa Fe
	D)	Jefferson City

Q43. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Denver
	C)	Phoenix
	D)	Lincoln

Q44. What is the capital of Indiana?
	A)	Annapolis
	B)	Topeka
	C)	Augusta
	D)	Indianapolis

Q45. What is the capital of Wyoming?
	A)	Saint Paul
	B)	Cheyenne
	C)	Lincoln
	D)	Albany

Q46. What is the capital of Illinois?
	A)	Springfield
	B)	Boise
	C)	Tallahassee
	D)	Baton Rouge

Q47. What is the capital of South Carolina?
	A)	Carson City
	B)	Columbia
	C)	Atlanta
	D)	Trenton

Q48. What is the capital of Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Little Rock
	C)	Montgomery
	D)	Richmond

Q49. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Topeka
	C)	Baton Rouge
	D)	Atlanta

Q50. What is the capital of Montana?
	A)	Madison
	B)	Carson City
	C)	Helena
	D)	Boston

