Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 23

Q1. What is the capital of Arizona?
	A)	Helena
	B)	Tallahassee
	C)	Hartford
	D)	Phoenix

Q2. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jackson
	B)	Dover
	C)	Olympia
	D)	Salt Lake City

Q3. What is the capital of Virginia?
	A)	Helena
	B)	Phoenix
	C)	Richmond
	D)	Sacramento

Q4. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Baton Rouge
	B)	Des Moines
	C)	Tallahassee
	D)	Madison

Q5. What is the capital of Washington?
	A)	Olympia
	B)	Santa Fe
	C)	Atlanta
	D)	Juneau

Q6. What is the capital of Ohio?
	A)	Saint Paul
	B)	Des Moines
	C)	Albany
	D)	Columbus

Q7. What is the capital of Louisiana?
	A)	Olympia
	B)	Baton Rouge
	C)	Jackson
	D)	Carson City

Q8. What is the capital of Colorado?
	A)	Tallahassee
	B)	Albany
	C)	Jefferson City
	D)	Denver

Q9. What is the capital of Maine?
	A)	Baton Rouge
	B)	Augusta
	C)	Hartford
	D)	Jefferson City

Q10. What is the capital of Minnesota?
	A)	Dover
	B)	Saint Paul
	C)	Oklahoma City
	D)	Charleston

Q11. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Pierre
	C)	Carson City
	D)	Topeka

Q12. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Phoenix
	C)	Charleston
	D)	Boise

Q13. What is the capital of Missouri?
	A)	Sacramento
	B)	Annapolis
	C)	Dover
	D)	Jefferson City

Q14. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Olympia
	B)	Annapolis
	C)	Concord
	D)	Oklahoma City

Q15. What is the capital of South Dakota?
	A)	Nashville
	B)	Madison
	C)	Pierre
	D)	Cheyenne

Q16. What is the capital of North Dakota?
	A)	Hartford
	B)	Bismarck
	C)	Concord
	D)	Harrisburg

Q17. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Trenton
	B)	Providence
	C)	Salt Lake City
	D)	Augusta

Q18. What is the capital of New York?
	A)	Montpelier
	B)	Little Rock
	C)	Atlanta
	D)	Albany

Q19. What is the capital of Montana?
	A)	Topeka
	B)	Helena
	C)	Little Rock
	D)	Jackson

Q20. What is the capital of North Carolina?
	A)	Des Moines
	B)	Nashville
	C)	Olympia
	D)	Raleigh

Q21. What is the capital of West Virginia?
	A)	Salem
	B)	Charleston
	C)	Santa Fe
	D)	Olympia

Q22. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Santa Fe
	C)	Augusta
	D)	Tallahassee

Q23. What is the capital of Alabama?
	A)	Tallahassee
	B)	Baton Rouge
	C)	Montgomery
	D)	Pierre

Q24. What is the capital of Illinois?
	A)	Topeka
	B)	Nashville
	C)	Springfield
	D)	Frankfort

Q25. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Juneau
	C)	Charleston
	D)	Augusta

Q26. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Saint Paul
	C)	Nashville
	D)	Helena

Q27. What is the capital of Iowa?
	A)	Jackson
	B)	Des Moines
	C)	Sacramento
	D)	Augusta

Q28. What is the capital of Georgia?
	A)	Lincoln
	B)	Indianapolis
	C)	Columbia
	D)	Atlanta

Q29. What is the capital of Vermont?
	A)	Augusta
	B)	Helena
	C)	Montpelier
	D)	Carson City

Q30. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Nashville
	B)	Santa Fe
	C)	Hartford
	D)	Bismarck

Q31. What is the capital of Hawaii?
	A)	Richmond
	B)	Frankfort
	C)	Montgomery
	D)	Honolulu

Q32. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Columbus
	C)	Helena
	D)	Oklahoma City

Q33. What is the capital of Texas?
	A)	Helena
	B)	Richmond
	C)	Augusta
	D)	Austin

Q34. What is the capital of South Carolina?
	A)	Topeka
	B)	Albany
	C)	Boise
	D)	Columbia

Q35. What is the capital of Wyoming?
	A)	Lansing
	B)	Cheyenne
	C)	Juneau
	D)	Madison

Q36. What is the capital of Nevada?
	A)	Dover
	B)	Lincoln
	C)	Charleston
	D)	Carson City

Q37. What is the capital of Oregon?
	A)	Salem
	B)	Tallahassee
	C)	Carson City
	D)	Pierre

Q38. What is the capital of California?
	A)	Saint Paul
	B)	Des Moines
	C)	Austin
	D)	Sacramento

Q39. What is the capital of Nebraska?
	A)	Boise
	B)	Des Moines
	C)	Lincoln
	D)	Trenton

Q40. What is the capital of Utah?
	A)	Topeka
	B)	Salt Lake City
	C)	Phoenix
	D)	Springfield

Q41. What is the capital of Florida?
	A)	Montpelier
	B)	Indianapolis
	C)	Tallahassee
	D)	Atlanta

Q42. What is the capital of Idaho?
	A)	Little Rock
	B)	Boise
	C)	Dover
	D)	Honolulu

Q43. What is the capital of Alaska?
	A)	Salt Lake City
	B)	Saint Paul
	C)	Santa Fe
	D)	Juneau

Q44. What is the capital of Indiana?
	A)	Dover
	B)	Indianapolis
	C)	Salem
	D)	Topeka

Q45. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Concord
	B)	Columbia
	C)	Charleston
	D)	Oklahoma City

Q46. What is the capital of Connecticut?
	A)	Hartford
	B)	Providence
	C)	Baton Rouge
	D)	Jefferson City

Q47. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Columbus
	C)	Indianapolis
	D)	Boise

Q48. What is the capital of Delaware?
	A)	Des Moines
	B)	Frankfort
	C)	Dover
	D)	Carson City

Q49. What is the capital of Tennessee?
	A)	Nashville
	B)	Carson City
	C)	Concord
	D)	Richmond

Q50. What is the capital of Kansas?
	A)	Albany
	B)	Topeka
	C)	Columbia
	D)	Olympia

