Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 6

Q1. What is the capital of Washington?
	A)	Juneau
	B)	Columbus
	C)	Olympia
	D)	Indianapolis

Q2. What is the capital of California?
	A)	Concord
	B)	Annapolis
	C)	Boise
	D)	Sacramento

Q3. What is the capital of Tennessee?
	A)	Jackson
	B)	Topeka
	C)	Nashville
	D)	Providence

Q4. What is the capital of Michigan?
	A)	Olympia
	B)	Lansing
	C)	Salt Lake City
	D)	Denver

Q5. What is the capital of North Dakota?
	A)	Cheyenne
	B)	Concord
	C)	Denver
	D)	Bismarck

Q6. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Montpelier
	B)	Sacramento
	C)	Santa Fe
	D)	Trenton

Q7. What is the capital of Oregon?
	A)	Topeka
	B)	Trenton
	C)	Salem
	D)	Baton Rouge

Q8. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Oklahoma City
	B)	Madison
	C)	Atlanta
	D)	Montgomery

Q9. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Concord
	B)	Jefferson City
	C)	Oklahoma City
	D)	Bismarck

Q10. What is the capital of Montana?
	A)	Honolulu
	B)	Salem
	C)	Helena
	D)	Oklahoma City

Q11. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Austin
	B)	Concord
	C)	Trenton
	D)	Jefferson City

Q12. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Indianapolis
	B)	Madison
	C)	Harrisburg
	D)	Pierre

Q13. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jackson
	B)	Bismarck
	C)	Boston
	D)	Salt Lake City

Q14. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Boston
	B)	Frankfort
	C)	Providence
	D)	Charleston

Q15. What is the capital of South Carolina?
	A)	Denver
	B)	Topeka
	C)	Columbia
	D)	Santa Fe

Q16. What is the capital of Alabama?
	A)	Olympia
	B)	Montgomery
	C)	Helena
	D)	Santa Fe

Q17. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Des Moines
	B)	Saint Paul
	C)	Boston
	D)	Salem

Q18. What is the capital of West Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Baton Rouge
	C)	Salt Lake City
	D)	Richmond

Q19. What is the capital of Georgia?
	A)	Santa Fe
	B)	Albany
	C)	Cheyenne
	D)	Atlanta

Q20. What is the capital of Virginia?
	A)	Nashville
	B)	Richmond
	C)	Harrisburg
	D)	Denver

Q21. What is the capital of Utah?
	A)	Salt Lake City
	B)	Raleigh
	C)	Denver
	D)	Atlanta

Q22. What is the capital of Texas?
	A)	Santa Fe
	B)	Lansing
	C)	Austin
	D)	Indianapolis

Q23. What is the capital of Kansas?
	A)	Little Rock
	B)	Topeka
	C)	Juneau
	D)	Frankfort

Q24. What is the capital of Hawaii?
	A)	Indianapolis
	B)	Honolulu
	C)	Helena
	D)	Charleston

Q25. What is the capital of Wyoming?
	A)	Little Rock
	B)	Olympia
	C)	Cheyenne
	D)	Trenton

Q26. What is the capital of North Carolina?
	A)	Denver
	B)	Santa Fe
	C)	Raleigh
	D)	Montpelier

Q27. What is the capital of Kentucky?
	A)	Jackson
	B)	Hartford
	C)	Madison
	D)	Frankfort

Q28. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Baton Rouge
	C)	Springfield
	D)	Jefferson City

Q29. What is the capital of South Dakota?
	A)	Albany
	B)	Harrisburg
	C)	Jackson
	D)	Pierre

Q30. What is the capital of Minnesota?
	A)	Tallahassee
	B)	Saint Paul
	C)	Phoenix
	D)	Des Moines

Q31. What is the capital of Louisiana?
	A)	Nashville
	B)	Topeka
	C)	Baton Rouge
	D)	Madison

Q32. What is the capital of New York?
	A)	Columbus
	B)	Baton Rouge
	C)	Annapolis
	D)	Albany

Q33. What is the capital of Nebraska?
	A)	Tallahassee
	B)	Lincoln
	C)	Montgomery
	D)	Dover

Q34. What is the capital of Idaho?
	A)	Raleigh
	B)	Boise
	C)	Helena
	D)	Atlanta

Q35. What is the capital of Illinois?
	A)	Olympia
	B)	Springfield
	C)	Richmond
	D)	Salem

Q36. What is the capital of Vermont?
	A)	Santa Fe
	B)	Montpelier
	C)	Baton Rouge
	D)	Columbus

Q37. What is the capital of Missouri?
	A)	Bismarck
	B)	Montgomery
	C)	Atlanta
	D)	Jefferson City

Q38. What is the capital of Ohio?
	A)	Columbus
	B)	Olympia
	C)	Des Moines
	D)	Salt Lake City

Q39. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Madison
	C)	Albany
	D)	Pierre

Q40. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Santa Fe
	C)	Denver
	D)	Austin

Q41. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Augusta
	C)	Albany
	D)	Boston

Q42. What is the capital of Maine?
	A)	Topeka
	B)	Providence
	C)	Santa Fe
	D)	Augusta

Q43. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Austin
	C)	Harrisburg
	D)	Baton Rouge

Q44. What is the capital of Connecticut?
	A)	Harrisburg
	B)	Tallahassee
	C)	Charleston
	D)	Hartford

Q45. What is the capital of Arkansas?
	A)	Lansing
	B)	Boise
	C)	Augusta
	D)	Little Rock

Q46. What is the capital of Florida?
	A)	Topeka
	B)	Pierre
	C)	Tallahassee
	D)	Columbia

Q47. What is the capital of Nevada?
	A)	Jackson
	B)	Des Moines
	C)	Carson City
	D)	Boston

Q48. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Carson City
	C)	Montgomery
	D)	Boston

Q49. What is the capital of Colorado?
	A)	Saint Paul
	B)	Richmond
	C)	Bismarck
	D)	Denver

Q50. What is the capital of Delaware?
	A)	Madison
	B)	Columbia
	C)	Raleigh
	D)	Dover

