Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 35

Q1. What is the capital of Florida?
	A)	Tallahassee
	B)	Salem
	C)	Baton Rouge
	D)	Honolulu

Q2. What is the capital of Oregon?
	A)	Salem
	B)	Santa Fe
	C)	Baton Rouge
	D)	Jefferson City

Q3. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Salem
	C)	Topeka
	D)	Harrisburg

Q4. What is the capital of Hawaii?
	A)	Albany
	B)	Saint Paul
	C)	Lincoln
	D)	Honolulu

Q5. What is the capital of Wyoming?
	A)	Lincoln
	B)	Cheyenne
	C)	Concord
	D)	Dover

Q6. What is the capital of California?
	A)	Salem
	B)	Harrisburg
	C)	Sacramento
	D)	Saint Paul

Q7. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Hartford
	B)	Montgomery
	C)	Concord
	D)	Phoenix

Q8. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Little Rock
	C)	Albany
	D)	Jackson

Q9. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Nashville
	C)	Austin
	D)	Cheyenne

Q10. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Sacramento
	C)	Providence
	D)	Nashville

Q11. What is the capital of West Virginia?
	A)	Denver
	B)	Jefferson City
	C)	Pierre
	D)	Charleston

Q12. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Juneau
	C)	Honolulu
	D)	Annapolis

Q13. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Annapolis
	C)	Cheyenne
	D)	Columbia

Q14. What is the capital of Colorado?
	A)	Frankfort
	B)	Baton Rouge
	C)	Denver
	D)	Salem

Q15. What is the capital of Arizona?
	A)	Salt Lake City
	B)	Phoenix
	C)	Columbia
	D)	Oklahoma City

Q16. What is the capital of Indiana?
	A)	Topeka
	B)	Olympia
	C)	Indianapolis
	D)	Atlanta

Q17. What is the capital of Louisiana?
	A)	Boston
	B)	Trenton
	C)	Baton Rouge
	D)	Richmond

Q18. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Denver
	C)	Montgomery
	D)	Nashville

Q19. What is the capital of Illinois?
	A)	Salt Lake City
	B)	Springfield
	C)	Bismarck
	D)	Jackson

Q20. What is the capital of Maryland?
	A)	Charleston
	B)	Springfield
	C)	Annapolis
	D)	Richmond

Q21. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Raleigh
	C)	Carson City
	D)	Jackson

Q22. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Pierre
	B)	Salem
	C)	Madison
	D)	Saint Paul

Q23. What is the capital of Michigan?
	A)	Bismarck
	B)	Richmond
	C)	Lansing
	D)	Phoenix

Q24. What is the capital of North Carolina?
	A)	Olympia
	B)	Saint Paul
	C)	Helena
	D)	Raleigh

Q25. What is the capital of Georgia?
	A)	Concord
	B)	Raleigh
	C)	Atlanta
	D)	Oklahoma City

Q26. What is the capital of Maine?
	A)	Harrisburg
	B)	Charleston
	C)	Augusta
	D)	Frankfort

Q27. What is the capital of Minnesota?
	A)	Concord
	B)	Baton Rouge
	C)	Saint Paul
	D)	Trenton

Q28. What is the capital of South Carolina?
	A)	Providence
	B)	Des Moines
	C)	Richmond
	D)	Columbia

Q29. What is the capital of Vermont?
	A)	Atlanta
	B)	Montpelier
	C)	Madison
	D)	Bismarck

Q30. What is the capital of Virginia?
	A)	Bismarck
	B)	Jefferson City
	C)	Oklahoma City
	D)	Richmond

Q31. What is the capital of Tennessee?
	A)	Boise
	B)	Jefferson City
	C)	Concord
	D)	Nashville

Q32. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Carson City
	C)	Atlanta
	D)	Bismarck

Q33. What is the capital of Missouri?
	A)	Baton Rouge
	B)	Topeka
	C)	Jefferson City
	D)	Des Moines

Q34. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Juneau
	C)	Providence
	D)	Topeka

Q35. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Denver
	C)	Dover
	D)	Augusta

Q36. What is the capital of Ohio?
	A)	Juneau
	B)	Concord
	C)	Frankfort
	D)	Columbus

Q37. What is the capital of Nevada?
	A)	Saint Paul
	B)	Carson City
	C)	Jackson
	D)	Des Moines

Q38. What is the capital of Utah?
	A)	Austin
	B)	Montgomery
	C)	Salt Lake City
	D)	Hartford

Q39. What is the capital of Delaware?
	A)	Oklahoma City
	B)	Columbus
	C)	Topeka
	D)	Dover

Q40. What is the capital of Alabama?
	A)	Helena
	B)	Hartford
	C)	Montgomery
	D)	Sacramento

Q41. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Hartford
	C)	Boston
	D)	Lincoln

Q42. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Columbia
	B)	Harrisburg
	C)	Helena
	D)	Cheyenne

Q43. What is the capital of Connecticut?
	A)	Charleston
	B)	Sacramento
	C)	Columbia
	D)	Hartford

Q44. What is the capital of Mississippi?
	A)	Little Rock
	B)	Cheyenne
	C)	Lansing
	D)	Jackson

Q45. What is the capital of North Dakota?
	A)	Atlanta
	B)	Columbia
	C)	Phoenix
	D)	Bismarck

Q46. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Sacramento
	C)	Lansing
	D)	Raleigh

Q47. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Richmond
	B)	Lincoln
	C)	Oklahoma City
	D)	Cheyenne

Q48. What is the capital of Montana?
	A)	Boise
	B)	Cheyenne
	C)	Trenton
	D)	Helena

Q49. What is the capital of Idaho?
	A)	Harrisburg
	B)	Juneau
	C)	Atlanta
	D)	Boise

Q50. What is the capital of Washington?
	A)	Albany
	B)	Jackson
	C)	Olympia
	D)	Jefferson City

