Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 29

Q1. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Dover
	B)	Concord
	C)	Richmond
	D)	Charleston

Q2. What is the capital of Virginia?
	A)	Boise
	B)	Lansing
	C)	Richmond
	D)	Jackson

Q3. What is the capital of Wyoming?
	A)	Harrisburg
	B)	Cheyenne
	C)	Topeka
	D)	Baton Rouge

Q4. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Columbia
	C)	Charleston
	D)	Carson City

Q5. What is the capital of Missouri?
	A)	Jefferson City
	B)	Oklahoma City
	C)	Sacramento
	D)	Providence

Q6. What is the capital of North Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Atlanta
	C)	Carson City
	D)	Madison

Q7. What is the capital of Texas?
	A)	Trenton
	B)	Austin
	C)	Nashville
	D)	Augusta

Q8. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Topeka
	B)	Boston
	C)	Madison
	D)	Denver

Q9. What is the capital of North Carolina?
	A)	Dover
	B)	Atlanta
	C)	Raleigh
	D)	Boise

Q10. What is the capital of New Jersey?
	A)	Atlanta
	B)	Trenton
	C)	Providence
	D)	Raleigh

Q11. What is the capital of Michigan?
	A)	Harrisburg
	B)	Lincoln
	C)	Nashville
	D)	Lansing

Q12. What is the capital of Florida?
	A)	Sacramento
	B)	Madison
	C)	Des Moines
	D)	Tallahassee

Q13. What is the capital of Indiana?
	A)	Jefferson City
	B)	Charleston
	C)	Santa Fe
	D)	Indianapolis

Q14. What is the capital of Tennessee?
	A)	Tallahassee
	B)	Lincoln
	C)	Salt Lake City
	D)	Nashville

Q15. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Santa Fe
	B)	Lincoln
	C)	Oklahoma City
	D)	Madison

Q16. What is the capital of California?
	A)	Pierre
	B)	Sacramento
	C)	Trenton
	D)	Cheyenne

Q17. What is the capital of Arkansas?
	A)	Raleigh
	B)	Little Rock
	C)	Lincoln
	D)	Annapolis

Q18. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Montpelier
	C)	Topeka
	D)	Nashville

Q19. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Trenton
	C)	Montpelier
	D)	Nashville

Q20. What is the capital of Vermont?
	A)	Montpelier
	B)	Des Moines
	C)	Oklahoma City
	D)	Boston

Q21. What is the capital of Connecticut?
	A)	Richmond
	B)	Santa Fe
	C)	Hartford
	D)	Augusta

Q22. What is the capital of New York?
	A)	Austin
	B)	Albany
	C)	Saint Paul
	D)	Phoenix

Q23. What is the capital of Alabama?
	A)	Pierre
	B)	Honolulu
	C)	Topeka
	D)	Montgomery

Q24. What is the capital of Colorado?
	A)	Denver
	B)	Albany
	C)	Raleigh
	D)	Salem

Q25. What is the capital of Georgia?
	A)	Atlanta
	B)	Richmond
	C)	Baton Rouge
	D)	Salem

Q26. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Montgomery
	C)	Indianapolis
	D)	Richmond

Q27. What is the capital of Nebraska?
	A)	Providence
	B)	Denver
	C)	Phoenix
	D)	Lincoln

Q28. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Indianapolis
	B)	Sacramento
	C)	Bismarck
	D)	Santa Fe

Q29. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Frankfort
	B)	Charleston
	C)	Little Rock
	D)	Oklahoma City

Q30. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Olympia
	C)	Saint Paul
	D)	Columbus

Q31. What is the capital of South Carolina?
	A)	Oklahoma City
	B)	Juneau
	C)	Columbia
	D)	Nashville

Q32. What is the capital of Ohio?
	A)	Lincoln
	B)	Phoenix
	C)	Annapolis
	D)	Columbus

Q33. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Juneau
	B)	Providence
	C)	Salem
	D)	Harrisburg

Q34. What is the capital of Oregon?
	A)	Tallahassee
	B)	Providence
	C)	Salem
	D)	Saint Paul

Q35. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Columbia
	C)	Santa Fe
	D)	Saint Paul

Q36. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Des Moines
	C)	Albany
	D)	Honolulu

Q37. What is the capital of Louisiana?
	A)	Bismarck
	B)	Denver
	C)	Pierre
	D)	Baton Rouge

Q38. What is the capital of Washington?
	A)	Springfield
	B)	Topeka
	C)	Olympia
	D)	Montgomery

Q39. What is the capital of Montana?
	A)	Helena
	B)	Boise
	C)	Columbus
	D)	Olympia

Q40. What is the capital of Hawaii?
	A)	Raleigh
	B)	Topeka
	C)	Honolulu
	D)	Helena

Q41. What is the capital of Illinois?
	A)	Springfield
	B)	Saint Paul
	C)	Topeka
	D)	Jackson

Q42. What is the capital of Nevada?
	A)	Sacramento
	B)	Richmond
	C)	Carson City
	D)	Albany

Q43. What is the capital of Maine?
	A)	Saint Paul
	B)	Albany
	C)	Augusta
	D)	Montpelier

Q44. What is the capital of West Virginia?
	A)	Cheyenne
	B)	Sacramento
	C)	Charleston
	D)	Olympia

Q45. What is the capital of Idaho?
	A)	Providence
	B)	Cheyenne
	C)	Boise
	D)	Sacramento

Q46. What is the capital of Maryland?
	A)	Nashville
	B)	Montgomery
	C)	Annapolis
	D)	Richmond

Q47. What is the capital of Mississippi?
	A)	Boston
	B)	Richmond
	C)	Atlanta
	D)	Jackson

Q48. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Hartford
	C)	Olympia
	D)	Sacramento

Q49. What is the capital of Minnesota?
	A)	Trenton
	B)	Columbus
	C)	Saint Paul
	D)	Atlanta

Q50. What is the capital of Utah?
	A)	Baton Rouge
	B)	Montgomery
	C)	Salt Lake City
	D)	Nashville

