Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 4

Q1. What is the capital of Delaware?
	A)	Honolulu
	B)	Augusta
	C)	Jackson
	D)	Dover

Q2. What is the capital of Alabama?
	A)	Boston
	B)	Montgomery
	C)	Augusta
	D)	Trenton

Q3. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Providence
	C)	Austin
	D)	Montpelier

Q4. What is the capital of Texas?
	A)	Salem
	B)	Austin
	C)	Raleigh
	D)	Topeka

Q5. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Little Rock
	B)	Madison
	C)	Lincoln
	D)	Charleston

Q6. What is the capital of New York?
	A)	Oklahoma City
	B)	Saint Paul
	C)	Albany
	D)	Olympia

Q7. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Sacramento
	C)	Santa Fe
	D)	Frankfort

Q8. What is the capital of Maryland?
	A)	Concord
	B)	Montgomery
	C)	Jackson
	D)	Annapolis

Q9. What is the capital of North Carolina?
	A)	Sacramento
	B)	Raleigh
	C)	Madison
	D)	Austin

Q10. What is the capital of Colorado?
	A)	Annapolis
	B)	Boston
	C)	Honolulu
	D)	Denver

Q11. What is the capital of Hawaii?
	A)	Bismarck
	B)	Honolulu
	C)	Madison
	D)	Dover

Q12. What is the capital of Tennessee?
	A)	Salt Lake City
	B)	Oklahoma City
	C)	Richmond
	D)	Nashville

Q13. What is the capital of Illinois?
	A)	Columbia
	B)	Springfield
	C)	Little Rock
	D)	Montpelier

Q14. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Little Rock
	B)	Olympia
	C)	Helena
	D)	Oklahoma City

Q15. What is the capital of Wyoming?
	A)	Olympia
	B)	Hartford
	C)	Santa Fe
	D)	Cheyenne

Q16. What is the capital of Maine?
	A)	Phoenix
	B)	Boston
	C)	Augusta
	D)	Austin

Q17. What is the capital of Indiana?
	A)	Frankfort
	B)	Indianapolis
	C)	Nashville
	D)	Dover

Q18. What is the capital of California?
	A)	Charleston
	B)	Sacramento
	C)	Phoenix
	D)	Olympia

Q19. What is the capital of Nebraska?
	A)	Richmond
	B)	Phoenix
	C)	Bismarck
	D)	Lincoln

Q20. What is the capital of Arizona?
	A)	Trenton
	B)	Phoenix
	C)	Montgomery
	D)	Dover

Q21. What is the capital of Montana?
	A)	Helena
	B)	Des Moines
	C)	Lansing
	D)	Springfield

Q22. What is the capital of Alaska?
	A)	Trenton
	B)	Juneau
	C)	Phoenix
	D)	Tallahassee

Q23. What is the capital of Iowa?
	A)	Pierre
	B)	Des Moines
	C)	Honolulu
	D)	Lansing

Q24. What is the capital of Oregon?
	A)	Annapolis
	B)	Salem
	C)	Frankfort
	D)	Little Rock

Q25. What is the capital of South Carolina?
	A)	Dover
	B)	Columbia
	C)	Helena
	D)	Bismarck

Q26. What is the capital of Nevada?
	A)	Saint Paul
	B)	Carson City
	C)	Columbus
	D)	Dover

Q27. What is the capital of Florida?
	A)	Topeka
	B)	Salt Lake City
	C)	Santa Fe
	D)	Tallahassee

Q28. What is the capital of Kentucky?
	A)	Harrisburg
	B)	Frankfort
	C)	Honolulu
	D)	Olympia

Q29. What is the capital of Vermont?
	A)	Des Moines
	B)	Montpelier
	C)	Bismarck
	D)	Tallahassee

Q30. What is the capital of Kansas?
	A)	Helena
	B)	Topeka
	C)	Albany
	D)	Phoenix

Q31. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jackson
	B)	Phoenix
	C)	Bismarck
	D)	Lansing

Q32. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Raleigh
	B)	Lincoln
	C)	Cheyenne
	D)	Santa Fe

Q33. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Madison
	B)	Austin
	C)	Concord
	D)	Carson City

Q34. What is the capital of Utah?
	A)	Santa Fe
	B)	Boston
	C)	Salt Lake City
	D)	Charleston

Q35. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Indianapolis
	C)	Nashville
	D)	Juneau

Q36. What is the capital of North Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Salem
	C)	Hartford
	D)	Augusta

Q37. What is the capital of Minnesota?
	A)	Raleigh
	B)	Denver
	C)	Salt Lake City
	D)	Saint Paul

Q38. What is the capital of Virginia?
	A)	Albany
	B)	Columbia
	C)	Salem
	D)	Richmond

Q39. What is the capital of West Virginia?
	A)	Baton Rouge
	B)	Charleston
	C)	Oklahoma City
	D)	Sacramento

Q40. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Albany
	C)	Montpelier
	D)	Honolulu

Q41. What is the capital of Connecticut?
	A)	Salt Lake City
	B)	Hartford
	C)	Providence
	D)	Salem

Q42. What is the capital of Washington?
	A)	Nashville
	B)	Saint Paul
	C)	Richmond
	D)	Olympia

Q43. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Atlanta
	B)	Nashville
	C)	Harrisburg
	D)	Trenton

Q44. What is the capital of Arkansas?
	A)	Montpelier
	B)	Carson City
	C)	Providence
	D)	Little Rock

Q45. What is the capital of Ohio?
	A)	Lansing
	B)	Columbus
	C)	Santa Fe
	D)	Little Rock

Q46. What is the capital of South Dakota?
	A)	Saint Paul
	B)	Albany
	C)	Pierre
	D)	Dover

Q47. What is the capital of Missouri?
	A)	Austin
	B)	Tallahassee
	C)	Topeka
	D)	Jefferson City

Q48. What is the capital of Idaho?
	A)	Des Moines
	B)	Springfield
	C)	Albany
	D)	Boise

Q49. What is the capital of Georgia?
	A)	Olympia
	B)	Baton Rouge
	C)	Atlanta
	D)	Salt Lake City

Q50. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Boise
	C)	Columbus
	D)	Cheyenne

