Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 24

Q1. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Indianapolis
	C)	Montpelier
	D)	Springfield

Q2. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Providence
	C)	Charleston
	D)	Boston

Q3. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Austin
	C)	Springfield
	D)	Columbus

Q4. What is the capital of Kentucky?
	A)	Boston
	B)	Atlanta
	C)	Frankfort
	D)	Phoenix

Q5. What is the capital of Wyoming?
	A)	Columbia
	B)	Cheyenne
	C)	Frankfort
	D)	Jefferson City

Q6. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Indianapolis
	B)	Boston
	C)	Frankfort
	D)	Concord

Q7. What is the capital of Georgia?
	A)	Madison
	B)	Santa Fe
	C)	Oklahoma City
	D)	Atlanta

Q8. What is the capital of Washington?
	A)	Albany
	B)	Nashville
	C)	Trenton
	D)	Olympia

Q9. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Jefferson City
	B)	Albany
	C)	Oklahoma City
	D)	Boston

Q10. What is the capital of Kansas?
	A)	Springfield
	B)	Topeka
	C)	Sacramento
	D)	Columbia

Q11. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Bismarck
	C)	Springfield
	D)	Hartford

Q12. What is the capital of Oregon?
	A)	Montpelier
	B)	Montgomery
	C)	Salem
	D)	Denver

Q13. What is the capital of Nevada?
	A)	Boston
	B)	Montgomery
	C)	Carson City
	D)	Springfield

Q14. What is the capital of Virginia?
	A)	Providence
	B)	Richmond
	C)	Madison
	D)	Springfield

Q15. What is the capital of Illinois?
	A)	Madison
	B)	Sacramento
	C)	Springfield
	D)	Providence

Q16. What is the capital of Hawaii?
	A)	Honolulu
	B)	Madison
	C)	Denver
	D)	Jackson

Q17. What is the capital of Connecticut?
	A)	Hartford
	B)	Topeka
	C)	Albany
	D)	Olympia

Q18. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Charleston
	C)	Denver
	D)	Carson City

Q19. What is the capital of West Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Des Moines
	C)	Columbia
	D)	Lansing

Q20. What is the capital of Idaho?
	A)	Raleigh
	B)	Tallahassee
	C)	Boise
	D)	Indianapolis

Q21. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Concord
	B)	Salem
	C)	Annapolis
	D)	Augusta

Q22. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Harrisburg
	C)	Honolulu
	D)	Providence

Q23. What is the capital of Montana?
	A)	Topeka
	B)	Helena
	C)	Augusta
	D)	Juneau

Q24. What is the capital of Mississippi?
	A)	Denver
	B)	Jefferson City
	C)	Jackson
	D)	Saint Paul

Q25. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Madison
	B)	Jackson
	C)	Santa Fe
	D)	Oklahoma City

Q26. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Helena
	C)	Salem
	D)	Boise

Q27. What is the capital of Maine?
	A)	Santa Fe
	B)	Boston
	C)	Augusta
	D)	Lincoln

Q28. What is the capital of Vermont?
	A)	Des Moines
	B)	Montgomery
	C)	Montpelier
	D)	Dover

Q29. What is the capital of Tennessee?
	A)	Austin
	B)	Raleigh
	C)	Tallahassee
	D)	Nashville

Q30. What is the capital of Nebraska?
	A)	Madison
	B)	Lincoln
	C)	Columbus
	D)	Concord

Q31. What is the capital of Arizona?
	A)	Austin
	B)	Bismarck
	C)	Providence
	D)	Phoenix

Q32. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Jackson
	C)	Annapolis
	D)	Montgomery

Q33. What is the capital of Delaware?
	A)	Frankfort
	B)	Boston
	C)	Dover
	D)	Olympia

Q34. What is the capital of Texas?
	A)	Harrisburg
	B)	Cheyenne
	C)	Raleigh
	D)	Austin

Q35. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Atlanta
	C)	Lansing
	D)	Denver

Q36. What is the capital of North Dakota?
	A)	Raleigh
	B)	Providence
	C)	Bismarck
	D)	Columbia

Q37. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Lansing
	C)	Providence
	D)	Concord

Q38. What is the capital of Florida?
	A)	Atlanta
	B)	Albany
	C)	Tallahassee
	D)	Montgomery

Q39. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Nashville
	B)	Jefferson City
	C)	Providence
	D)	Helena

Q40. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Phoenix
	C)	Annapolis
	D)	Springfield

Q41. What is the capital of South Carolina?
	A)	Frankfort
	B)	Augusta
	C)	Madison
	D)	Columbia

Q42. What is the capital of Alabama?
	A)	Columbus
	B)	Salem
	C)	Indianapolis
	D)	Montgomery

Q43. What is the capital of Utah?
	A)	Phoenix
	B)	Salt Lake City
	C)	Jefferson City
	D)	Honolulu

Q44. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Hartford
	B)	Denver
	C)	Harrisburg
	D)	Oklahoma City

Q45. What is the capital of Colorado?
	A)	Denver
	B)	Little Rock
	C)	Concord
	D)	Tallahassee

Q46. What is the capital of Ohio?
	A)	Salt Lake City
	B)	Columbus
	C)	Montgomery
	D)	Jackson

Q47. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Albany
	C)	Atlanta
	D)	Topeka

Q48. What is the capital of Arkansas?
	A)	Boston
	B)	Salem
	C)	Columbia
	D)	Little Rock

Q49. What is the capital of Minnesota?
	A)	Montpelier
	B)	Phoenix
	C)	Saint Paul
	D)	Springfield

Q50. What is the capital of Missouri?
	A)	Harrisburg
	B)	Phoenix
	C)	Jefferson City
	D)	Concord

