Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 10

Q1. What is the capital of Alaska?
	A)	Raleigh
	B)	Santa Fe
	C)	Lincoln
	D)	Juneau

Q2. What is the capital of Colorado?
	A)	Augusta
	B)	Carson City
	C)	Boise
	D)	Denver

Q3. What is the capital of North Dakota?
	A)	Honolulu
	B)	Carson City
	C)	Bismarck
	D)	Oklahoma City

Q4. What is the capital of North Carolina?
	A)	Charleston
	B)	Raleigh
	C)	Salem
	D)	Lincoln

Q5. What is the capital of Virginia?
	A)	Little Rock
	B)	Augusta
	C)	Richmond
	D)	Atlanta

Q6. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Boise
	C)	Saint Paul
	D)	Topeka

Q7. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Lansing
	C)	Juneau
	D)	Salem

Q8. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Dover
	C)	Jefferson City
	D)	Columbia

Q9. What is the capital of Kentucky?
	A)	Salem
	B)	Dover
	C)	Salt Lake City
	D)	Frankfort

Q10. What is the capital of South Dakota?
	A)	Albany
	B)	Juneau
	C)	Pierre
	D)	Oklahoma City

Q11. What is the capital of Idaho?
	A)	Harrisburg
	B)	Lansing
	C)	Albany
	D)	Boise

Q12. What is the capital of Maine?
	A)	Carson City
	B)	Albany
	C)	Boise
	D)	Augusta

Q13. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Cheyenne
	C)	Boise
	D)	Honolulu

Q14. What is the capital of Connecticut?
	A)	Hartford
	B)	Montpelier
	C)	Annapolis
	D)	Madison

Q15. What is the capital of Michigan?
	A)	Helena
	B)	Lansing
	C)	Frankfort
	D)	Richmond

Q16. What is the capital of Montana?
	A)	Helena
	B)	Augusta
	C)	Dover
	D)	Raleigh

Q17. What is the capital of Indiana?
	A)	Salem
	B)	Harrisburg
	C)	Hartford
	D)	Indianapolis

Q18. What is the capital of Washington?
	A)	Columbus
	B)	Atlanta
	C)	Salem
	D)	Olympia

Q19. What is the capital of Missouri?
	A)	Indianapolis
	B)	Madison
	C)	Jefferson City
	D)	Bismarck

Q20. What is the capital of Iowa?
	A)	Olympia
	B)	Des Moines
	C)	Montgomery
	D)	Albany

Q21. What is the capital of New York?
	A)	Providence
	B)	Albany
	C)	Annapolis
	D)	Montgomery

Q22. What is the capital of Florida?
	A)	Juneau
	B)	Saint Paul
	C)	Tallahassee
	D)	Topeka

Q23. What is the capital of Tennessee?
	A)	Montpelier
	B)	Nashville
	C)	Augusta
	D)	Salt Lake City

Q24. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Boise
	B)	Indianapolis
	C)	Lincoln
	D)	Oklahoma City

Q25. What is the capital of Louisiana?
	A)	Richmond
	B)	Denver
	C)	Baton Rouge
	D)	Des Moines

Q26. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Concord
	C)	Olympia
	D)	Annapolis

Q27. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Columbus
	C)	Albany
	D)	Sacramento

Q28. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Boston
	C)	Hartford
	D)	Montpelier

Q29. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Raleigh
	C)	Nashville
	D)	Indianapolis

Q30. What is the capital of Oregon?
	A)	Salem
	B)	Cheyenne
	C)	Olympia
	D)	Oklahoma City

Q31. What is the capital of Illinois?
	A)	Nashville
	B)	Richmond
	C)	Springfield
	D)	Albany

Q32. What is the capital of Delaware?
	A)	Carson City
	B)	Springfield
	C)	Pierre
	D)	Dover

Q33. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Honolulu
	B)	Madison
	C)	Dover
	D)	Jackson

Q34. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Charleston
	C)	Santa Fe
	D)	Dover

Q35. What is the capital of West Virginia?
	A)	Austin
	B)	Charleston
	C)	Phoenix
	D)	Jefferson City

Q36. What is the capital of Wyoming?
	A)	Cheyenne
	B)	Santa Fe
	C)	Saint Paul
	D)	Dover

Q37. What is the capital of New Jersey?
	A)	Carson City
	B)	Oklahoma City
	C)	Trenton
	D)	Olympia

Q38. What is the capital of Texas?
	A)	Providence
	B)	Austin
	C)	Springfield
	D)	Dover

Q39. What is the capital of Mississippi?
	A)	Santa Fe
	B)	Austin
	C)	Jackson
	D)	Boise

Q40. What is the capital of Hawaii?
	A)	Nashville
	B)	Indianapolis
	C)	Jefferson City
	D)	Honolulu

Q41. What is the capital of Vermont?
	A)	Atlanta
	B)	Austin
	C)	Jackson
	D)	Montpelier

Q42. What is the capital of Utah?
	A)	Santa Fe
	B)	Salt Lake City
	C)	Indianapolis
	D)	Little Rock

Q43. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Indianapolis
	B)	Austin
	C)	Jackson
	D)	Boston

Q44. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Lincoln
	B)	Santa Fe
	C)	Montpelier
	D)	Tallahassee

Q45. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Austin
	B)	Salt Lake City
	C)	Harrisburg
	D)	Sacramento

Q46. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Tallahassee
	B)	Oklahoma City
	C)	Concord
	D)	Lansing

Q47. What is the capital of Georgia?
	A)	Little Rock
	B)	Tallahassee
	C)	Montgomery
	D)	Atlanta

Q48. What is the capital of Maryland?
	A)	Columbia
	B)	Cheyenne
	C)	Annapolis
	D)	Nashville

Q49. What is the capital of Ohio?
	A)	Baton Rouge
	B)	Columbus
	C)	Helena
	D)	Columbia

Q50. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Atlanta
	C)	Madison
	D)	Little Rock

