Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 22

Q1. What is the capital of Connecticut?
	A)	Columbus
	B)	Hartford
	C)	Charleston
	D)	Olympia

Q2. What is the capital of Alabama?
	A)	Providence
	B)	Montgomery
	C)	Albany
	D)	Des Moines

Q3. What is the capital of Vermont?
	A)	Providence
	B)	Jackson
	C)	Montpelier
	D)	Salem

Q4. What is the capital of New York?
	A)	Denver
	B)	Hartford
	C)	Atlanta
	D)	Albany

Q5. What is the capital of Idaho?
	A)	Boise
	B)	Santa Fe
	C)	Montpelier
	D)	Salt Lake City

Q6. What is the capital of Florida?
	A)	Santa Fe
	B)	Tallahassee
	C)	Boston
	D)	Des Moines

Q7. What is the capital of Oregon?
	A)	Oklahoma City
	B)	Annapolis
	C)	Lansing
	D)	Salem

Q8. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Boise
	B)	Jefferson City
	C)	Augusta
	D)	Oklahoma City

Q9. What is the capital of Arkansas?
	A)	Indianapolis
	B)	Jackson
	C)	Annapolis
	D)	Little Rock

Q10. What is the capital of Hawaii?
	A)	Trenton
	B)	Salt Lake City
	C)	Richmond
	D)	Honolulu

Q11. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Boise
	C)	Cheyenne
	D)	Nashville

Q12. What is the capital of Georgia?
	A)	Atlanta
	B)	Santa Fe
	C)	Augusta
	D)	Richmond

Q13. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Denver
	C)	Atlanta
	D)	Nashville

Q14. What is the capital of South Carolina?
	A)	Denver
	B)	Boise
	C)	Helena
	D)	Columbia

Q15. What is the capital of Nevada?
	A)	Bismarck
	B)	Des Moines
	C)	Carson City
	D)	Tallahassee

Q16. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Nashville
	C)	Columbia
	D)	Saint Paul

Q17. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Tallahassee
	B)	Harrisburg
	C)	Salem
	D)	Santa Fe

Q18. What is the capital of Maine?
	A)	Madison
	B)	Raleigh
	C)	Augusta
	D)	Richmond

Q19. What is the capital of Maryland?
	A)	Indianapolis
	B)	Annapolis
	C)	Charleston
	D)	Boston

Q20. What is the capital of Ohio?
	A)	Montgomery
	B)	Providence
	C)	Columbus
	D)	Salem

Q21. What is the capital of Illinois?
	A)	Springfield
	B)	Nashville
	C)	Oklahoma City
	D)	Tallahassee

Q22. What is the capital of Michigan?
	A)	Montpelier
	B)	Lansing
	C)	Montgomery
	D)	Jackson

Q23. What is the capital of Utah?
	A)	Columbus
	B)	Harrisburg
	C)	Providence
	D)	Salt Lake City

Q24. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Indianapolis
	B)	Madison
	C)	Albany
	D)	Columbus

Q25. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Sacramento
	B)	Montgomery
	C)	Santa Fe
	D)	Saint Paul

Q26. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Little Rock
	B)	Concord
	C)	Oklahoma City
	D)	Annapolis

Q27. What is the capital of Wyoming?
	A)	Charleston
	B)	Phoenix
	C)	Cheyenne
	D)	Indianapolis

Q28. What is the capital of Washington?
	A)	Phoenix
	B)	Bismarck
	C)	Olympia
	D)	Saint Paul

Q29. What is the capital of Montana?
	A)	Montgomery
	B)	Helena
	C)	Lansing
	D)	Concord

Q30. What is the capital of Colorado?
	A)	Phoenix
	B)	Denver
	C)	Nashville
	D)	Des Moines

Q31. What is the capital of Delaware?
	A)	Concord
	B)	Dover
	C)	Oklahoma City
	D)	Boston

Q32. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Denver
	B)	Carson City
	C)	Baton Rouge
	D)	Providence

Q33. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Cheyenne
	C)	Pierre
	D)	Atlanta

Q34. What is the capital of Virginia?
	A)	Richmond
	B)	Albany
	C)	Pierre
	D)	Sacramento

Q35. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Nashville
	C)	Providence
	D)	Baton Rouge

Q36. What is the capital of Tennessee?
	A)	Tallahassee
	B)	Nashville
	C)	Frankfort
	D)	Hartford

Q37. What is the capital of Kansas?
	A)	Trenton
	B)	Topeka
	C)	Little Rock
	D)	Jackson

Q38. What is the capital of West Virginia?
	A)	Juneau
	B)	Concord
	C)	Charleston
	D)	Des Moines

Q39. What is the capital of Nebraska?
	A)	Boston
	B)	Lincoln
	C)	Des Moines
	D)	Nashville

Q40. What is the capital of North Dakota?
	A)	Santa Fe
	B)	Bismarck
	C)	Baton Rouge
	D)	Oklahoma City

Q41. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Bismarck
	B)	Raleigh
	C)	Boston
	D)	Lansing

Q42. What is the capital of Missouri?
	A)	Little Rock
	B)	Jefferson City
	C)	Olympia
	D)	Boston

Q43. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Nashville
	C)	Boston
	D)	Santa Fe

Q44. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Augusta
	C)	Lincoln
	D)	Charleston

Q45. What is the capital of Iowa?
	A)	Charleston
	B)	Boise
	C)	Carson City
	D)	Des Moines

Q46. What is the capital of California?
	A)	Albany
	B)	Phoenix
	C)	Sacramento
	D)	Indianapolis

Q47. What is the capital of Kentucky?
	A)	Dover
	B)	Frankfort
	C)	Olympia
	D)	Springfield

Q48. What is the capital of Indiana?
	A)	Jackson
	B)	Santa Fe
	C)	Indianapolis
	D)	Boise

Q49. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Baton Rouge
	C)	Madison
	D)	Springfield

Q50. What is the capital of Mississippi?
	A)	Baton Rouge
	B)	Columbus
	C)	Oklahoma City
	D)	Jackson

