Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 31

Q1. What is the capital of New York?
	A)	Bismarck
	B)	Albany
	C)	Cheyenne
	D)	Boise

Q2. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Jefferson City
	C)	Frankfort
	D)	Boston

Q3. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Lincoln
	C)	Salt Lake City
	D)	Des Moines

Q4. What is the capital of North Dakota?
	A)	Columbia
	B)	Saint Paul
	C)	Bismarck
	D)	Harrisburg

Q5. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Concord
	C)	Montgomery
	D)	Des Moines

Q6. What is the capital of Maryland?
	A)	Columbus
	B)	Montgomery
	C)	Annapolis
	D)	Cheyenne

Q7. What is the capital of Alabama?
	A)	Pierre
	B)	Dover
	C)	Montgomery
	D)	Columbus

Q8. What is the capital of North Carolina?
	A)	Columbus
	B)	Hartford
	C)	Springfield
	D)	Raleigh

Q9. What is the capital of Kansas?
	A)	Cheyenne
	B)	Topeka
	C)	Salt Lake City
	D)	Salem

Q10. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Salt Lake City
	B)	Madison
	C)	Richmond
	D)	Des Moines

Q11. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Cheyenne
	C)	Lincoln
	D)	Indianapolis

Q12. What is the capital of Arizona?
	A)	Austin
	B)	Trenton
	C)	Carson City
	D)	Phoenix

Q13. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Salt Lake City
	B)	Cheyenne
	C)	Lincoln
	D)	Harrisburg

Q14. What is the capital of Maine?
	A)	Santa Fe
	B)	Phoenix
	C)	Annapolis
	D)	Augusta

Q15. What is the capital of Kentucky?
	A)	Tallahassee
	B)	Hartford
	C)	Frankfort
	D)	Columbus

Q16. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Pierre
	B)	Juneau
	C)	Providence
	D)	Austin

Q17. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Montgomery
	C)	Jackson
	D)	Bismarck

Q18. What is the capital of Ohio?
	A)	Hartford
	B)	Columbus
	C)	Madison
	D)	Harrisburg

Q19. What is the capital of Arkansas?
	A)	Providence
	B)	Columbia
	C)	Frankfort
	D)	Little Rock

Q20. What is the capital of Oregon?
	A)	Salem
	B)	Boston
	C)	Lansing
	D)	Lincoln

Q21. What is the capital of Connecticut?
	A)	Carson City
	B)	Montpelier
	C)	Denver
	D)	Hartford

Q22. What is the capital of California?
	A)	Saint Paul
	B)	Austin
	C)	Des Moines
	D)	Sacramento

Q23. What is the capital of Florida?
	A)	Salem
	B)	Augusta
	C)	Tallahassee
	D)	Nashville

Q24. What is the capital of Idaho?
	A)	Indianapolis
	B)	Boise
	C)	Atlanta
	D)	Albany

Q25. What is the capital of Iowa?
	A)	Jefferson City
	B)	Des Moines
	C)	Jackson
	D)	Cheyenne

Q26. What is the capital of New Jersey?
	A)	Salem
	B)	Pierre
	C)	Raleigh
	D)	Trenton

Q27. What is the capital of Alaska?
	A)	Sacramento
	B)	Lansing
	C)	Augusta
	D)	Juneau

Q28. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jackson
	B)	Charleston
	C)	Atlanta
	D)	Springfield

Q29. What is the capital of Washington?
	A)	Olympia
	B)	Columbia
	C)	Denver
	D)	Phoenix

Q30. What is the capital of Nevada?
	A)	Tallahassee
	B)	Atlanta
	C)	Des Moines
	D)	Carson City

Q31. What is the capital of Montana?
	A)	Pierre
	B)	Atlanta
	C)	Topeka
	D)	Helena

Q32. What is the capital of Vermont?
	A)	Honolulu
	B)	Concord
	C)	Montpelier
	D)	Madison

Q33. What is the capital of Delaware?
	A)	Carson City
	B)	Dover
	C)	Topeka
	D)	Montpelier

Q34. What is the capital of Virginia?
	A)	Austin
	B)	Des Moines
	C)	Salem
	D)	Richmond

Q35. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Augusta
	B)	Montgomery
	C)	Oklahoma City
	D)	Tallahassee

Q36. What is the capital of Missouri?
	A)	Nashville
	B)	Olympia
	C)	Atlanta
	D)	Jefferson City

Q37. What is the capital of Hawaii?
	A)	Honolulu
	B)	Albany
	C)	Harrisburg
	D)	Pierre

Q38. What is the capital of Louisiana?
	A)	Boston
	B)	Baton Rouge
	C)	Pierre
	D)	Richmond

Q39. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Hartford
	C)	Oklahoma City
	D)	Augusta

Q40. What is the capital of West Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Lincoln
	C)	Phoenix
	D)	Boise

Q41. What is the capital of Georgia?
	A)	Helena
	B)	Cheyenne
	C)	Nashville
	D)	Atlanta

Q42. What is the capital of Tennessee?
	A)	Hartford
	B)	Nashville
	C)	Montpelier
	D)	Columbus

Q43. What is the capital of Illinois?
	A)	Columbus
	B)	Denver
	C)	Montgomery
	D)	Springfield

Q44. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Frankfort
	B)	Montgomery
	C)	Concord
	D)	Cheyenne

Q45. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Boise
	C)	Pierre
	D)	Austin

Q46. What is the capital of Colorado?
	A)	Denver
	B)	Boston
	C)	Dover
	D)	Indianapolis

Q47. What is the capital of Michigan?
	A)	Madison
	B)	Boston
	C)	Lansing
	D)	Annapolis

Q48. What is the capital of Wyoming?
	A)	Nashville
	B)	Jackson
	C)	Cheyenne
	D)	Olympia

Q49. What is the capital of Texas?
	A)	Juneau
	B)	Austin
	C)	Bismarck
	D)	Jackson

Q50. What is the capital of Utah?
	A)	Salt Lake City
	B)	Lincoln
	C)	Jackson
	D)	Madison

