Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 11

Q1. What is the capital of Colorado?
	A)	Atlanta
	B)	Raleigh
	C)	Columbia
	D)	Denver

Q2. What is the capital of California?
	A)	Austin
	B)	Montgomery
	C)	Sacramento
	D)	Lansing

Q3. What is the capital of West Virginia?
	A)	Carson City
	B)	Phoenix
	C)	Charleston
	D)	Madison

Q4. What is the capital of Maryland?
	A)	Charleston
	B)	Phoenix
	C)	Annapolis
	D)	Augusta

Q5. What is the capital of Louisiana?
	A)	Providence
	B)	Salt Lake City
	C)	Sacramento
	D)	Baton Rouge

Q6. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Montgomery
	B)	Raleigh
	C)	Oklahoma City
	D)	Lincoln

Q7. What is the capital of South Carolina?
	A)	Saint Paul
	B)	Helena
	C)	Jefferson City
	D)	Columbia

Q8. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Dover
	C)	Columbus
	D)	Richmond

Q9. What is the capital of Connecticut?
	A)	Charleston
	B)	Springfield
	C)	Montgomery
	D)	Hartford

Q10. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Albany
	B)	Hartford
	C)	Santa Fe
	D)	Honolulu

Q11. What is the capital of Utah?
	A)	Albany
	B)	Salt Lake City
	C)	Nashville
	D)	Harrisburg

Q12. What is the capital of Vermont?
	A)	Carson City
	B)	Atlanta
	C)	Montpelier
	D)	Denver

Q13. What is the capital of Washington?
	A)	Phoenix
	B)	Springfield
	C)	Trenton
	D)	Olympia

Q14. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Atlanta
	C)	Cheyenne
	D)	Augusta

Q15. What is the capital of Nebraska?
	A)	Olympia
	B)	Raleigh
	C)	Lincoln
	D)	Honolulu

Q16. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Frankfort
	B)	Montpelier
	C)	Lincoln
	D)	Boston

Q17. What is the capital of Virginia?
	A)	Phoenix
	B)	Columbus
	C)	Denver
	D)	Richmond

Q18. What is the capital of North Carolina?
	A)	Jackson
	B)	Hartford
	C)	Bismarck
	D)	Raleigh

Q19. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Salem
	C)	Columbus
	D)	Lincoln

Q20. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Honolulu
	C)	Jefferson City
	D)	Concord

Q21. What is the capital of Idaho?
	A)	Boise
	B)	Lansing
	C)	Jefferson City
	D)	Austin

Q22. What is the capital of Mississippi?
	A)	Atlanta
	B)	Annapolis
	C)	Jackson
	D)	Salem

Q23. What is the capital of Missouri?
	A)	Hartford
	B)	Boise
	C)	Atlanta
	D)	Jefferson City

Q24. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Madison
	B)	Santa Fe
	C)	Providence
	D)	Lansing

Q25. What is the capital of Kentucky?
	A)	Jefferson City
	B)	Trenton
	C)	Columbus
	D)	Frankfort

Q26. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Concord
	B)	Des Moines
	C)	Hartford
	D)	Cheyenne

Q27. What is the capital of Alabama?
	A)	Salem
	B)	Augusta
	C)	Montgomery
	D)	Hartford

Q28. What is the capital of Tennessee?
	A)	Raleigh
	B)	Columbus
	C)	Topeka
	D)	Nashville

Q29. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Providence
	C)	Frankfort
	D)	Raleigh

Q30. What is the capital of Texas?
	A)	Hartford
	B)	Bismarck
	C)	Saint Paul
	D)	Austin

Q31. What is the capital of Florida?
	A)	Salem
	B)	Indianapolis
	C)	Tallahassee
	D)	Springfield

Q32. What is the capital of Kansas?
	A)	Trenton
	B)	Harrisburg
	C)	Atlanta
	D)	Topeka

Q33. What is the capital of Oregon?
	A)	Augusta
	B)	Madison
	C)	Salem
	D)	Trenton

Q34. What is the capital of Montana?
	A)	Atlanta
	B)	Helena
	C)	Montgomery
	D)	Tallahassee

Q35. What is the capital of Maine?
	A)	Montpelier
	B)	Phoenix
	C)	Augusta
	D)	Montgomery

Q36. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Topeka
	C)	Phoenix
	D)	Atlanta

Q37. What is the capital of North Dakota?
	A)	Hartford
	B)	Albany
	C)	Bismarck
	D)	Des Moines

Q38. What is the capital of Wyoming?
	A)	Little Rock
	B)	Albany
	C)	Cheyenne
	D)	Madison

Q39. What is the capital of Alaska?
	A)	Indianapolis
	B)	Austin
	C)	Nashville
	D)	Juneau

Q40. What is the capital of Ohio?
	A)	Columbus
	B)	Helena
	C)	Providence
	D)	Springfield

Q41. What is the capital of Georgia?
	A)	Saint Paul
	B)	Juneau
	C)	Columbus
	D)	Atlanta

Q42. What is the capital of Michigan?
	A)	Sacramento
	B)	Lansing
	C)	Tallahassee
	D)	Juneau

Q43. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Lincoln
	B)	Montpelier
	C)	Denver
	D)	Madison

Q44. What is the capital of Iowa?
	A)	Lansing
	B)	Des Moines
	C)	Lincoln
	D)	Little Rock

Q45. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Lincoln
	C)	Albany
	D)	Raleigh

Q46. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Charleston
	C)	Tallahassee
	D)	Little Rock

Q47. What is the capital of Hawaii?
	A)	Montgomery
	B)	Juneau
	C)	Honolulu
	D)	Hartford

Q48. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Albany
	C)	Lincoln
	D)	Atlanta

Q49. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Montgomery
	C)	Columbia
	D)	Jefferson City

Q50. What is the capital of Illinois?
	A)	Sacramento
	B)	Providence
	C)	Lansing
	D)	Springfield

