Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 14

Q1. What is the capital of Illinois?
	A)	Atlanta
	B)	Springfield
	C)	Harrisburg
	D)	Olympia

Q2. What is the capital of Missouri?
	A)	Concord
	B)	Jefferson City
	C)	Salem
	D)	Richmond

Q3. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Annapolis
	B)	Boston
	C)	Frankfort
	D)	Bismarck

Q4. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Harrisburg
	C)	Austin
	D)	Olympia

Q5. What is the capital of Wyoming?
	A)	Saint Paul
	B)	Cheyenne
	C)	Little Rock
	D)	Jackson

Q6. What is the capital of North Dakota?
	A)	Montgomery
	B)	Salt Lake City
	C)	Bismarck
	D)	Hartford

Q7. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Tallahassee
	C)	Juneau
	D)	Nashville

Q8. What is the capital of Maine?
	A)	Augusta
	B)	Raleigh
	C)	Columbus
	D)	Austin

Q9. What is the capital of New York?
	A)	Raleigh
	B)	Frankfort
	C)	Oklahoma City
	D)	Albany

Q10. What is the capital of Delaware?
	A)	Denver
	B)	Montpelier
	C)	Dover
	D)	Harrisburg

Q11. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Trenton
	C)	Cheyenne
	D)	Denver

Q12. What is the capital of North Carolina?
	A)	Salt Lake City
	B)	Honolulu
	C)	Raleigh
	D)	Denver

Q13. What is the capital of Virginia?
	A)	Boston
	B)	Providence
	C)	Richmond
	D)	Trenton

Q14. What is the capital of Florida?
	A)	Juneau
	B)	Tallahassee
	C)	Hartford
	D)	Cheyenne

Q15. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Lincoln
	C)	Augusta
	D)	Honolulu

Q16. What is the capital of Mississippi?
	A)	Indianapolis
	B)	Jackson
	C)	Topeka
	D)	Hartford

Q17. What is the capital of Arkansas?
	A)	Raleigh
	B)	Lincoln
	C)	Des Moines
	D)	Little Rock

Q18. What is the capital of Vermont?
	A)	Tallahassee
	B)	Madison
	C)	Montpelier
	D)	Nashville

Q19. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Columbus
	C)	Bismarck
	D)	Juneau

Q20. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Little Rock
	B)	Hartford
	C)	Concord
	D)	Jackson

Q21. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Atlanta
	B)	Providence
	C)	Jefferson City
	D)	Lansing

Q22. What is the capital of Iowa?
	A)	Raleigh
	B)	Springfield
	C)	Des Moines
	D)	Lincoln

Q23. What is the capital of South Dakota?
	A)	Annapolis
	B)	Augusta
	C)	Pierre
	D)	Olympia

Q24. What is the capital of Georgia?
	A)	Albany
	B)	Juneau
	C)	Atlanta
	D)	Santa Fe

Q25. What is the capital of Montana?
	A)	Boston
	B)	Denver
	C)	Helena
	D)	Charleston

Q26. What is the capital of West Virginia?
	A)	Lansing
	B)	Columbia
	C)	Charleston
	D)	Helena

Q27. What is the capital of South Carolina?
	A)	Annapolis
	B)	Pierre
	C)	Boise
	D)	Columbia

Q28. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Trenton
	C)	Augusta
	D)	Frankfort

Q29. What is the capital of Maryland?
	A)	Providence
	B)	Annapolis
	C)	Juneau
	D)	Boise

Q30. What is the capital of Texas?
	A)	Oklahoma City
	B)	Springfield
	C)	Boston
	D)	Austin

Q31. What is the capital of Ohio?
	A)	Oklahoma City
	B)	Harrisburg
	C)	Columbia
	D)	Columbus

Q32. What is the capital of Alabama?
	A)	Honolulu
	B)	Tallahassee
	C)	Montgomery
	D)	Columbus

Q33. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Jackson
	C)	Nashville
	D)	Annapolis

Q34. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Oklahoma City
	B)	Austin
	C)	Salt Lake City
	D)	Concord

Q35. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Saint Paul
	B)	Harrisburg
	C)	Montpelier
	D)	Pierre

Q36. What is the capital of Colorado?
	A)	Columbia
	B)	Nashville
	C)	Denver
	D)	Helena

Q37. What is the capital of Michigan?
	A)	Salem
	B)	Topeka
	C)	Albany
	D)	Lansing

Q38. What is the capital of New Jersey?
	A)	Albany
	B)	Trenton
	C)	Atlanta
	D)	Concord

Q39. What is the capital of Idaho?
	A)	Tallahassee
	B)	Boise
	C)	Cheyenne
	D)	Montpelier

Q40. What is the capital of Hawaii?
	A)	Lincoln
	B)	Annapolis
	C)	Honolulu
	D)	Saint Paul

Q41. What is the capital of Utah?
	A)	Bismarck
	B)	Salt Lake City
	C)	Trenton
	D)	Honolulu

Q42. What is the capital of Louisiana?
	A)	Dover
	B)	Jefferson City
	C)	Baton Rouge
	D)	Boise

Q43. What is the capital of Nebraska?
	A)	Charleston
	B)	Lincoln
	C)	Montpelier
	D)	Atlanta

Q44. What is the capital of Washington?
	A)	Sacramento
	B)	Albany
	C)	Olympia
	D)	Madison

Q45. What is the capital of Nevada?
	A)	Denver
	B)	Montgomery
	C)	Dover
	D)	Carson City

Q46. What is the capital of Kentucky?
	A)	Annapolis
	B)	Salt Lake City
	C)	Frankfort
	D)	Indianapolis

Q47. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Concord
	B)	Madison
	C)	Austin
	D)	Jackson

Q48. What is the capital of Tennessee?
	A)	Boston
	B)	Hartford
	C)	Salem
	D)	Nashville

Q49. What is the capital of Oregon?
	A)	Providence
	B)	Madison
	C)	Augusta
	D)	Salem

Q50. What is the capital of Connecticut?
	A)	Hartford
	B)	Tallahassee
	C)	Madison
	D)	Trenton

