Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 13

Q1. What is the capital of Utah?
	A)	Salt Lake City
	B)	Tallahassee
	C)	Pierre
	D)	Carson City

Q2. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Augusta
	C)	Columbia
	D)	Salem

Q3. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Salem
	C)	Tallahassee
	D)	Albany

Q4. What is the capital of South Dakota?
	A)	Salt Lake City
	B)	Austin
	C)	Trenton
	D)	Pierre

Q5. What is the capital of Wyoming?
	A)	Columbus
	B)	Indianapolis
	C)	Cheyenne
	D)	Columbia

Q6. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Providence
	C)	Saint Paul
	D)	Montpelier

Q7. What is the capital of Colorado?
	A)	Austin
	B)	Denver
	C)	Des Moines
	D)	Santa Fe

Q8. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Indianapolis
	C)	Richmond
	D)	Juneau

Q9. What is the capital of Oregon?
	A)	Carson City
	B)	Salem
	C)	Columbus
	D)	Sacramento

Q10. What is the capital of Hawaii?
	A)	Jackson
	B)	Pierre
	C)	Honolulu
	D)	Olympia

Q11. What is the capital of Tennessee?
	A)	Little Rock
	B)	Columbia
	C)	Nashville
	D)	Charleston

Q12. What is the capital of Indiana?
	A)	Annapolis
	B)	Montgomery
	C)	Jackson
	D)	Indianapolis

Q13. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Trenton
	B)	Salt Lake City
	C)	Cheyenne
	D)	Oklahoma City

Q14. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Montgomery
	C)	Sacramento
	D)	Jefferson City

Q15. What is the capital of Maine?
	A)	Cheyenne
	B)	Juneau
	C)	Augusta
	D)	Richmond

Q16. What is the capital of North Dakota?
	A)	Denver
	B)	Carson City
	C)	Bismarck
	D)	Juneau

Q17. What is the capital of Washington?
	A)	Jackson
	B)	Annapolis
	C)	Olympia
	D)	Hartford

Q18. What is the capital of Ohio?
	A)	Phoenix
	B)	Columbus
	C)	Richmond
	D)	Juneau

Q19. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Hartford
	B)	Lincoln
	C)	Boston
	D)	Harrisburg

Q20. What is the capital of Illinois?
	A)	Harrisburg
	B)	Springfield
	C)	Montpelier
	D)	Austin

Q21. What is the capital of Virginia?
	A)	Columbus
	B)	Phoenix
	C)	Richmond
	D)	Atlanta

Q22. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Austin
	C)	Carson City
	D)	Albany

Q23. What is the capital of Texas?
	A)	Columbus
	B)	Jefferson City
	C)	Austin
	D)	Annapolis

Q24. What is the capital of Idaho?
	A)	Little Rock
	B)	Boise
	C)	Jefferson City
	D)	Albany

Q25. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Lansing
	B)	Boston
	C)	Jackson
	D)	Richmond

Q26. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Dover
	B)	Concord
	C)	Helena
	D)	Springfield

Q27. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Indianapolis
	C)	Pierre
	D)	Charleston

Q28. What is the capital of Alaska?
	A)	Santa Fe
	B)	Juneau
	C)	Concord
	D)	Jackson

Q29. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Madison
	C)	Nashville
	D)	Des Moines

Q30. What is the capital of Nevada?
	A)	Columbia
	B)	Olympia
	C)	Boise
	D)	Carson City

Q31. What is the capital of West Virginia?
	A)	Nashville
	B)	Saint Paul
	C)	Trenton
	D)	Charleston

Q32. What is the capital of Iowa?
	A)	Tallahassee
	B)	Denver
	C)	Montgomery
	D)	Des Moines

Q33. What is the capital of Connecticut?
	A)	Hartford
	B)	Raleigh
	C)	Jefferson City
	D)	Lansing

Q34. What is the capital of Maryland?
	A)	Montpelier
	B)	Little Rock
	C)	Annapolis
	D)	Indianapolis

Q35. What is the capital of Kansas?
	A)	Lansing
	B)	Columbia
	C)	Jackson
	D)	Topeka

Q36. What is the capital of Missouri?
	A)	Jefferson City
	B)	Richmond
	C)	Cheyenne
	D)	Honolulu

Q37. What is the capital of Kentucky?
	A)	Phoenix
	B)	Frankfort
	C)	Helena
	D)	Austin

Q38. What is the capital of Florida?
	A)	Pierre
	B)	Tallahassee
	C)	Little Rock
	D)	Bismarck

Q39. What is the capital of Arizona?
	A)	Lincoln
	B)	Harrisburg
	C)	Richmond
	D)	Phoenix

Q40. What is the capital of California?
	A)	Lincoln
	B)	Des Moines
	C)	Jefferson City
	D)	Sacramento

Q41. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Springfield
	C)	Oklahoma City
	D)	Sacramento

Q42. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Lincoln
	C)	Salt Lake City
	D)	Charleston

Q43. What is the capital of North Carolina?
	A)	Nashville
	B)	Boise
	C)	Raleigh
	D)	Lincoln

Q44. What is the capital of Montana?
	A)	Helena
	B)	Nashville
	C)	Boise
	D)	Hartford

Q45. What is the capital of Vermont?
	A)	Phoenix
	B)	Annapolis
	C)	Indianapolis
	D)	Montpelier

Q46. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Madison
	B)	Carson City
	C)	Boston
	D)	Bismarck

Q47. What is the capital of Alabama?
	A)	Phoenix
	B)	Concord
	C)	Baton Rouge
	D)	Montgomery

Q48. What is the capital of Georgia?
	A)	Atlanta
	B)	Hartford
	C)	Baton Rouge
	D)	Madison

Q49. What is the capital of Mississippi?
	A)	Salem
	B)	Lincoln
	C)	Sacramento
	D)	Jackson

Q50. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Annapolis
	C)	Cheyenne
	D)	Indianapolis

