Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 21

Q1. What is the capital of West Virginia?
	A)	Nashville
	B)	Honolulu
	C)	Charleston
	D)	Santa Fe

Q2. What is the capital of Texas?
	A)	Juneau
	B)	Raleigh
	C)	Austin
	D)	Salem

Q3. What is the capital of Oregon?
	A)	Columbus
	B)	Salem
	C)	Little Rock
	D)	Phoenix

Q4. What is the capital of Virginia?
	A)	Richmond
	B)	Denver
	C)	Sacramento
	D)	Baton Rouge

Q5. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Providence
	B)	Little Rock
	C)	Topeka
	D)	Madison

Q6. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Frankfort
	C)	Cheyenne
	D)	Oklahoma City

Q7. What is the capital of New York?
	A)	Springfield
	B)	Providence
	C)	Albany
	D)	Boise

Q8. What is the capital of Connecticut?
	A)	Hartford
	B)	Salem
	C)	Jackson
	D)	Pierre

Q9. What is the capital of Tennessee?
	A)	Nashville
	B)	Lincoln
	C)	Columbus
	D)	Boston

Q10. What is the capital of Arkansas?
	A)	Springfield
	B)	Dover
	C)	Little Rock
	D)	Baton Rouge

Q11. What is the capital of Mississippi?
	A)	Nashville
	B)	Madison
	C)	Jackson
	D)	Tallahassee

Q12. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Sacramento
	C)	Nashville
	D)	Columbia

Q13. What is the capital of Kentucky?
	A)	Albany
	B)	Austin
	C)	Frankfort
	D)	Sacramento

Q14. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Lansing
	B)	Augusta
	C)	Oklahoma City
	D)	Frankfort

Q15. What is the capital of Vermont?
	A)	Raleigh
	B)	Providence
	C)	Concord
	D)	Montpelier

Q16. What is the capital of Colorado?
	A)	Tallahassee
	B)	Bismarck
	C)	Denver
	D)	Juneau

Q17. What is the capital of Utah?
	A)	Olympia
	B)	Atlanta
	C)	Richmond
	D)	Salt Lake City

Q18. What is the capital of Missouri?
	A)	Cheyenne
	B)	Nashville
	C)	Jefferson City
	D)	Raleigh

Q19. What is the capital of Montana?
	A)	Pierre
	B)	Annapolis
	C)	Helena
	D)	Columbia

Q20. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Bismarck
	C)	Charleston
	D)	Salem

Q21. What is the capital of Michigan?
	A)	Jefferson City
	B)	Lansing
	C)	Albany
	D)	Boston

Q22. What is the capital of Indiana?
	A)	Trenton
	B)	Juneau
	C)	Indianapolis
	D)	Columbia

Q23. What is the capital of California?
	A)	Austin
	B)	Sacramento
	C)	Lincoln
	D)	Nashville

Q24. What is the capital of Nebraska?
	A)	Madison
	B)	Lincoln
	C)	Sacramento
	D)	Lansing

Q25. What is the capital of Alabama?
	A)	Charleston
	B)	Montgomery
	C)	Austin
	D)	Salt Lake City

Q26. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Juneau
	C)	Columbus
	D)	Baton Rouge

Q27. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Montpelier
	B)	Charleston
	C)	Des Moines
	D)	Boston

Q28. What is the capital of Georgia?
	A)	Phoenix
	B)	Annapolis
	C)	Atlanta
	D)	Santa Fe

Q29. What is the capital of Hawaii?
	A)	Salem
	B)	Frankfort
	C)	Denver
	D)	Honolulu

Q30. What is the capital of Maine?
	A)	Montgomery
	B)	Jefferson City
	C)	Phoenix
	D)	Augusta

Q31. What is the capital of Wyoming?
	A)	Providence
	B)	Pierre
	C)	Cheyenne
	D)	Springfield

Q32. What is the capital of Idaho?
	A)	Juneau
	B)	Albany
	C)	Lansing
	D)	Boise

Q33. What is the capital of Minnesota?
	A)	Madison
	B)	Saint Paul
	C)	Providence
	D)	Charleston

Q34. What is the capital of Louisiana?
	A)	Honolulu
	B)	Raleigh
	C)	Bismarck
	D)	Baton Rouge

Q35. What is the capital of New Jersey?
	A)	Albany
	B)	Frankfort
	C)	Raleigh
	D)	Trenton

Q36. What is the capital of Washington?
	A)	Augusta
	B)	Charleston
	C)	Olympia
	D)	Austin

Q37. What is the capital of Alaska?
	A)	Boston
	B)	Harrisburg
	C)	Montpelier
	D)	Juneau

Q38. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Pierre
	B)	Boise
	C)	Harrisburg
	D)	Richmond

Q39. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Montpelier
	C)	Oklahoma City
	D)	Cheyenne

Q40. What is the capital of Maryland?
	A)	Indianapolis
	B)	Saint Paul
	C)	Trenton
	D)	Annapolis

Q41. What is the capital of Florida?
	A)	Boise
	B)	Tallahassee
	C)	Harrisburg
	D)	Austin

Q42. What is the capital of Illinois?
	A)	Boston
	B)	Springfield
	C)	Harrisburg
	D)	Olympia

Q43. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Indianapolis
	C)	Cheyenne
	D)	Bismarck

Q44. What is the capital of Iowa?
	A)	Madison
	B)	Des Moines
	C)	Sacramento
	D)	Little Rock

Q45. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Dover
	B)	Concord
	C)	Saint Paul
	D)	Springfield

Q46. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Springfield
	B)	Santa Fe
	C)	Boston
	D)	Austin

Q47. What is the capital of Ohio?
	A)	Madison
	B)	Columbus
	C)	Montgomery
	D)	Carson City

Q48. What is the capital of South Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Santa Fe
	C)	Pierre
	D)	Columbia

Q49. What is the capital of North Carolina?
	A)	Baton Rouge
	B)	Sacramento
	C)	Austin
	D)	Raleigh

Q50. What is the capital of North Dakota?
	A)	Dover
	B)	Tallahassee
	C)	Des Moines
	D)	Bismarck

