Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 33

Q1. What is the capital of Minnesota?
	A)	Cheyenne
	B)	Saint Paul
	C)	Denver
	D)	Topeka

Q2. What is the capital of Kentucky?
	A)	Salem
	B)	Frankfort
	C)	Augusta
	D)	Helena

Q3. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Salem
	C)	Phoenix
	D)	Albany

Q4. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Jackson
	C)	Cheyenne
	D)	Nashville

Q5. What is the capital of California?
	A)	Lansing
	B)	Montgomery
	C)	Sacramento
	D)	Des Moines

Q6. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Olympia
	B)	Salt Lake City
	C)	Oklahoma City
	D)	Charleston

Q7. What is the capital of West Virginia?
	A)	Trenton
	B)	Raleigh
	C)	Charleston
	D)	Helena

Q8. What is the capital of Connecticut?
	A)	Frankfort
	B)	Bismarck
	C)	Hartford
	D)	Pierre

Q9. What is the capital of North Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Oklahoma City
	C)	Albany
	D)	Des Moines

Q10. What is the capital of Arkansas?
	A)	Dover
	B)	Little Rock
	C)	Columbia
	D)	Columbus

Q11. What is the capital of Nevada?
	A)	Topeka
	B)	Olympia
	C)	Carson City
	D)	Augusta

Q12. What is the capital of New Jersey?
	A)	Nashville
	B)	Pierre
	C)	Trenton
	D)	Columbia

Q13. What is the capital of Washington?
	A)	Raleigh
	B)	Concord
	C)	Hartford
	D)	Olympia

Q14. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Little Rock
	C)	Montgomery
	D)	Raleigh

Q15. What is the capital of South Carolina?
	A)	Lansing
	B)	Little Rock
	C)	Columbia
	D)	Concord

Q16. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Columbus
	B)	Santa Fe
	C)	Raleigh
	D)	Dover

Q17. What is the capital of Utah?
	A)	Lansing
	B)	Bismarck
	C)	Harrisburg
	D)	Salt Lake City

Q18. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Lansing
	B)	Charleston
	C)	Salt Lake City
	D)	Boston

Q19. What is the capital of Ohio?
	A)	Phoenix
	B)	Austin
	C)	Columbus
	D)	Salt Lake City

Q20. What is the capital of Illinois?
	A)	Columbia
	B)	Atlanta
	C)	Springfield
	D)	Des Moines

Q21. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Phoenix
	C)	Columbia
	D)	Boise

Q22. What is the capital of Kansas?
	A)	Boise
	B)	Topeka
	C)	Trenton
	D)	Little Rock

Q23. What is the capital of Louisiana?
	A)	Juneau
	B)	Helena
	C)	Oklahoma City
	D)	Baton Rouge

Q24. What is the capital of Mississippi?
	A)	Denver
	B)	Jackson
	C)	Dover
	D)	Santa Fe

Q25. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Phoenix
	B)	Albany
	C)	Madison
	D)	Columbus

Q26. What is the capital of Colorado?
	A)	Denver
	B)	Juneau
	C)	Trenton
	D)	Cheyenne

Q27. What is the capital of Texas?
	A)	Augusta
	B)	Austin
	C)	Lincoln
	D)	Indianapolis

Q28. What is the capital of Montana?
	A)	Montpelier
	B)	Baton Rouge
	C)	Columbia
	D)	Helena

Q29. What is the capital of Virginia?
	A)	Richmond
	B)	Des Moines
	C)	Dover
	D)	Helena

Q30. What is the capital of Georgia?
	A)	Atlanta
	B)	Richmond
	C)	Des Moines
	D)	Phoenix

Q31. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Juneau
	C)	Phoenix
	D)	Annapolis

Q32. What is the capital of Tennessee?
	A)	Lincoln
	B)	Nashville
	C)	Pierre
	D)	Concord

Q33. What is the capital of Florida?
	A)	Augusta
	B)	Tallahassee
	C)	Denver
	D)	Little Rock

Q34. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Albany
	B)	Bismarck
	C)	Jackson
	D)	Concord

Q35. What is the capital of Maryland?
	A)	Boise
	B)	Little Rock
	C)	Annapolis
	D)	Salem

Q36. What is the capital of Hawaii?
	A)	Honolulu
	B)	Madison
	C)	Austin
	D)	Indianapolis

Q37. What is the capital of New York?
	A)	Hartford
	B)	Cheyenne
	C)	Albany
	D)	Baton Rouge

Q38. What is the capital of Arizona?
	A)	Carson City
	B)	Providence
	C)	Phoenix
	D)	Richmond

Q39. What is the capital of Oregon?
	A)	Denver
	B)	Helena
	C)	Salem
	D)	Albany

Q40. What is the capital of Alaska?
	A)	Little Rock
	B)	Pierre
	C)	Boston
	D)	Juneau

Q41. What is the capital of Missouri?
	A)	Atlanta
	B)	Jefferson City
	C)	Phoenix
	D)	Austin

Q42. What is the capital of Maine?
	A)	Montgomery
	B)	Augusta
	C)	Santa Fe
	D)	Madison

Q43. What is the capital of Nebraska?
	A)	Tallahassee
	B)	Baton Rouge
	C)	Lincoln
	D)	Salt Lake City

Q44. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Lansing
	C)	Juneau
	D)	Montpelier

Q45. What is the capital of Vermont?
	A)	Boise
	B)	Cheyenne
	C)	Montpelier
	D)	Little Rock

Q46. What is the capital of Idaho?
	A)	Richmond
	B)	Trenton
	C)	Boise
	D)	Atlanta

Q47. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Indianapolis
	C)	Jefferson City
	D)	Hartford

Q48. What is the capital of Alabama?
	A)	Topeka
	B)	Columbus
	C)	Montgomery
	D)	Lincoln

Q49. What is the capital of Delaware?
	A)	Augusta
	B)	Sacramento
	C)	Pierre
	D)	Dover

Q50. What is the capital of Wyoming?
	A)	Hartford
	B)	Montgomery
	C)	Des Moines
	D)	Cheyenne

