Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 1

Q1. What is the capital of New York?
	A)	Olympia
	B)	Jackson
	C)	Albany
	D)	Dover

Q2. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Honolulu
	C)	Topeka
	D)	Columbus

Q3. What is the capital of Kansas?
	A)	Providence
	B)	Olympia
	C)	Oklahoma City
	D)	Topeka

Q4. What is the capital of Connecticut?
	A)	Annapolis
	B)	Nashville
	C)	Tallahassee
	D)	Hartford

Q5. What is the capital of Texas?
	A)	Olympia
	B)	Austin
	C)	Honolulu
	D)	Saint Paul

Q6. What is the capital of Kentucky?
	A)	Phoenix
	B)	Frankfort
	C)	Raleigh
	D)	Denver

Q7. What is the capital of Florida?
	A)	Dover
	B)	Tallahassee
	C)	Albany
	D)	Jefferson City

Q8. What is the capital of North Carolina?
	A)	Oklahoma City
	B)	Lincoln
	C)	Raleigh
	D)	Jackson

Q9. What is the capital of Michigan?
	A)	Indianapolis
	B)	Dover
	C)	Topeka
	D)	Lansing

Q10. What is the capital of North Dakota?
	A)	Little Rock
	B)	Harrisburg
	C)	Lincoln
	D)	Bismarck

Q11. What is the capital of Illinois?
	A)	Richmond
	B)	Oklahoma City
	C)	Springfield
	D)	Denver

Q12. What is the capital of Missouri?
	A)	Springfield
	B)	Jefferson City
	C)	Providence
	D)	Honolulu

Q13. What is the capital of Alabama?
	A)	Topeka
	B)	Lincoln
	C)	Phoenix
	D)	Montgomery

Q14. What is the capital of Maine?
	A)	Dover
	B)	Augusta
	C)	Concord
	D)	Montpelier

Q15. What is the capital of Louisiana?
	A)	Columbus
	B)	Baton Rouge
	C)	Indianapolis
	D)	Phoenix

Q16. What is the capital of Tennessee?
	A)	Jefferson City
	B)	Nashville
	C)	Carson City
	D)	Raleigh

Q17. What is the capital of Utah?
	A)	Augusta
	B)	Lansing
	C)	Salt Lake City
	D)	Honolulu

Q18. What is the capital of Oregon?
	A)	Saint Paul
	B)	Raleigh
	C)	Salem
	D)	Oklahoma City

Q19. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Olympia
	C)	Oklahoma City
	D)	Harrisburg

Q20. What is the capital of Virginia?
	A)	Bismarck
	B)	Topeka
	C)	Richmond
	D)	Lincoln

Q21. What is the capital of Washington?
	A)	Charleston
	B)	Augusta
	C)	Olympia
	D)	Hartford

Q22. What is the capital of Minnesota?
	A)	Austin
	B)	Saint Paul
	C)	Helena
	D)	Baton Rouge

Q23. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Lincoln
	B)	Boston
	C)	Concord
	D)	Baton Rouge

Q24. What is the capital of Montana?
	A)	Phoenix
	B)	Helena
	C)	Salt Lake City
	D)	Dover

Q25. What is the capital of Arizona?
	A)	Richmond
	B)	Phoenix
	C)	Montpelier
	D)	Boise

Q26. What is the capital of Alaska?
	A)	Providence
	B)	Frankfort
	C)	Juneau
	D)	Honolulu

Q27. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Concord
	C)	Montpelier
	D)	Carson City

Q28. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Phoenix
	C)	Jefferson City
	D)	Bismarck

Q29. What is the capital of Mississippi?
	A)	Richmond
	B)	Jackson
	C)	Bismarck
	D)	Providence

Q30. What is the capital of California?
	A)	Pierre
	B)	Augusta
	C)	Hartford
	D)	Sacramento

Q31. What is the capital of Hawaii?
	A)	Little Rock
	B)	Honolulu
	C)	Oklahoma City
	D)	Raleigh

Q32. What is the capital of Nebraska?
	A)	Austin
	B)	Harrisburg
	C)	Lincoln
	D)	Boston

Q33. What is the capital of Indiana?
	A)	Providence
	B)	Indianapolis
	C)	Dover
	D)	Concord

Q34. What is the capital of Colorado?
	A)	Denver
	B)	Atlanta
	C)	Jackson
	D)	Dover

Q35. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Carson City
	B)	Boston
	C)	Oklahoma City
	D)	Topeka

Q36. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Topeka
	B)	Helena
	C)	Pierre
	D)	Santa Fe

Q37. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Santa Fe
	B)	Madison
	C)	Albany
	D)	Denver

Q38. What is the capital of Iowa?
	A)	Pierre
	B)	Honolulu
	C)	Des Moines
	D)	Harrisburg

Q39. What is the capital of Idaho?
	A)	Raleigh
	B)	Boise
	C)	Austin
	D)	Salem

Q40. What is the capital of Georgia?
	A)	Madison
	B)	Atlanta
	C)	Saint Paul
	D)	Montgomery

Q41. What is the capital of West Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Topeka
	C)	Concord
	D)	Salem

Q42. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Oklahoma City
	B)	Cheyenne
	C)	Madison
	D)	Topeka

Q43. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Salt Lake City
	B)	Hartford
	C)	Annapolis
	D)	Providence

Q44. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Oklahoma City
	C)	Atlanta
	D)	Hartford

Q45. What is the capital of South Carolina?
	A)	Augusta
	B)	Phoenix
	C)	Montpelier
	D)	Columbia

Q46. What is the capital of Arkansas?
	A)	Bismarck
	B)	Lansing
	C)	Springfield
	D)	Little Rock

Q47. What is the capital of South Dakota?
	A)	Sacramento
	B)	Saint Paul
	C)	Pierre
	D)	Richmond

Q48. What is the capital of Wyoming?
	A)	Boston
	B)	Concord
	C)	Cheyenne
	D)	Albany

Q49. What is the capital of Ohio?
	A)	Boston
	B)	Hartford
	C)	Columbus
	D)	Topeka

Q50. What is the capital of Vermont?
	A)	Tallahassee
	B)	Trenton
	C)	Montpelier
	D)	Austin

