Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 17

Q1. What is the capital of Idaho?
	A)	Montpelier
	B)	Madison
	C)	Boise
	D)	Oklahoma City

Q2. What is the capital of South Dakota?
	A)	Carson City
	B)	Pierre
	C)	Albany
	D)	Harrisburg

Q3. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbus
	B)	Lansing
	C)	Columbia
	D)	Albany

Q4. What is the capital of Texas?
	A)	Columbus
	B)	Frankfort
	C)	Austin
	D)	Richmond

Q5. What is the capital of Georgia?
	A)	Concord
	B)	Boston
	C)	Atlanta
	D)	Madison

Q6. What is the capital of Colorado?
	A)	Providence
	B)	Denver
	C)	Lincoln
	D)	Oklahoma City

Q7. What is the capital of Vermont?
	A)	Montpelier
	B)	Columbia
	C)	Montgomery
	D)	Hartford

Q8. What is the capital of Washington?
	A)	Olympia
	B)	Charleston
	C)	Albany
	D)	Baton Rouge

Q9. What is the capital of Nebraska?
	A)	Annapolis
	B)	Tallahassee
	C)	Lincoln
	D)	Olympia

Q10. What is the capital of Tennessee?
	A)	Atlanta
	B)	Concord
	C)	Nashville
	D)	Lincoln

Q11. What is the capital of Arizona?
	A)	Bismarck
	B)	Phoenix
	C)	Oklahoma City
	D)	Indianapolis

Q12. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Helena
	C)	Atlanta
	D)	Austin

Q13. What is the capital of New Jersey?
	A)	Boise
	B)	Trenton
	C)	Phoenix
	D)	Raleigh

Q14. What is the capital of Montana?
	A)	Little Rock
	B)	Helena
	C)	Pierre
	D)	Indianapolis

Q15. What is the capital of Iowa?
	A)	Providence
	B)	Atlanta
	C)	Nashville
	D)	Des Moines

Q16. What is the capital of Connecticut?
	A)	Salem
	B)	Topeka
	C)	Hartford
	D)	Des Moines

Q17. What is the capital of Illinois?
	A)	Springfield
	B)	Honolulu
	C)	Frankfort
	D)	Baton Rouge

Q18. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Madison
	B)	Harrisburg
	C)	Tallahassee
	D)	Pierre

Q19. What is the capital of Alaska?
	A)	Jefferson City
	B)	Albany
	C)	Atlanta
	D)	Juneau

Q20. What is the capital of Minnesota?
	A)	Providence
	B)	Saint Paul
	C)	Jefferson City
	D)	Juneau

Q21. What is the capital of Louisiana?
	A)	Montgomery
	B)	Baton Rouge
	C)	Lansing
	D)	Columbus

Q22. What is the capital of Missouri?
	A)	Cheyenne
	B)	Jefferson City
	C)	Sacramento
	D)	Montpelier

Q23. What is the capital of Kansas?
	A)	Pierre
	B)	Topeka
	C)	Springfield
	D)	Honolulu

Q24. What is the capital of Utah?
	A)	Richmond
	B)	Austin
	C)	Denver
	D)	Salt Lake City

Q25. What is the capital of Maine?
	A)	Sacramento
	B)	Nashville
	C)	Augusta
	D)	Boise

Q26. What is the capital of Oregon?
	A)	Phoenix
	B)	Harrisburg
	C)	Saint Paul
	D)	Salem

Q27. What is the capital of North Dakota?
	A)	Sacramento
	B)	Bismarck
	C)	Carson City
	D)	Frankfort

Q28. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Montgomery
	B)	Boston
	C)	Pierre
	D)	Salem

Q29. What is the capital of Hawaii?
	A)	Concord
	B)	Pierre
	C)	Juneau
	D)	Honolulu

Q30. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Richmond
	C)	Columbus
	D)	Springfield

Q31. What is the capital of Virginia?
	A)	Richmond
	B)	Salt Lake City
	C)	Olympia
	D)	Des Moines

Q32. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Montgomery
	B)	Concord
	C)	Augusta
	D)	Montpelier

Q33. What is the capital of Florida?
	A)	Olympia
	B)	Boise
	C)	Tallahassee
	D)	Oklahoma City

Q34. What is the capital of West Virginia?
	A)	Augusta
	B)	Charleston
	C)	Columbus
	D)	Austin

Q35. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Albany
	C)	Carson City
	D)	Bismarck

Q36. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Salem
	C)	Richmond
	D)	Annapolis

Q37. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Oklahoma City
	C)	Des Moines
	D)	Tallahassee

Q38. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Salem
	B)	Oklahoma City
	C)	Phoenix
	D)	Madison

Q39. What is the capital of New York?
	A)	Trenton
	B)	Salt Lake City
	C)	Topeka
	D)	Albany

Q40. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Charleston
	B)	Providence
	C)	Trenton
	D)	Salem

Q41. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Austin
	B)	Oklahoma City
	C)	Charleston
	D)	Sacramento

Q42. What is the capital of Wyoming?
	A)	Dover
	B)	Cheyenne
	C)	Trenton
	D)	Topeka

Q43. What is the capital of Kentucky?
	A)	Topeka
	B)	Des Moines
	C)	Sacramento
	D)	Frankfort

Q44. What is the capital of Alabama?
	A)	Baton Rouge
	B)	Austin
	C)	Montgomery
	D)	Augusta

Q45. What is the capital of Maryland?
	A)	Salt Lake City
	B)	Juneau
	C)	Annapolis
	D)	Jackson

Q46. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Lincoln
	C)	Nashville
	D)	Phoenix

Q47. What is the capital of California?
	A)	Helena
	B)	Albany
	C)	Santa Fe
	D)	Sacramento

Q48. What is the capital of Ohio?
	A)	Austin
	B)	Topeka
	C)	Salem
	D)	Columbus

Q49. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jackson
	B)	Jefferson City
	C)	Salt Lake City
	D)	Juneau

Q50. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Raleigh
	C)	Santa Fe
	D)	Austin

