Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 8

Q1. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Carson City
	B)	Boston
	C)	Atlanta
	D)	Concord

Q2. What is the capital of New Jersey?
	A)	Santa Fe
	B)	Topeka
	C)	Boston
	D)	Trenton

Q3. What is the capital of Maryland?
	A)	Boston
	B)	Montpelier
	C)	Annapolis
	D)	Carson City

Q4. What is the capital of Colorado?
	A)	Lincoln
	B)	Boston
	C)	Denver
	D)	Charleston

Q5. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Columbus
	B)	Providence
	C)	Phoenix
	D)	Salem

Q6. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Raleigh
	B)	Madison
	C)	Austin
	D)	Augusta

Q7. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Dover
	B)	Harrisburg
	C)	Nashville
	D)	Madison

Q8. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Providence
	C)	Sacramento
	D)	Topeka

Q9. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Boise
	B)	Albany
	C)	Trenton
	D)	Concord

Q10. What is the capital of Illinois?
	A)	Juneau
	B)	Springfield
	C)	Oklahoma City
	D)	Montgomery

Q11. What is the capital of Missouri?
	A)	Olympia
	B)	Charleston
	C)	Jefferson City
	D)	Raleigh

Q12. What is the capital of Texas?
	A)	Dover
	B)	Austin
	C)	Montpelier
	D)	Oklahoma City

Q13. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Juneau
	C)	Lansing
	D)	Columbia

Q14. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Juneau
	C)	Lansing
	D)	Lincoln

Q15. What is the capital of Virginia?
	A)	Richmond
	B)	Helena
	C)	Oklahoma City
	D)	Olympia

Q16. What is the capital of Connecticut?
	A)	Carson City
	B)	Hartford
	C)	Sacramento
	D)	Santa Fe

Q17. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Boise
	C)	Austin
	D)	Little Rock

Q18. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Salt Lake City
	C)	Trenton
	D)	Little Rock

Q19. What is the capital of Iowa?
	A)	Bismarck
	B)	Des Moines
	C)	Annapolis
	D)	Lincoln

Q20. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Atlanta
	C)	Richmond
	D)	Albany

Q21. What is the capital of Oregon?
	A)	Nashville
	B)	Bismarck
	C)	Carson City
	D)	Salem

Q22. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Dover
	C)	Tallahassee
	D)	Annapolis

Q23. What is the capital of Indiana?
	A)	Little Rock
	B)	Indianapolis
	C)	Charleston
	D)	Salem

Q24. What is the capital of Delaware?
	A)	Pierre
	B)	Oklahoma City
	C)	Denver
	D)	Dover

Q25. What is the capital of Tennessee?
	A)	Des Moines
	B)	Providence
	C)	Nashville
	D)	Madison

Q26. What is the capital of Montana?
	A)	Bismarck
	B)	Carson City
	C)	Pierre
	D)	Helena

Q27. What is the capital of Mississippi?
	A)	Honolulu
	B)	Jackson
	C)	Des Moines
	D)	Tallahassee

Q28. What is the capital of Georgia?
	A)	Jackson
	B)	Atlanta
	C)	Hartford
	D)	Juneau

Q29. What is the capital of Nebraska?
	A)	Juneau
	B)	Tallahassee
	C)	Lincoln
	D)	Des Moines

Q30. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Baton Rouge
	C)	Providence
	D)	Helena

Q31. What is the capital of Utah?
	A)	Indianapolis
	B)	Salt Lake City
	C)	Honolulu
	D)	Columbia

Q32. What is the capital of Vermont?
	A)	Montgomery
	B)	Springfield
	C)	Juneau
	D)	Montpelier

Q33. What is the capital of Wyoming?
	A)	Lincoln
	B)	Baton Rouge
	C)	Charleston
	D)	Cheyenne

Q34. What is the capital of South Dakota?
	A)	Olympia
	B)	Pierre
	C)	Topeka
	D)	Jackson

Q35. What is the capital of Florida?
	A)	Dover
	B)	Tallahassee
	C)	Hartford
	D)	Jefferson City

Q36. What is the capital of Hawaii?
	A)	Columbus
	B)	Topeka
	C)	Tallahassee
	D)	Honolulu

Q37. What is the capital of Ohio?
	A)	Pierre
	B)	Santa Fe
	C)	Lincoln
	D)	Columbus

Q38. What is the capital of California?
	A)	Honolulu
	B)	Sacramento
	C)	Boston
	D)	Raleigh

Q39. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Oklahoma City
	B)	Madison
	C)	Topeka
	D)	Trenton

Q40. What is the capital of Nevada?
	A)	Salt Lake City
	B)	Carson City
	C)	Columbia
	D)	Providence

Q41. What is the capital of West Virginia?
	A)	Salem
	B)	Concord
	C)	Juneau
	D)	Charleston

Q42. What is the capital of Maine?
	A)	Frankfort
	B)	Honolulu
	C)	Tallahassee
	D)	Augusta

Q43. What is the capital of New York?
	A)	Montpelier
	B)	Trenton
	C)	Augusta
	D)	Albany

Q44. What is the capital of Kansas?
	A)	Nashville
	B)	Baton Rouge
	C)	Topeka
	D)	Providence

Q45. What is the capital of Arizona?
	A)	Indianapolis
	B)	Phoenix
	C)	Lansing
	D)	Olympia

Q46. What is the capital of North Carolina?
	A)	Boston
	B)	Austin
	C)	Jackson
	D)	Raleigh

Q47. What is the capital of Washington?
	A)	Austin
	B)	Denver
	C)	Olympia
	D)	Juneau

Q48. What is the capital of North Dakota?
	A)	Topeka
	B)	Austin
	C)	Bismarck
	D)	Salem

Q49. What is the capital of Idaho?
	A)	Oklahoma City
	B)	Boise
	C)	Montgomery
	D)	Indianapolis

Q50. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Albany
	C)	Bismarck
	D)	Raleigh

