Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 12

Q1. What is the capital of Colorado?
	A)	Saint Paul
	B)	Denver
	C)	Phoenix
	D)	Montgomery

Q2. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Montpelier
	C)	Sacramento
	D)	Nashville

Q3. What is the capital of Louisiana?
	A)	Oklahoma City
	B)	Baton Rouge
	C)	Columbus
	D)	Salt Lake City

Q4. What is the capital of Idaho?
	A)	Cheyenne
	B)	Montgomery
	C)	Boise
	D)	Columbia

Q5. What is the capital of Maryland?
	A)	Jackson
	B)	Annapolis
	C)	Trenton
	D)	Dover

Q6. What is the capital of Mississippi?
	A)	Concord
	B)	Raleigh
	C)	Salt Lake City
	D)	Jackson

Q7. What is the capital of Utah?
	A)	Bismarck
	B)	Salt Lake City
	C)	Columbus
	D)	Santa Fe

Q8. What is the capital of Hawaii?
	A)	Helena
	B)	Providence
	C)	Honolulu
	D)	Columbia

Q9. What is the capital of Wyoming?
	A)	Cheyenne
	B)	Saint Paul
	C)	Jackson
	D)	Columbia

Q10. What is the capital of Arizona?
	A)	Salt Lake City
	B)	Phoenix
	C)	Dover
	D)	Nashville

Q11. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Jefferson City
	C)	Des Moines
	D)	Tallahassee

Q12. What is the capital of South Dakota?
	A)	Columbus
	B)	Montgomery
	C)	Honolulu
	D)	Pierre

Q13. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Carson City
	B)	Oklahoma City
	C)	Providence
	D)	Des Moines

Q14. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Denver
	C)	Oklahoma City
	D)	Indianapolis

Q15. What is the capital of Missouri?
	A)	Frankfort
	B)	Sacramento
	C)	Trenton
	D)	Jefferson City

Q16. What is the capital of Illinois?
	A)	Bismarck
	B)	Hartford
	C)	Saint Paul
	D)	Springfield

Q17. What is the capital of Vermont?
	A)	Providence
	B)	Boise
	C)	Hartford
	D)	Montpelier

Q18. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Nashville
	C)	Little Rock
	D)	Dover

Q19. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Santa Fe
	B)	Honolulu
	C)	Providence
	D)	Salem

Q20. What is the capital of West Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Richmond
	C)	Lansing
	D)	Jackson

Q21. What is the capital of Tennessee?
	A)	Nashville
	B)	Salt Lake City
	C)	Helena
	D)	Carson City

Q22. What is the capital of Washington?
	A)	Raleigh
	B)	Montgomery
	C)	Olympia
	D)	Hartford

Q23. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Lansing
	C)	Topeka
	D)	Santa Fe

Q24. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Annapolis
	B)	Augusta
	C)	Topeka
	D)	Concord

Q25. What is the capital of Alabama?
	A)	Honolulu
	B)	Montgomery
	C)	Santa Fe
	D)	Oklahoma City

Q26. What is the capital of South Carolina?
	A)	Annapolis
	B)	Denver
	C)	Lincoln
	D)	Columbia

Q27. What is the capital of North Dakota?
	A)	Saint Paul
	B)	Hartford
	C)	Bismarck
	D)	Santa Fe

Q28. What is the capital of Virginia?
	A)	Boise
	B)	Austin
	C)	Montpelier
	D)	Richmond

Q29. What is the capital of Ohio?
	A)	Augusta
	B)	Salem
	C)	Columbus
	D)	Jackson

Q30. What is the capital of California?
	A)	Augusta
	B)	Atlanta
	C)	Sacramento
	D)	Springfield

Q31. What is the capital of Iowa?
	A)	Juneau
	B)	Des Moines
	C)	Annapolis
	D)	Santa Fe

Q32. What is the capital of Maine?
	A)	Augusta
	B)	Indianapolis
	C)	Juneau
	D)	Honolulu

Q33. What is the capital of Georgia?
	A)	Austin
	B)	Lansing
	C)	Atlanta
	D)	Tallahassee

Q34. What is the capital of New Jersey?
	A)	Trenton
	B)	Charleston
	C)	Austin
	D)	Lincoln

Q35. What is the capital of Minnesota?
	A)	Cheyenne
	B)	Frankfort
	C)	Little Rock
	D)	Saint Paul

Q36. What is the capital of Kansas?
	A)	Springfield
	B)	Topeka
	C)	Boston
	D)	Jefferson City

Q37. What is the capital of Florida?
	A)	Tallahassee
	B)	Juneau
	C)	Topeka
	D)	Salem

Q38. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Raleigh
	B)	Boise
	C)	Santa Fe
	D)	Lincoln

Q39. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Columbia
	B)	Trenton
	C)	Madison
	D)	Charleston

Q40. What is the capital of Oregon?
	A)	Columbus
	B)	Salem
	C)	Concord
	D)	Providence

Q41. What is the capital of Nevada?
	A)	Trenton
	B)	Lincoln
	C)	Baton Rouge
	D)	Carson City

Q42. What is the capital of Delaware?
	A)	Oklahoma City
	B)	Hartford
	C)	Little Rock
	D)	Dover

Q43. What is the capital of Montana?
	A)	Hartford
	B)	Olympia
	C)	Lansing
	D)	Helena

Q44. What is the capital of Connecticut?
	A)	Sacramento
	B)	Montpelier
	C)	Hartford
	D)	Santa Fe

Q45. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Jefferson City
	C)	Topeka
	D)	Des Moines

Q46. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Charleston
	C)	Tallahassee
	D)	Salt Lake City

Q47. What is the capital of Indiana?
	A)	Santa Fe
	B)	Baton Rouge
	C)	Madison
	D)	Indianapolis

Q48. What is the capital of Alaska?
	A)	Saint Paul
	B)	Juneau
	C)	Madison
	D)	Charleston

Q49. What is the capital of Michigan?
	A)	Frankfort
	B)	Bismarck
	C)	Lansing
	D)	Harrisburg

Q50. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Hartford
	C)	Richmond
	D)	Springfield

