Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 30

Q1. What is the capital of Vermont?
	A)	Montpelier
	B)	Atlanta
	C)	Dover
	D)	Juneau

Q2. What is the capital of Illinois?
	A)	Springfield
	B)	Atlanta
	C)	Tallahassee
	D)	Sacramento

Q3. What is the capital of Hawaii?
	A)	Dover
	B)	Oklahoma City
	C)	Concord
	D)	Honolulu

Q4. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Sacramento
	C)	Carson City
	D)	Oklahoma City

Q5. What is the capital of Kentucky?
	A)	Honolulu
	B)	Helena
	C)	Frankfort
	D)	Saint Paul

Q6. What is the capital of Alabama?
	A)	Juneau
	B)	Montgomery
	C)	Lansing
	D)	Nashville

Q7. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Pierre
	B)	Sacramento
	C)	Concord
	D)	Oklahoma City

Q8. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Columbus
	B)	Denver
	C)	Harrisburg
	D)	Concord

Q9. What is the capital of Maine?
	A)	Bismarck
	B)	Augusta
	C)	Richmond
	D)	Atlanta

Q10. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Madison
	B)	Oklahoma City
	C)	Dover
	D)	Des Moines

Q11. What is the capital of Michigan?
	A)	Cheyenne
	B)	Lansing
	C)	Boston
	D)	Columbia

Q12. What is the capital of North Carolina?
	A)	Columbus
	B)	Raleigh
	C)	Providence
	D)	Augusta

Q13. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Montpelier
	B)	Boston
	C)	Columbus
	D)	Helena

Q14. What is the capital of West Virginia?
	A)	Indianapolis
	B)	Austin
	C)	Charleston
	D)	Carson City

Q15. What is the capital of California?
	A)	Oklahoma City
	B)	Carson City
	C)	Sacramento
	D)	Providence

Q16. What is the capital of Nevada?
	A)	Little Rock
	B)	Carson City
	C)	Santa Fe
	D)	Pierre

Q17. What is the capital of North Dakota?
	A)	Juneau
	B)	Bismarck
	C)	Trenton
	D)	Springfield

Q18. What is the capital of Virginia?
	A)	Little Rock
	B)	Juneau
	C)	Pierre
	D)	Richmond

Q19. What is the capital of Montana?
	A)	Helena
	B)	Raleigh
	C)	Topeka
	D)	Richmond

Q20. What is the capital of Oregon?
	A)	Columbia
	B)	Trenton
	C)	Nashville
	D)	Salem

Q21. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Boise
	B)	Olympia
	C)	Dover
	D)	Santa Fe

Q22. What is the capital of Kansas?
	A)	Boston
	B)	Olympia
	C)	Topeka
	D)	Columbia

Q23. What is the capital of Ohio?
	A)	Salt Lake City
	B)	Honolulu
	C)	Baton Rouge
	D)	Columbus

Q24. What is the capital of Idaho?
	A)	Boise
	B)	Sacramento
	C)	Jackson
	D)	Richmond

Q25. What is the capital of Connecticut?
	A)	Boise
	B)	Harrisburg
	C)	Jefferson City
	D)	Hartford

Q26. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Indianapolis
	B)	Harrisburg
	C)	Annapolis
	D)	Santa Fe

Q27. What is the capital of Colorado?
	A)	Denver
	B)	Topeka
	C)	Hartford
	D)	Trenton

Q28. What is the capital of New York?
	A)	Topeka
	B)	Harrisburg
	C)	Frankfort
	D)	Albany

Q29. What is the capital of Indiana?
	A)	Olympia
	B)	Boise
	C)	Des Moines
	D)	Indianapolis

Q30. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Saint Paul
	C)	Concord
	D)	Austin

Q31. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Boise
	C)	Saint Paul
	D)	Atlanta

Q32. What is the capital of Iowa?
	A)	Bismarck
	B)	Concord
	C)	Tallahassee
	D)	Des Moines

Q33. What is the capital of Wyoming?
	A)	Helena
	B)	Cheyenne
	C)	Juneau
	D)	Trenton

Q34. What is the capital of New Jersey?
	A)	Des Moines
	B)	Tallahassee
	C)	Trenton
	D)	Indianapolis

Q35. What is the capital of Nebraska?
	A)	Tallahassee
	B)	Lincoln
	C)	Concord
	D)	Phoenix

Q36. What is the capital of Missouri?
	A)	Albany
	B)	Providence
	C)	Jefferson City
	D)	Harrisburg

Q37. What is the capital of Tennessee?
	A)	Boise
	B)	Oklahoma City
	C)	Jackson
	D)	Nashville

Q38. What is the capital of Georgia?
	A)	Nashville
	B)	Atlanta
	C)	Helena
	D)	Denver

Q39. What is the capital of Florida?
	A)	Tallahassee
	B)	Dover
	C)	Oklahoma City
	D)	Indianapolis

Q40. What is the capital of South Dakota?
	A)	Phoenix
	B)	Pierre
	C)	Charleston
	D)	Lansing

Q41. What is the capital of Arkansas?
	A)	Cheyenne
	B)	Trenton
	C)	Little Rock
	D)	Lansing

Q42. What is the capital of Maryland?
	A)	Raleigh
	B)	Harrisburg
	C)	Annapolis
	D)	Providence

Q43. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Helena
	C)	Augusta
	D)	Montgomery

Q44. What is the capital of Washington?
	A)	Columbus
	B)	Concord
	C)	Olympia
	D)	Honolulu

Q45. What is the capital of Utah?
	A)	Salt Lake City
	B)	Juneau
	C)	Charleston
	D)	Little Rock

Q46. What is the capital of Alaska?
	A)	Cheyenne
	B)	Montpelier
	C)	Juneau
	D)	Sacramento

Q47. What is the capital of Delaware?
	A)	Trenton
	B)	Frankfort
	C)	Dover
	D)	Harrisburg

Q48. What is the capital of Mississippi?
	A)	Montgomery
	B)	Jackson
	C)	Baton Rouge
	D)	Lansing

Q49. What is the capital of Minnesota?
	A)	Santa Fe
	B)	Albany
	C)	Lansing
	D)	Saint Paul

Q50. What is the capital of Louisiana?
	A)	Annapolis
	B)	Jefferson City
	C)	Baton Rouge
	D)	Charleston

