Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 7

Q1. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Bismarck
	C)	Providence
	D)	Dover

Q2. What is the capital of Florida?
	A)	Tallahassee
	B)	Jefferson City
	C)	Harrisburg
	D)	Trenton

Q3. What is the capital of Tennessee?
	A)	Helena
	B)	Nashville
	C)	Pierre
	D)	Oklahoma City

Q4. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Carson City
	C)	Montpelier
	D)	Richmond

Q5. What is the capital of Arkansas?
	A)	Madison
	B)	Richmond
	C)	Little Rock
	D)	Austin

Q6. What is the capital of Ohio?
	A)	Augusta
	B)	Columbus
	C)	Frankfort
	D)	Montpelier

Q7. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Pierre
	B)	Harrisburg
	C)	Salem
	D)	Austin

Q8. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Salem
	C)	Little Rock
	D)	Sacramento

Q9. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Austin
	C)	Oklahoma City
	D)	Tallahassee

Q10. What is the capital of Utah?
	A)	Columbus
	B)	Lincoln
	C)	Frankfort
	D)	Salt Lake City

Q11. What is the capital of Colorado?
	A)	Charleston
	B)	Denver
	C)	Frankfort
	D)	Raleigh

Q12. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Saint Paul
	B)	Frankfort
	C)	Santa Fe
	D)	Providence

Q13. What is the capital of Indiana?
	A)	Columbus
	B)	Indianapolis
	C)	Richmond
	D)	Augusta

Q14. What is the capital of Texas?
	A)	Montgomery
	B)	Austin
	C)	Concord
	D)	Boston

Q15. What is the capital of Maine?
	A)	Lansing
	B)	Little Rock
	C)	Augusta
	D)	Charleston

Q16. What is the capital of Maryland?
	A)	Frankfort
	B)	Des Moines
	C)	Annapolis
	D)	Dover

Q17. What is the capital of Michigan?
	A)	Frankfort
	B)	Lansing
	C)	Cheyenne
	D)	Juneau

Q18. What is the capital of Washington?
	A)	Jackson
	B)	Saint Paul
	C)	Olympia
	D)	Montgomery

Q19. What is the capital of Minnesota?
	A)	Sacramento
	B)	Saint Paul
	C)	Salem
	D)	Annapolis

Q20. What is the capital of Oregon?
	A)	Raleigh
	B)	Salt Lake City
	C)	Annapolis
	D)	Salem

Q21. What is the capital of Idaho?
	A)	Atlanta
	B)	Boise
	C)	Little Rock
	D)	Montpelier

Q22. What is the capital of Vermont?
	A)	Columbia
	B)	Dover
	C)	Montpelier
	D)	Jackson

Q23. What is the capital of Alaska?
	A)	Albany
	B)	Lansing
	C)	Trenton
	D)	Juneau

Q24. What is the capital of Montana?
	A)	Phoenix
	B)	Columbia
	C)	Topeka
	D)	Helena

Q25. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Providence
	C)	Juneau
	D)	Madison

Q26. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Hartford
	C)	Helena
	D)	Pierre

Q27. What is the capital of Delaware?
	A)	Atlanta
	B)	Jefferson City
	C)	Lansing
	D)	Dover

Q28. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Montgomery
	C)	Atlanta
	D)	Jackson

Q29. What is the capital of Wyoming?
	A)	Nashville
	B)	Olympia
	C)	Cheyenne
	D)	Harrisburg

Q30. What is the capital of Hawaii?
	A)	Madison
	B)	Honolulu
	C)	Olympia
	D)	Montgomery

Q31. What is the capital of Missouri?
	A)	Lansing
	B)	Harrisburg
	C)	Salem
	D)	Jefferson City

Q32. What is the capital of New Jersey?
	A)	Austin
	B)	Trenton
	C)	Frankfort
	D)	Little Rock

Q33. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jackson
	B)	Dover
	C)	Salem
	D)	Olympia

Q34. What is the capital of Kentucky?
	A)	Denver
	B)	Honolulu
	C)	Frankfort
	D)	Salem

Q35. What is the capital of Georgia?
	A)	Columbia
	B)	Madison
	C)	Austin
	D)	Atlanta

Q36. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Pierre
	C)	Lincoln
	D)	Concord

Q37. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Annapolis
	B)	Albany
	C)	Concord
	D)	Richmond

Q38. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Raleigh
	B)	Bismarck
	C)	Denver
	D)	Madison

Q39. What is the capital of Nebraska?
	A)	Atlanta
	B)	Austin
	C)	Lincoln
	D)	Indianapolis

Q40. What is the capital of North Dakota?
	A)	Indianapolis
	B)	Richmond
	C)	Salt Lake City
	D)	Bismarck

Q41. What is the capital of West Virginia?
	A)	Helena
	B)	Sacramento
	C)	Charleston
	D)	Boise

Q42. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Pierre
	C)	Raleigh
	D)	Denver

Q43. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Providence
	B)	Santa Fe
	C)	Topeka
	D)	Boise

Q44. What is the capital of Connecticut?
	A)	Atlanta
	B)	Carson City
	C)	Hartford
	D)	Denver

Q45. What is the capital of North Carolina?
	A)	Pierre
	B)	Jackson
	C)	Raleigh
	D)	Tallahassee

Q46. What is the capital of Virginia?
	A)	Madison
	B)	Saint Paul
	C)	Helena
	D)	Richmond

Q47. What is the capital of Nevada?
	A)	Harrisburg
	B)	Honolulu
	C)	Saint Paul
	D)	Carson City

Q48. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Lincoln
	C)	Columbia
	D)	Honolulu

Q49. What is the capital of Illinois?
	A)	Santa Fe
	B)	Springfield
	C)	Sacramento
	D)	Oklahoma City

Q50. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Santa Fe
	B)	Tallahassee
	C)	Pierre
	D)	Oklahoma City

