Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 15

Q1. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Austin
	C)	Madison
	D)	Denver

Q2. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Madison
	C)	Boise
	D)	Jefferson City

Q3. What is the capital of Utah?
	A)	Charleston
	B)	Salt Lake City
	C)	Augusta
	D)	Helena

Q4. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Des Moines
	C)	Madison
	D)	Tallahassee

Q5. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Jackson
	B)	Phoenix
	C)	Juneau
	D)	Santa Fe

Q6. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Richmond
	C)	Montgomery
	D)	Nashville

Q7. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Providence
	C)	Pierre
	D)	Bismarck

Q8. What is the capital of Georgia?
	A)	Albany
	B)	Raleigh
	C)	Atlanta
	D)	Madison

Q9. What is the capital of New York?
	A)	Boise
	B)	Cheyenne
	C)	Carson City
	D)	Albany

Q10. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Baton Rouge
	C)	Honolulu
	D)	Annapolis

Q11. What is the capital of Virginia?
	A)	Harrisburg
	B)	Richmond
	C)	Atlanta
	D)	Hartford

Q12. What is the capital of Hawaii?
	A)	Richmond
	B)	Trenton
	C)	Des Moines
	D)	Honolulu

Q13. What is the capital of Ohio?
	A)	Denver
	B)	Harrisburg
	C)	Nashville
	D)	Columbus

Q14. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Saint Paul
	C)	Des Moines
	D)	Charleston

Q15. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Boston
	B)	Providence
	C)	Harrisburg
	D)	Charleston

Q16. What is the capital of Idaho?
	A)	Trenton
	B)	Boise
	C)	Sacramento
	D)	Nashville

Q17. What is the capital of South Dakota?
	A)	Madison
	B)	Raleigh
	C)	Pierre
	D)	Charleston

Q18. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Columbia
	B)	Harrisburg
	C)	Oklahoma City
	D)	Boston

Q19. What is the capital of Vermont?
	A)	Indianapolis
	B)	Montpelier
	C)	Dover
	D)	Salt Lake City

Q20. What is the capital of Texas?
	A)	Olympia
	B)	Albany
	C)	Austin
	D)	Oklahoma City

Q21. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Concord
	B)	Oklahoma City
	C)	Raleigh
	D)	Baton Rouge

Q22. What is the capital of Kansas?
	A)	Tallahassee
	B)	Topeka
	C)	Concord
	D)	Columbus

Q23. What is the capital of Illinois?
	A)	Bismarck
	B)	Richmond
	C)	Springfield
	D)	Nashville

Q24. What is the capital of Maine?
	A)	Salem
	B)	Augusta
	C)	Raleigh
	D)	Oklahoma City

Q25. What is the capital of Montana?
	A)	Sacramento
	B)	Helena
	C)	Augusta
	D)	Lansing

Q26. What is the capital of Connecticut?
	A)	Olympia
	B)	Hartford
	C)	Albany
	D)	Salt Lake City

Q27. What is the capital of Oregon?
	A)	Salt Lake City
	B)	Trenton
	C)	Columbia
	D)	Salem

Q28. What is the capital of Mississippi?
	A)	Bismarck
	B)	Nashville
	C)	Jackson
	D)	Baton Rouge

Q29. What is the capital of South Carolina?
	A)	Columbia
	B)	Des Moines
	C)	Dover
	D)	Columbus

Q30. What is the capital of Colorado?
	A)	Boston
	B)	Salt Lake City
	C)	Montgomery
	D)	Denver

Q31. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Madison
	B)	Albany
	C)	Raleigh
	D)	Charleston

Q32. What is the capital of Indiana?
	A)	Saint Paul
	B)	Hartford
	C)	Indianapolis
	D)	Lansing

Q33. What is the capital of Wyoming?
	A)	Montpelier
	B)	Boise
	C)	Cheyenne
	D)	Denver

Q34. What is the capital of Washington?
	A)	Olympia
	B)	Concord
	C)	Juneau
	D)	Indianapolis

Q35. What is the capital of Florida?
	A)	Tallahassee
	B)	Charleston
	C)	Jefferson City
	D)	Concord

Q36. What is the capital of Tennessee?
	A)	Providence
	B)	Nashville
	C)	Lincoln
	D)	Baton Rouge

Q37. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Juneau
	B)	Santa Fe
	C)	Salt Lake City
	D)	Boston

Q38. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Indianapolis
	C)	Topeka
	D)	Saint Paul

Q39. What is the capital of Nebraska?
	A)	Baton Rouge
	B)	Lansing
	C)	Juneau
	D)	Lincoln

Q40. What is the capital of Nevada?
	A)	Helena
	B)	Carson City
	C)	Montgomery
	D)	Hartford

Q41. What is the capital of Michigan?
	A)	Saint Paul
	B)	Santa Fe
	C)	Lansing
	D)	Salt Lake City

Q42. What is the capital of North Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Boise
	C)	Austin
	D)	Annapolis

Q43. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Salem
	C)	Topeka
	D)	Madison

Q44. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Saint Paul
	C)	Harrisburg
	D)	Sacramento

Q45. What is the capital of Missouri?
	A)	Jefferson City
	B)	Boise
	C)	Helena
	D)	Boston

Q46. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Little Rock
	C)	Montpelier
	D)	Montgomery

Q47. What is the capital of New Jersey?
	A)	Salt Lake City
	B)	Trenton
	C)	Lansing
	D)	Providence

Q48. What is the capital of West Virginia?
	A)	Boise
	B)	Juneau
	C)	Charleston
	D)	Phoenix

Q49. What is the capital of Iowa?
	A)	Sacramento
	B)	Phoenix
	C)	Albany
	D)	Des Moines

Q50. What is the capital of Minnesota?
	A)	Boise
	B)	Jefferson City
	C)	Hartford
	D)	Saint Paul

