Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 5

Q1. What is the capital of Alaska?
	A)	Annapolis
	B)	Cheyenne
	C)	Madison
	D)	Juneau

Q2. What is the capital of Oregon?
	A)	Denver
	B)	Honolulu
	C)	Salem
	D)	Bismarck

Q3. What is the capital of Washington?
	A)	Austin
	B)	Honolulu
	C)	Lansing
	D)	Olympia

Q4. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Frankfort
	B)	Boston
	C)	Boise
	D)	Trenton

Q5. What is the capital of Florida?
	A)	Lincoln
	B)	Providence
	C)	Helena
	D)	Tallahassee

Q6. What is the capital of Vermont?
	A)	Lincoln
	B)	Boise
	C)	Montpelier
	D)	Salem

Q7. What is the capital of Delaware?
	A)	Bismarck
	B)	Atlanta
	C)	Dover
	D)	Lansing

Q8. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Montgomery
	C)	Phoenix
	D)	Columbia

Q9. What is the capital of Indiana?
	A)	Honolulu
	B)	Indianapolis
	C)	Jackson
	D)	Olympia

Q10. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Pierre
	B)	Providence
	C)	Hartford
	D)	Olympia

Q11. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Lincoln
	C)	Atlanta
	D)	Boise

Q12. What is the capital of Ohio?
	A)	Annapolis
	B)	Columbus
	C)	Charleston
	D)	Little Rock

Q13. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Tallahassee
	C)	Concord
	D)	Lincoln

Q14. What is the capital of Arkansas?
	A)	Topeka
	B)	Santa Fe
	C)	Olympia
	D)	Little Rock

Q15. What is the capital of Nebraska?
	A)	Topeka
	B)	Pierre
	C)	Lincoln
	D)	Raleigh

Q16. What is the capital of Alabama?
	A)	Honolulu
	B)	Montgomery
	C)	Lansing
	D)	Springfield

Q17. What is the capital of Missouri?
	A)	Springfield
	B)	Dover
	C)	Jefferson City
	D)	Helena

Q18. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Columbia
	C)	Madison
	D)	Atlanta

Q19. What is the capital of Tennessee?
	A)	Nashville
	B)	Santa Fe
	C)	Juneau
	D)	Augusta

Q20. What is the capital of Montana?
	A)	Springfield
	B)	Helena
	C)	Salt Lake City
	D)	Indianapolis

Q21. What is the capital of West Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Helena
	C)	Des Moines
	D)	Lansing

Q22. What is the capital of Arizona?
	A)	Baton Rouge
	B)	Indianapolis
	C)	Hartford
	D)	Phoenix

Q23. What is the capital of Colorado?
	A)	Montpelier
	B)	Jefferson City
	C)	Denver
	D)	Salem

Q24. What is the capital of Iowa?
	A)	Phoenix
	B)	Springfield
	C)	Montpelier
	D)	Des Moines

Q25. What is the capital of Connecticut?
	A)	Hartford
	B)	Charleston
	C)	Oklahoma City
	D)	Columbia

Q26. What is the capital of Minnesota?
	A)	Topeka
	B)	Cheyenne
	C)	Concord
	D)	Saint Paul

Q27. What is the capital of Virginia?
	A)	Albany
	B)	Carson City
	C)	Providence
	D)	Richmond

Q28. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Pierre
	B)	Boise
	C)	Richmond
	D)	Harrisburg

Q29. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Montpelier
	C)	Phoenix
	D)	Columbus

Q30. What is the capital of Georgia?
	A)	Atlanta
	B)	Montpelier
	C)	Nashville
	D)	Denver

Q31. What is the capital of North Carolina?
	A)	Oklahoma City
	B)	Montgomery
	C)	Carson City
	D)	Raleigh

Q32. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Lincoln
	C)	Pierre
	D)	Harrisburg

Q33. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Salem
	B)	Madison
	C)	Columbia
	D)	Harrisburg

Q34. What is the capital of Hawaii?
	A)	Madison
	B)	Montgomery
	C)	Dover
	D)	Honolulu

Q35. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Concord
	B)	Madison
	C)	Saint Paul
	D)	Jackson

Q36. What is the capital of South Carolina?
	A)	Topeka
	B)	Frankfort
	C)	Helena
	D)	Columbia

Q37. What is the capital of South Dakota?
	A)	Raleigh
	B)	Austin
	C)	Pierre
	D)	Sacramento

Q38. What is the capital of Texas?
	A)	Boise
	B)	Austin
	C)	Salt Lake City
	D)	Trenton

Q39. What is the capital of New Jersey?
	A)	Hartford
	B)	Trenton
	C)	Providence
	D)	Albany

Q40. What is the capital of Utah?
	A)	Baton Rouge
	B)	Salt Lake City
	C)	Montgomery
	D)	Sacramento

Q41. What is the capital of Mississippi?
	A)	Trenton
	B)	Springfield
	C)	Saint Paul
	D)	Jackson

Q42. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Honolulu
	B)	Pierre
	C)	Nashville
	D)	Santa Fe

Q43. What is the capital of Illinois?
	A)	Springfield
	B)	Honolulu
	C)	Salt Lake City
	D)	Boston

Q44. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Annapolis
	B)	Oklahoma City
	C)	Honolulu
	D)	Columbus

Q45. What is the capital of Wyoming?
	A)	Topeka
	B)	Indianapolis
	C)	Cheyenne
	D)	Sacramento

Q46. What is the capital of New York?
	A)	Salt Lake City
	B)	Boston
	C)	Albany
	D)	Indianapolis

Q47. What is the capital of Maine?
	A)	Lansing
	B)	Springfield
	C)	Augusta
	D)	Boise

Q48. What is the capital of North Dakota?
	A)	Austin
	B)	Little Rock
	C)	Bismarck
	D)	Albany

Q49. What is the capital of Idaho?
	A)	Salem
	B)	Concord
	C)	Boise
	D)	Columbus

Q50. What is the capital of Kansas?
	A)	Carson City
	B)	Topeka
	C)	Salt Lake City
	D)	Little Rock

