Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 25

Q1. What is the capital of Connecticut?
	A)	Frankfort
	B)	Trenton
	C)	Hartford
	D)	Honolulu

Q2. What is the capital of Virginia?
	A)	Concord
	B)	Richmond
	C)	Phoenix
	D)	Salt Lake City

Q3. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Baton Rouge
	C)	Hartford
	D)	Dover

Q4. What is the capital of Maryland?
	A)	Saint Paul
	B)	Annapolis
	C)	Lincoln
	D)	Olympia

Q5. What is the capital of Alaska?
	A)	Des Moines
	B)	Juneau
	C)	Sacramento
	D)	Boise

Q6. What is the capital of Montana?
	A)	Helena
	B)	Richmond
	C)	Jefferson City
	D)	Montpelier

Q7. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Lansing
	C)	Madison
	D)	Richmond

Q8. What is the capital of Nevada?
	A)	Oklahoma City
	B)	Little Rock
	C)	Denver
	D)	Carson City

Q9. What is the capital of Ohio?
	A)	Des Moines
	B)	Jackson
	C)	Springfield
	D)	Columbus

Q10. What is the capital of Vermont?
	A)	Phoenix
	B)	Montpelier
	C)	Harrisburg
	D)	Dover

Q11. What is the capital of South Carolina?
	A)	Sacramento
	B)	Jackson
	C)	Columbia
	D)	Montpelier

Q12. What is the capital of Missouri?
	A)	Jefferson City
	B)	Cheyenne
	C)	Raleigh
	D)	Frankfort

Q13. What is the capital of Tennessee?
	A)	Indianapolis
	B)	Phoenix
	C)	Atlanta
	D)	Nashville

Q14. What is the capital of Washington?
	A)	Phoenix
	B)	Olympia
	C)	Bismarck
	D)	Annapolis

Q15. What is the capital of Louisiana?
	A)	Columbus
	B)	Des Moines
	C)	Trenton
	D)	Baton Rouge

Q16. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Helena
	B)	Boston
	C)	Oklahoma City
	D)	Raleigh

Q17. What is the capital of North Carolina?
	A)	Harrisburg
	B)	Raleigh
	C)	Columbus
	D)	Baton Rouge

Q18. What is the capital of California?
	A)	Frankfort
	B)	Carson City
	C)	Sacramento
	D)	Providence

Q19. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Denver
	B)	Raleigh
	C)	Madison
	D)	Albany

Q20. What is the capital of Minnesota?
	A)	Baton Rouge
	B)	Salt Lake City
	C)	Helena
	D)	Saint Paul

Q21. What is the capital of Illinois?
	A)	Olympia
	B)	Indianapolis
	C)	Springfield
	D)	Tallahassee

Q22. What is the capital of Florida?
	A)	Dover
	B)	Sacramento
	C)	Tallahassee
	D)	Cheyenne

Q23. What is the capital of Utah?
	A)	Frankfort
	B)	Augusta
	C)	Nashville
	D)	Salt Lake City

Q24. What is the capital of Delaware?
	A)	Olympia
	B)	Atlanta
	C)	Dover
	D)	Des Moines

Q25. What is the capital of Colorado?
	A)	Salt Lake City
	B)	Olympia
	C)	Denver
	D)	Pierre

Q26. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Annapolis
	C)	Hartford
	D)	Bismarck

Q27. What is the capital of Georgia?
	A)	Olympia
	B)	Charleston
	C)	Denver
	D)	Atlanta

Q28. What is the capital of West Virginia?
	A)	Harrisburg
	B)	Olympia
	C)	Nashville
	D)	Charleston

Q29. What is the capital of Kansas?
	A)	Honolulu
	B)	Topeka
	C)	Montpelier
	D)	Saint Paul

Q30. What is the capital of North Dakota?
	A)	Lansing
	B)	Columbus
	C)	Bismarck
	D)	Frankfort

Q31. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Honolulu
	C)	Carson City
	D)	Boston

Q32. What is the capital of New Jersey?
	A)	Providence
	B)	Augusta
	C)	Trenton
	D)	Bismarck

Q33. What is the capital of Wyoming?
	A)	Montpelier
	B)	Cheyenne
	C)	Austin
	D)	Atlanta

Q34. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Atlanta
	C)	Springfield
	D)	Indianapolis

Q35. What is the capital of Hawaii?
	A)	Sacramento
	B)	Albany
	C)	Montgomery
	D)	Honolulu

Q36. What is the capital of Maine?
	A)	Raleigh
	B)	Charleston
	C)	Concord
	D)	Augusta

Q37. What is the capital of Idaho?
	A)	Boise
	B)	Little Rock
	C)	Oklahoma City
	D)	Pierre

Q38. What is the capital of Texas?
	A)	Lincoln
	B)	Austin
	C)	Madison
	D)	Concord

Q39. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Cheyenne
	C)	Oklahoma City
	D)	Concord

Q40. What is the capital of South Dakota?
	A)	Sacramento
	B)	Denver
	C)	Topeka
	D)	Pierre

Q41. What is the capital of New York?
	A)	Honolulu
	B)	Juneau
	C)	Dover
	D)	Albany

Q42. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Lincoln
	C)	Saint Paul
	D)	Denver

Q43. What is the capital of Arizona?
	A)	Boston
	B)	Springfield
	C)	Phoenix
	D)	Honolulu

Q44. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Lincoln
	B)	Des Moines
	C)	Indianapolis
	D)	Harrisburg

Q45. What is the capital of Arkansas?
	A)	Raleigh
	B)	Providence
	C)	Sacramento
	D)	Little Rock

Q46. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jackson
	B)	Olympia
	C)	Providence
	D)	Richmond

Q47. What is the capital of Michigan?
	A)	Juneau
	B)	Charleston
	C)	Boston
	D)	Lansing

Q48. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Pierre
	B)	Boston
	C)	Lansing
	D)	Raleigh

Q49. What is the capital of Oregon?
	A)	Baton Rouge
	B)	Juneau
	C)	Dover
	D)	Salem

Q50. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Indianapolis
	B)	Salt Lake City
	C)	Concord
	D)	Boise

