Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 2

Q1. What is the capital of Connecticut?
	A)	Tallahassee
	B)	Hartford
	C)	Jackson
	D)	Lincoln

Q2. What is the capital of Indiana?
	A)	Helena
	B)	Madison
	C)	Frankfort
	D)	Indianapolis

Q3. What is the capital of Illinois?
	A)	Springfield
	B)	Madison
	C)	Jefferson City
	D)	Charleston

Q4. What is the capital of North Dakota?
	A)	Springfield
	B)	Honolulu
	C)	Bismarck
	D)	Madison

Q5. What is the capital of Tennessee?
	A)	Jefferson City
	B)	Nashville
	C)	Honolulu
	D)	Little Rock

Q6. What is the capital of Maine?
	A)	Augusta
	B)	Pierre
	C)	Des Moines
	D)	Topeka

Q7. What is the capital of Minnesota?
	A)	Hartford
	B)	Salt Lake City
	C)	Providence
	D)	Saint Paul

Q8. What is the capital of Iowa?
	A)	Nashville
	B)	Annapolis
	C)	Des Moines
	D)	Little Rock

Q9. What is the capital of Vermont?
	A)	Dover
	B)	Juneau
	C)	Montpelier
	D)	Concord

Q10. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jefferson City
	B)	Jackson
	C)	Cheyenne
	D)	Madison

Q11. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Des Moines
	C)	Helena
	D)	Atlanta

Q12. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Olympia
	C)	Lansing
	D)	Saint Paul

Q13. What is the capital of North Carolina?
	A)	Salem
	B)	Baton Rouge
	C)	Olympia
	D)	Raleigh

Q14. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Denver
	B)	Santa Fe
	C)	Indianapolis
	D)	Providence

Q15. What is the capital of Colorado?
	A)	Denver
	B)	Providence
	C)	Dover
	D)	Trenton

Q16. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Richmond
	B)	Salt Lake City
	C)	Charleston
	D)	Santa Fe

Q17. What is the capital of Washington?
	A)	Olympia
	B)	Topeka
	C)	Pierre
	D)	Jefferson City

Q18. What is the capital of Virginia?
	A)	Frankfort
	B)	Richmond
	C)	Cheyenne
	D)	Pierre

Q19. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Providence
	B)	Oklahoma City
	C)	Carson City
	D)	Topeka

Q20. What is the capital of New Jersey?
	A)	Des Moines
	B)	Trenton
	C)	Lincoln
	D)	Charleston

Q21. What is the capital of Alaska?
	A)	Des Moines
	B)	Topeka
	C)	Juneau
	D)	Dover

Q22. What is the capital of California?
	A)	Albany
	B)	Austin
	C)	Pierre
	D)	Sacramento

Q23. What is the capital of Alabama?
	A)	Juneau
	B)	Lincoln
	C)	Montgomery
	D)	Bismarck

Q24. What is the capital of New York?
	A)	Annapolis
	B)	Albany
	C)	Madison
	D)	Oklahoma City

Q25. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Cheyenne
	B)	Montpelier
	C)	Boston
	D)	Lincoln

Q26. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Concord
	C)	Denver
	D)	Augusta

Q27. What is the capital of Arkansas?
	A)	Augusta
	B)	Little Rock
	C)	Hartford
	D)	Saint Paul

Q28. What is the capital of Maryland?
	A)	Cheyenne
	B)	Des Moines
	C)	Annapolis
	D)	Topeka

Q29. What is the capital of Nebraska?
	A)	Dover
	B)	Pierre
	C)	Lincoln
	D)	Austin

Q30. What is the capital of Georgia?
	A)	Montgomery
	B)	Atlanta
	C)	Des Moines
	D)	Denver

Q31. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Nashville
	B)	Concord
	C)	Frankfort
	D)	Jefferson City

Q32. What is the capital of Delaware?
	A)	Santa Fe
	B)	Annapolis
	C)	Montpelier
	D)	Dover

Q33. What is the capital of Wyoming?
	A)	Cheyenne
	B)	Honolulu
	C)	Oklahoma City
	D)	Carson City

Q34. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Montpelier
	C)	Boston
	D)	Springfield

Q35. What is the capital of Missouri?
	A)	Harrisburg
	B)	Jackson
	C)	Jefferson City
	D)	Phoenix

Q36. What is the capital of Idaho?
	A)	Montpelier
	B)	Boise
	C)	Carson City
	D)	Bismarck

Q37. What is the capital of Louisiana?
	A)	Augusta
	B)	Baton Rouge
	C)	Atlanta
	D)	Juneau

Q38. What is the capital of Ohio?
	A)	Pierre
	B)	Columbia
	C)	Columbus
	D)	Frankfort

Q39. What is the capital of West Virginia?
	A)	Bismarck
	B)	Topeka
	C)	Charleston
	D)	Boise

Q40. What is the capital of Utah?
	A)	Providence
	B)	Honolulu
	C)	Topeka
	D)	Salt Lake City

Q41. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Annapolis
	B)	Columbus
	C)	Boise
	D)	Harrisburg

Q42. What is the capital of Florida?
	A)	Boise
	B)	Trenton
	C)	Tallahassee
	D)	Phoenix

Q43. What is the capital of Arizona?
	A)	Richmond
	B)	Baton Rouge
	C)	Phoenix
	D)	Sacramento

Q44. What is the capital of Oregon?
	A)	Salem
	B)	Frankfort
	C)	Topeka
	D)	Jackson

Q45. What is the capital of South Carolina?
	A)	Richmond
	B)	Santa Fe
	C)	Columbia
	D)	Tallahassee

Q46. What is the capital of Hawaii?
	A)	Salem
	B)	Oklahoma City
	C)	Honolulu
	D)	Olympia

Q47. What is the capital of Montana?
	A)	Richmond
	B)	Phoenix
	C)	Helena
	D)	Augusta

Q48. What is the capital of Michigan?
	A)	Bismarck
	B)	Lansing
	C)	Sacramento
	D)	Columbus

Q49. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Madison
	B)	Raleigh
	C)	Denver
	D)	Harrisburg

Q50. What is the capital of South Dakota?
	A)	Salem
	B)	Pierre
	C)	Trenton
	D)	Santa Fe

