Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 18

Q1. What is the capital of Connecticut?
	A)	Boise
	B)	Indianapolis
	C)	Columbus
	D)	Hartford

Q2. What is the capital of Iowa?
	A)	Harrisburg
	B)	Columbus
	C)	Des Moines
	D)	Concord

Q3. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Sacramento
	C)	Nashville
	D)	Jefferson City

Q4. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Madison
	C)	Raleigh
	D)	Carson City

Q5. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Salt Lake City
	B)	Oklahoma City
	C)	Jefferson City
	D)	Madison

Q6. What is the capital of Ohio?
	A)	Jefferson City
	B)	Austin
	C)	Columbus
	D)	Annapolis

Q7. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Concord
	B)	Santa Fe
	C)	Indianapolis
	D)	Oklahoma City

Q8. What is the capital of Wyoming?
	A)	Carson City
	B)	Jackson
	C)	Cheyenne
	D)	Olympia

Q9. What is the capital of California?
	A)	Cheyenne
	B)	Honolulu
	C)	Charleston
	D)	Sacramento

Q10. What is the capital of Louisiana?
	A)	Augusta
	B)	Annapolis
	C)	Raleigh
	D)	Baton Rouge

Q11. What is the capital of Tennessee?
	A)	Raleigh
	B)	Frankfort
	C)	Nashville
	D)	Little Rock

Q12. What is the capital of Kentucky?
	A)	Denver
	B)	Salem
	C)	Austin
	D)	Frankfort

Q13. What is the capital of Idaho?
	A)	Boise
	B)	Madison
	C)	Salem
	D)	Baton Rouge

Q14. What is the capital of Illinois?
	A)	Cheyenne
	B)	Springfield
	C)	Topeka
	D)	Augusta

Q15. What is the capital of Delaware?
	A)	Denver
	B)	Santa Fe
	C)	Nashville
	D)	Dover

Q16. What is the capital of New Jersey?
	A)	Little Rock
	B)	Trenton
	C)	Providence
	D)	Richmond

Q17. What is the capital of New York?
	A)	Harrisburg
	B)	Jefferson City
	C)	Indianapolis
	D)	Albany

Q18. What is the capital of Vermont?
	A)	Oklahoma City
	B)	Montpelier
	C)	Jackson
	D)	Springfield

Q19. What is the capital of Maine?
	A)	Augusta
	B)	Trenton
	C)	Salem
	D)	Sacramento

Q20. What is the capital of Oregon?
	A)	Salem
	B)	Des Moines
	C)	Nashville
	D)	Saint Paul

Q21. What is the capital of Florida?
	A)	Harrisburg
	B)	Frankfort
	C)	Columbia
	D)	Tallahassee

Q22. What is the capital of Washington?
	A)	Columbia
	B)	Springfield
	C)	Boston
	D)	Olympia

Q23. What is the capital of Minnesota?
	A)	Denver
	B)	Saint Paul
	C)	Juneau
	D)	Lincoln

Q24. What is the capital of Georgia?
	A)	Phoenix
	B)	Austin
	C)	Sacramento
	D)	Atlanta

Q25. What is the capital of Kansas?
	A)	Phoenix
	B)	Albany
	C)	Topeka
	D)	Nashville

Q26. What is the capital of Indiana?
	A)	Springfield
	B)	Albany
	C)	Indianapolis
	D)	Boston

Q27. What is the capital of Nebraska?
	A)	Providence
	B)	Cheyenne
	C)	Lincoln
	D)	Hartford

Q28. What is the capital of Montana?
	A)	Lansing
	B)	Helena
	C)	Salt Lake City
	D)	Frankfort

Q29. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Boston
	B)	Oklahoma City
	C)	Madison
	D)	Carson City

Q30. What is the capital of South Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Richmond
	C)	Santa Fe
	D)	Pierre

Q31. What is the capital of Virginia?
	A)	Richmond
	B)	Columbia
	C)	Charleston
	D)	Springfield

Q32. What is the capital of Colorado?
	A)	Frankfort
	B)	Salem
	C)	Juneau
	D)	Denver

Q33. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Concord
	B)	Olympia
	C)	Dover
	D)	Lincoln

Q34. What is the capital of Michigan?
	A)	Frankfort
	B)	Charleston
	C)	Lansing
	D)	Denver

Q35. What is the capital of Utah?
	A)	Carson City
	B)	Baton Rouge
	C)	Lincoln
	D)	Salt Lake City

Q36. What is the capital of Arkansas?
	A)	Columbus
	B)	Saint Paul
	C)	Little Rock
	D)	Albany

Q37. What is the capital of Alaska?
	A)	Jefferson City
	B)	Augusta
	C)	Juneau
	D)	Denver

Q38. What is the capital of West Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Carson City
	C)	Madison
	D)	Cheyenne

Q39. What is the capital of Alabama?
	A)	Concord
	B)	Boise
	C)	Montgomery
	D)	Lincoln

Q40. What is the capital of Nevada?
	A)	Topeka
	B)	Cheyenne
	C)	Madison
	D)	Carson City

Q41. What is the capital of Hawaii?
	A)	Honolulu
	B)	Des Moines
	C)	Richmond
	D)	Indianapolis

Q42. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Hartford
	C)	Phoenix
	D)	Des Moines

Q43. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Saint Paul
	B)	Harrisburg
	C)	Boise
	D)	Dover

Q44. What is the capital of North Dakota?
	A)	Madison
	B)	Lansing
	C)	Saint Paul
	D)	Bismarck

Q45. What is the capital of Mississippi?
	A)	Lansing
	B)	Montgomery
	C)	Bismarck
	D)	Jackson

Q46. What is the capital of Arizona?
	A)	Montgomery
	B)	Phoenix
	C)	Baton Rouge
	D)	Hartford

Q47. What is the capital of Missouri?
	A)	Jefferson City
	B)	Santa Fe
	C)	Salem
	D)	Tallahassee

Q48. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Boise
	B)	Providence
	C)	Columbia
	D)	Des Moines

Q49. What is the capital of South Carolina?
	A)	Madison
	B)	Frankfort
	C)	Annapolis
	D)	Columbia

Q50. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Columbus
	C)	Lansing
	D)	Hartford

