Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 19

Q1. What is the capital of Michigan?
	A)	Lincoln
	B)	Santa Fe
	C)	Topeka
	D)	Lansing

Q2. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Augusta
	B)	Albany
	C)	Madison
	D)	Santa Fe

Q3. What is the capital of Nebraska?
	A)	Oklahoma City
	B)	Lincoln
	C)	Boise
	D)	Atlanta

Q4. What is the capital of Arkansas?
	A)	Madison
	B)	Little Rock
	C)	Richmond
	D)	Des Moines

Q5. What is the capital of Montana?
	A)	Jefferson City
	B)	Annapolis
	C)	Helena
	D)	Jackson

Q6. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Baton Rouge
	C)	Denver
	D)	Lincoln

Q7. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Saint Paul
	B)	Harrisburg
	C)	Oklahoma City
	D)	Jefferson City

Q8. What is the capital of Hawaii?
	A)	Annapolis
	B)	Honolulu
	C)	Olympia
	D)	Denver

Q9. What is the capital of Delaware?
	A)	Hartford
	B)	Richmond
	C)	Charleston
	D)	Dover

Q10. What is the capital of Ohio?
	A)	Little Rock
	B)	Columbus
	C)	Harrisburg
	D)	Juneau

Q11. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Little Rock
	C)	Indianapolis
	D)	Jackson

Q12. What is the capital of New Jersey?
	A)	Cheyenne
	B)	Raleigh
	C)	Carson City
	D)	Trenton

Q13. What is the capital of Vermont?
	A)	Montpelier
	B)	Charleston
	C)	Phoenix
	D)	Concord

Q14. What is the capital of Alabama?
	A)	Sacramento
	B)	Bismarck
	C)	Cheyenne
	D)	Montgomery

Q15. What is the capital of Connecticut?
	A)	Carson City
	B)	Hartford
	C)	Columbia
	D)	Little Rock

Q16. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Bismarck
	C)	Lansing
	D)	Augusta

Q17. What is the capital of Utah?
	A)	Sacramento
	B)	Charleston
	C)	Montpelier
	D)	Salt Lake City

Q18. What is the capital of Oregon?
	A)	Jackson
	B)	Concord
	C)	Salem
	D)	Nashville

Q19. What is the capital of Florida?
	A)	Tallahassee
	B)	Juneau
	C)	Albany
	D)	Annapolis

Q20. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Madison
	B)	Lansing
	C)	Raleigh
	D)	Salem

Q21. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Annapolis
	C)	Phoenix
	D)	Richmond

Q22. What is the capital of Maine?
	A)	Cheyenne
	B)	Augusta
	C)	Frankfort
	D)	Little Rock

Q23. What is the capital of Washington?
	A)	Indianapolis
	B)	Raleigh
	C)	Olympia
	D)	Concord

Q24. What is the capital of Arizona?
	A)	Phoenix
	B)	Concord
	C)	Boise
	D)	Frankfort

Q25. What is the capital of Mississippi?
	A)	Springfield
	B)	Jackson
	C)	Tallahassee
	D)	Sacramento

Q26. What is the capital of North Carolina?
	A)	Augusta
	B)	Boston
	C)	Raleigh
	D)	Concord

Q27. What is the capital of Tennessee?
	A)	Nashville
	B)	Jefferson City
	C)	Hartford
	D)	Columbia

Q28. What is the capital of Colorado?
	A)	Dover
	B)	Denver
	C)	Charleston
	D)	Topeka

Q29. What is the capital of North Dakota?
	A)	Salt Lake City
	B)	Dover
	C)	Pierre
	D)	Bismarck

Q30. What is the capital of Texas?
	A)	Salt Lake City
	B)	Juneau
	C)	Richmond
	D)	Austin

Q31. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Sacramento
	C)	Des Moines
	D)	Springfield

Q32. What is the capital of Louisiana?
	A)	Honolulu
	B)	Baton Rouge
	C)	Carson City
	D)	Concord

Q33. What is the capital of Missouri?
	A)	Cheyenne
	B)	Jefferson City
	C)	Jackson
	D)	Oklahoma City

Q34. What is the capital of Illinois?
	A)	Des Moines
	B)	Little Rock
	C)	Springfield
	D)	Salt Lake City

Q35. What is the capital of Idaho?
	A)	Salt Lake City
	B)	Boston
	C)	Boise
	D)	Denver

Q36. What is the capital of New York?
	A)	Jefferson City
	B)	Phoenix
	C)	Albany
	D)	Columbia

Q37. What is the capital of West Virginia?
	A)	Oklahoma City
	B)	Providence
	C)	Baton Rouge
	D)	Charleston

Q38. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Santa Fe
	C)	Hartford
	D)	Pierre

Q39. What is the capital of South Dakota?
	A)	Boise
	B)	Dover
	C)	Pierre
	D)	Raleigh

Q40. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Madison
	C)	Des Moines
	D)	Annapolis

Q41. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Saint Paul
	C)	Columbus
	D)	Jefferson City

Q42. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Lincoln
	C)	Albany
	D)	Montgomery

Q43. What is the capital of Virginia?
	A)	Carson City
	B)	Helena
	C)	Austin
	D)	Richmond

Q44. What is the capital of Wyoming?
	A)	Trenton
	B)	Denver
	C)	Cheyenne
	D)	Lincoln

Q45. What is the capital of Georgia?
	A)	Atlanta
	B)	Lincoln
	C)	Frankfort
	D)	Boston

Q46. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Juneau
	C)	Charleston
	D)	Providence

Q47. What is the capital of Maryland?
	A)	Providence
	B)	Columbus
	C)	Hartford
	D)	Annapolis

Q48. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Austin
	B)	Concord
	C)	Jefferson City
	D)	Denver

Q49. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Oklahoma City
	B)	Providence
	C)	Montgomery
	D)	Jackson

Q50. What is the capital of South Carolina?
	A)	Jefferson City
	B)	Little Rock
	C)	Boise
	D)	Columbia

