Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 27

Q1. What is the capital of Wyoming?
	A)	Cheyenne
	B)	Saint Paul
	C)	Annapolis
	D)	Richmond

Q2. What is the capital of South Dakota?
	A)	Cheyenne
	B)	Topeka
	C)	Pierre
	D)	Baton Rouge

Q3. What is the capital of Alaska?
	A)	Atlanta
	B)	Juneau
	C)	Salem
	D)	Providence

Q4. What is the capital of Indiana?
	A)	Helena
	B)	Atlanta
	C)	Harrisburg
	D)	Indianapolis

Q5. What is the capital of Kentucky?
	A)	Dover
	B)	Providence
	C)	Salem
	D)	Frankfort

Q6. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Boston
	C)	Montpelier
	D)	Harrisburg

Q7. What is the capital of Montana?
	A)	Helena
	B)	Frankfort
	C)	Augusta
	D)	Albany

Q8. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Carson City
	C)	Montgomery
	D)	Salem

Q9. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Santa Fe
	B)	Concord
	C)	Boise
	D)	Madison

Q10. What is the capital of Nebraska?
	A)	Juneau
	B)	Jackson
	C)	Lincoln
	D)	Hartford

Q11. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Phoenix
	B)	Baton Rouge
	C)	Oklahoma City
	D)	Providence

Q12. What is the capital of California?
	A)	Charleston
	B)	Nashville
	C)	Sacramento
	D)	Dover

Q13. What is the capital of Connecticut?
	A)	Concord
	B)	Austin
	C)	Hartford
	D)	Montpelier

Q14. What is the capital of Texas?
	A)	Boston
	B)	Columbia
	C)	Austin
	D)	Topeka

Q15. What is the capital of Iowa?
	A)	Baton Rouge
	B)	Nashville
	C)	Des Moines
	D)	Salt Lake City

Q16. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Charleston
	B)	Boston
	C)	Indianapolis
	D)	Pierre

Q17. What is the capital of Idaho?
	A)	Boise
	B)	Montgomery
	C)	Juneau
	D)	Boston

Q18. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Honolulu
	C)	Columbia
	D)	Springfield

Q19. What is the capital of Michigan?
	A)	Lansing
	B)	Montgomery
	C)	Harrisburg
	D)	Boise

Q20. What is the capital of Tennessee?
	A)	Tallahassee
	B)	Richmond
	C)	Nashville
	D)	Salt Lake City

Q21. What is the capital of Illinois?
	A)	Hartford
	B)	Springfield
	C)	Concord
	D)	Lansing

Q22. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Juneau
	B)	Raleigh
	C)	Santa Fe
	D)	Bismarck

Q23. What is the capital of New Jersey?
	A)	Indianapolis
	B)	Annapolis
	C)	Trenton
	D)	Providence

Q24. What is the capital of Colorado?
	A)	Nashville
	B)	Frankfort
	C)	Denver
	D)	Sacramento

Q25. What is the capital of Georgia?
	A)	Atlanta
	B)	Montpelier
	C)	Boston
	D)	Topeka

Q26. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Indianapolis
	C)	Madison
	D)	Olympia

Q27. What is the capital of Virginia?
	A)	Nashville
	B)	Richmond
	C)	Baton Rouge
	D)	Des Moines

Q28. What is the capital of Ohio?
	A)	Columbus
	B)	Santa Fe
	C)	Denver
	D)	Concord

Q29. What is the capital of Mississippi?
	A)	Trenton
	B)	Concord
	C)	Charleston
	D)	Jackson

Q30. What is the capital of South Carolina?
	A)	Boise
	B)	Columbus
	C)	Columbia
	D)	Boston

Q31. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Oklahoma City
	B)	Columbus
	C)	Cheyenne
	D)	Helena

Q32. What is the capital of Vermont?
	A)	Montpelier
	B)	Boise
	C)	Salem
	D)	Tallahassee

Q33. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Bismarck
	C)	Salt Lake City
	D)	Richmond

Q34. What is the capital of Louisiana?
	A)	Nashville
	B)	Des Moines
	C)	Baton Rouge
	D)	Denver

Q35. What is the capital of Hawaii?
	A)	Trenton
	B)	Honolulu
	C)	Raleigh
	D)	Jefferson City

Q36. What is the capital of Maine?
	A)	Augusta
	B)	Santa Fe
	C)	Austin
	D)	Hartford

Q37. What is the capital of Oregon?
	A)	Lincoln
	B)	Salem
	C)	Montpelier
	D)	Montgomery

Q38. What is the capital of Florida?
	A)	Indianapolis
	B)	Tallahassee
	C)	Atlanta
	D)	Honolulu

Q39. What is the capital of Utah?
	A)	Helena
	B)	Salt Lake City
	C)	Trenton
	D)	Columbus

Q40. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Raleigh
	B)	Annapolis
	C)	Harrisburg
	D)	Augusta

Q41. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Concord
	B)	Des Moines
	C)	Atlanta
	D)	Baton Rouge

Q42. What is the capital of Washington?
	A)	Santa Fe
	B)	Atlanta
	C)	Olympia
	D)	Phoenix

Q43. What is the capital of Maryland?
	A)	Tallahassee
	B)	Annapolis
	C)	Lincoln
	D)	Concord

Q44. What is the capital of North Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Olympia
	C)	Montpelier
	D)	Tallahassee

Q45. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Dover
	C)	Pierre
	D)	Lansing

Q46. What is the capital of Delaware?
	A)	Madison
	B)	Boston
	C)	Harrisburg
	D)	Dover

Q47. What is the capital of Minnesota?
	A)	Saint Paul
	B)	Denver
	C)	Sacramento
	D)	Helena

Q48. What is the capital of Missouri?
	A)	Charleston
	B)	Raleigh
	C)	Jefferson City
	D)	Phoenix

Q49. What is the capital of West Virginia?
	A)	Charleston
	B)	Juneau
	C)	Des Moines
	D)	Lincoln

Q50. What is the capital of Arizona?
	A)	Carson City
	B)	Frankfort
	C)	Phoenix
	D)	Denver

