Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 26

Q1. What is the capital of Virginia?
	A)	Boise
	B)	Richmond
	C)	Nashville
	D)	Raleigh

Q2. What is the capital of Georgia?
	A)	Atlanta
	B)	Oklahoma City
	C)	Bismarck
	D)	Phoenix

Q3. What is the capital of North Carolina?
	A)	Raleigh
	B)	Springfield
	C)	Denver
	D)	Hartford

Q4. What is the capital of Oregon?
	A)	Annapolis
	B)	Helena
	C)	Phoenix
	D)	Salem

Q5. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Baton Rouge
	C)	Pierre
	D)	Olympia

Q6. What is the capital of Nebraska?
	A)	Albany
	B)	Lincoln
	C)	Indianapolis
	D)	Denver

Q7. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Lansing
	B)	Boise
	C)	Augusta
	D)	Oklahoma City

Q8. What is the capital of Colorado?
	A)	Indianapolis
	B)	Columbia
	C)	Denver
	D)	Topeka

Q9. What is the capital of Washington?
	A)	Albany
	B)	Olympia
	C)	Raleigh
	D)	Dover

Q10. What is the capital of North Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Sacramento
	C)	Oklahoma City
	D)	Harrisburg

Q11. What is the capital of Florida?
	A)	Salt Lake City
	B)	Madison
	C)	Salem
	D)	Tallahassee

Q12. What is the capital of Tennessee?
	A)	Boise
	B)	Nashville
	C)	Springfield
	D)	Honolulu

Q13. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Phoenix
	C)	Cheyenne
	D)	Jackson

Q14. What is the capital of New York?
	A)	Richmond
	B)	Albany
	C)	Frankfort
	D)	Harrisburg

Q15. What is the capital of Nevada?
	A)	Concord
	B)	Santa Fe
	C)	Carson City
	D)	Atlanta

Q16. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Richmond
	B)	Salem
	C)	Madison
	D)	Charleston

Q17. What is the capital of South Carolina?
	A)	Denver
	B)	Columbia
	C)	Atlanta
	D)	Bismarck

Q18. What is the capital of Arizona?
	A)	Carson City
	B)	Raleigh
	C)	Charleston
	D)	Phoenix

Q19. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Dover
	C)	Atlanta
	D)	Olympia

Q20. What is the capital of Wyoming?
	A)	Sacramento
	B)	Cheyenne
	C)	Honolulu
	D)	Bismarck

Q21. What is the capital of Louisiana?
	A)	Columbia
	B)	Baton Rouge
	C)	Oklahoma City
	D)	Albany

Q22. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Springfield
	C)	Jackson
	D)	Denver

Q23. What is the capital of Utah?
	A)	Jefferson City
	B)	Cheyenne
	C)	Carson City
	D)	Salt Lake City

Q24. What is the capital of Maryland?
	A)	Springfield
	B)	Albany
	C)	Annapolis
	D)	Columbus

Q25. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Richmond
	C)	Saint Paul
	D)	Denver

Q26. What is the capital of Mississippi?
	A)	Jackson
	B)	Raleigh
	C)	Boston
	D)	Baton Rouge

Q27. What is the capital of New Jersey?
	A)	Hartford
	B)	Trenton
	C)	Helena
	D)	Topeka

Q28. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Austin
	C)	Augusta
	D)	Carson City

Q29. What is the capital of Missouri?
	A)	Madison
	B)	Little Rock
	C)	Trenton
	D)	Jefferson City

Q30. What is the capital of Idaho?
	A)	Boise
	B)	Columbus
	C)	Springfield
	D)	Columbia

Q31. What is the capital of Maine?
	A)	Santa Fe
	B)	Augusta
	C)	Frankfort
	D)	Jackson

Q32. What is the capital of Alabama?
	A)	Pierre
	B)	Trenton
	C)	Montgomery
	D)	Jackson

Q33. What is the capital of Minnesota?
	A)	Boise
	B)	Bismarck
	C)	Juneau
	D)	Saint Paul

Q34. What is the capital of Delaware?
	A)	Jefferson City
	B)	Dover
	C)	Sacramento
	D)	Baton Rouge

Q35. What is the capital of Kansas?
	A)	Salt Lake City
	B)	Carson City
	C)	Bismarck
	D)	Topeka

Q36. What is the capital of Illinois?
	A)	Juneau
	B)	Springfield
	C)	Tallahassee
	D)	Charleston

Q37. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Concord
	B)	Lansing
	C)	Helena
	D)	Denver

Q38. What is the capital of Vermont?
	A)	Montpelier
	B)	Columbus
	C)	Pierre
	D)	Montgomery

Q39. What is the capital of California?
	A)	Phoenix
	B)	Boise
	C)	Denver
	D)	Sacramento

Q40. What is the capital of West Virginia?
	A)	Oklahoma City
	B)	Charleston
	C)	Austin
	D)	Madison

Q41. What is the capital of Hawaii?
	A)	Baton Rouge
	B)	Honolulu
	C)	Columbia
	D)	Austin

Q42. What is the capital of Michigan?
	A)	Trenton
	B)	Lansing
	C)	Denver
	D)	Santa Fe

Q43. What is the capital of Kentucky?
	A)	Frankfort
	B)	Phoenix
	C)	Madison
	D)	Springfield

Q44. What is the capital of Iowa?
	A)	Carson City
	B)	Cheyenne
	C)	Jefferson City
	D)	Des Moines

Q45. What is the capital of Montana?
	A)	Bismarck
	B)	Helena
	C)	Indianapolis
	D)	Madison

Q46. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Boston
	B)	Little Rock
	C)	Carson City
	D)	Richmond

Q47. What is the capital of Texas?
	A)	Bismarck
	B)	Harrisburg
	C)	Phoenix
	D)	Austin

Q48. What is the capital of Alaska?
	A)	Raleigh
	B)	Juneau
	C)	Sacramento
	D)	Santa Fe

Q49. What is the capital of Connecticut?
	A)	Trenton
	B)	Phoenix
	C)	Cheyenne
	D)	Hartford

Q50. What is the capital of Ohio?
	A)	Montgomery
	B)	Montpelier
	C)	Columbus
	D)	Nashville

