Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 20

Q1. What is the capital of Nebraska?
	A)	Richmond
	B)	Trenton
	C)	Lincoln
	D)	Salt Lake City

Q2. What is the capital of Florida?
	A)	Hartford
	B)	Saint Paul
	C)	Jackson
	D)	Tallahassee

Q3. What is the capital of Georgia?
	A)	Bismarck
	B)	Columbus
	C)	Albany
	D)	Atlanta

Q4. What is the capital of Vermont?
	A)	Boston
	B)	Montpelier
	C)	Atlanta
	D)	Lansing

Q5. What is the capital of California?
	A)	Springfield
	B)	Sacramento
	C)	Lansing
	D)	Salt Lake City

Q6. What is the capital of Virginia?
	A)	Indianapolis
	B)	Columbus
	C)	Richmond
	D)	Pierre

Q7. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Madison
	B)	Harrisburg
	C)	Helena
	D)	Annapolis

Q8. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Raleigh
	B)	Phoenix
	C)	Harrisburg
	D)	Hartford

Q9. What is the capital of Oregon?
	A)	Albany
	B)	Providence
	C)	Tallahassee
	D)	Salem

Q10. What is the capital of New Jersey?
	A)	Harrisburg
	B)	Trenton
	C)	Richmond
	D)	Denver

Q11. What is the capital of Missouri?
	A)	Lansing
	B)	Columbus
	C)	Richmond
	D)	Jefferson City

Q12. What is the capital of Washington?
	A)	Boise
	B)	Olympia
	C)	Providence
	D)	Atlanta

Q13. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Sacramento
	B)	Boston
	C)	Columbus
	D)	Albany

Q14. What is the capital of Utah?
	A)	Honolulu
	B)	Charleston
	C)	Concord
	D)	Salt Lake City

Q15. What is the capital of New York?
	A)	Richmond
	B)	Montgomery
	C)	Tallahassee
	D)	Albany

Q16. What is the capital of Wyoming?
	A)	Cheyenne
	B)	Madison
	C)	Oklahoma City
	D)	Harrisburg

Q17. What is the capital of Arizona?
	A)	Topeka
	B)	Boise
	C)	Honolulu
	D)	Phoenix

Q18. What is the capital of Kansas?
	A)	Lincoln
	B)	Topeka
	C)	Lansing
	D)	Sacramento

Q19. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Oklahoma City
	C)	Juneau
	D)	Carson City

Q20. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Trenton
	C)	Oklahoma City
	D)	Raleigh

Q21. What is the capital of South Carolina?
	A)	Juneau
	B)	Columbia
	C)	Little Rock
	D)	Jackson

Q22. What is the capital of Tennessee?
	A)	Madison
	B)	Albany
	C)	Denver
	D)	Nashville

Q23. What is the capital of North Carolina?
	A)	Sacramento
	B)	Austin
	C)	Raleigh
	D)	Augusta

Q24. What is the capital of Mississippi?
	A)	Salem
	B)	Frankfort
	C)	Olympia
	D)	Jackson

Q25. What is the capital of Minnesota?
	A)	Columbus
	B)	Harrisburg
	C)	Albany
	D)	Saint Paul

Q26. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Springfield
	B)	Lansing
	C)	Salt Lake City
	D)	Oklahoma City

Q27. What is the capital of Connecticut?
	A)	Hartford
	B)	Jackson
	C)	Denver
	D)	Austin

Q28. What is the capital of North Dakota?
	A)	Helena
	B)	Bismarck
	C)	Annapolis
	D)	Raleigh

Q29. What is the capital of Idaho?
	A)	Columbia
	B)	Tallahassee
	C)	Boise
	D)	Pierre

Q30. What is the capital of West Virginia?
	A)	Trenton
	B)	Charleston
	C)	Pierre
	D)	Hartford

Q31. What is the capital of Iowa?
	A)	Denver
	B)	Des Moines
	C)	Olympia
	D)	Augusta

Q32. What is the capital of Montana?
	A)	Annapolis
	B)	Charleston
	C)	Springfield
	D)	Helena

Q33. What is the capital of Ohio?
	A)	Little Rock
	B)	Columbus
	C)	Boise
	D)	Salem

Q34. What is the capital of Colorado?
	A)	Lansing
	B)	Denver
	C)	Jackson
	D)	Indianapolis

Q35. What is the capital of Maryland?
	A)	Annapolis
	B)	Salem
	C)	Tallahassee
	D)	Columbus

Q36. What is the capital of Maine?
	A)	Springfield
	B)	Topeka
	C)	Columbus
	D)	Augusta

Q37. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Topeka
	C)	Cheyenne
	D)	Montpelier

Q38. What is the capital of Illinois?
	A)	Salt Lake City
	B)	Springfield
	C)	Montpelier
	D)	Austin

Q39. What is the capital of Hawaii?
	A)	Montpelier
	B)	Lansing
	C)	Little Rock
	D)	Honolulu

Q40. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Hartford
	C)	Albany
	D)	Honolulu

Q41. What is the capital of Arkansas?
	A)	Albany
	B)	Little Rock
	C)	Trenton
	D)	Salt Lake City

Q42. What is the capital of Texas?
	A)	Phoenix
	B)	Atlanta
	C)	Austin
	D)	Bismarck

Q43. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Salt Lake City
	B)	Annapolis
	C)	Sacramento
	D)	Concord

Q44. What is the capital of Delaware?
	A)	Jackson
	B)	Saint Paul
	C)	Montpelier
	D)	Dover

Q45. What is the capital of Nevada?
	A)	Salem
	B)	Sacramento
	C)	Baton Rouge
	D)	Carson City

Q46. What is the capital of Michigan?
	A)	Sacramento
	B)	Olympia
	C)	Denver
	D)	Lansing

Q47. What is the capital of Indiana?
	A)	Indianapolis
	B)	Charleston
	C)	Annapolis
	D)	Tallahassee

Q48. What is the capital of Kentucky?
	A)	Madison
	B)	Little Rock
	C)	Raleigh
	D)	Frankfort

Q49. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Phoenix
	C)	Denver
	D)	Albany

Q50. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Des Moines
	C)	Salt Lake City
	D)	Salem

