Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 32

Q1. What is the capital of Nebraska?
	A)	Lincoln
	B)	Annapolis
	C)	Salt Lake City
	D)	Lansing

Q2. What is the capital of Mississippi?
	A)	Montgomery
	B)	Honolulu
	C)	Jackson
	D)	Raleigh

Q3. What is the capital of North Carolina?
	A)	Lansing
	B)	Boston
	C)	Raleigh
	D)	Tallahassee

Q4. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Dover
	B)	Santa Fe
	C)	Richmond
	D)	Trenton

Q5. What is the capital of California?
	A)	Denver
	B)	Oklahoma City
	C)	Juneau
	D)	Sacramento

Q6. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Columbia
	B)	Oklahoma City
	C)	Providence
	D)	Harrisburg

Q7. What is the capital of Illinois?
	A)	Harrisburg
	B)	Springfield
	C)	Des Moines
	D)	Denver

Q8. What is the capital of Michigan?
	A)	Topeka
	B)	Frankfort
	C)	Austin
	D)	Lansing

Q9. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Boise
	B)	Montgomery
	C)	Concord
	D)	Carson City

Q10. What is the capital of Maryland?
	A)	Austin
	B)	Richmond
	C)	Annapolis
	D)	Frankfort

Q11. What is the capital of Tennessee?
	A)	Columbia
	B)	Nashville
	C)	Honolulu
	D)	Atlanta

Q12. What is the capital of Virginia?
	A)	Trenton
	B)	Oklahoma City
	C)	Raleigh
	D)	Richmond

Q13. What is the capital of Arizona?
	A)	Pierre
	B)	Dover
	C)	Phoenix
	D)	Springfield

Q14. What is the capital of Colorado?
	A)	Providence
	B)	Denver
	C)	Santa Fe
	D)	Nashville

Q15. What is the capital of Maine?
	A)	Boise
	B)	Austin
	C)	Jefferson City
	D)	Augusta

Q16. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Boston
	C)	Salem
	D)	Dover

Q17. What is the capital of Missouri?
	A)	Des Moines
	B)	Sacramento
	C)	Jefferson City
	D)	Springfield

Q18. What is the capital of Ohio?
	A)	Augusta
	B)	Columbus
	C)	Frankfort
	D)	Richmond

Q19. What is the capital of Montana?
	A)	Helena
	B)	Trenton
	C)	Dover
	D)	Charleston

Q20. What is the capital of Kentucky?
	A)	Carson City
	B)	Frankfort
	C)	Lansing
	D)	Little Rock

Q21. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Tallahassee
	C)	Little Rock
	D)	Indianapolis

Q22. What is the capital of Indiana?
	A)	Austin
	B)	Trenton
	C)	Indianapolis
	D)	Helena

Q23. What is the capital of Utah?
	A)	Harrisburg
	B)	Salt Lake City
	C)	Austin
	D)	Jackson

Q24. What is the capital of Vermont?
	A)	Montpelier
	B)	Hartford
	C)	Sacramento
	D)	Montgomery

Q25. What is the capital of North Dakota?
	A)	Olympia
	B)	Dover
	C)	Bismarck
	D)	Lincoln

Q26. What is the capital of South Dakota?
	A)	Augusta
	B)	Salem
	C)	Pierre
	D)	Hartford

Q27. What is the capital of South Carolina?
	A)	Salt Lake City
	B)	Charleston
	C)	Harrisburg
	D)	Columbia

Q28. What is the capital of West Virginia?
	A)	Boise
	B)	Charleston
	C)	Raleigh
	D)	Santa Fe

Q29. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Helena
	B)	Boston
	C)	Pierre
	D)	Denver

Q30. What is the capital of Delaware?
	A)	Boise
	B)	Dover
	C)	Helena
	D)	Salt Lake City

Q31. What is the capital of Kansas?
	A)	Olympia
	B)	Helena
	C)	Topeka
	D)	Denver

Q32. What is the capital of Wyoming?
	A)	Boise
	B)	Denver
	C)	Cheyenne
	D)	Saint Paul

Q33. What is the capital of Georgia?
	A)	Raleigh
	B)	Cheyenne
	C)	Atlanta
	D)	Little Rock

Q34. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Trenton
	C)	Augusta
	D)	Frankfort

Q35. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Raleigh
	B)	Madison
	C)	Providence
	D)	Lansing

Q36. What is the capital of Alaska?
	A)	Honolulu
	B)	Juneau
	C)	Santa Fe
	D)	Topeka

Q37. What is the capital of Arkansas?
	A)	Little Rock
	B)	Richmond
	C)	Oklahoma City
	D)	Indianapolis

Q38. What is the capital of Iowa?
	A)	Hartford
	B)	Des Moines
	C)	Bismarck
	D)	Denver

Q39. What is the capital of Florida?
	A)	Montpelier
	B)	Oklahoma City
	C)	Tallahassee
	D)	Olympia

Q40. What is the capital of New Jersey?
	A)	Austin
	B)	Harrisburg
	C)	Trenton
	D)	Providence

Q41. What is the capital of Minnesota?
	A)	Austin
	B)	Tallahassee
	C)	Topeka
	D)	Saint Paul

Q42. What is the capital of New York?
	A)	Harrisburg
	B)	Indianapolis
	C)	Albany
	D)	Atlanta

Q43. What is the capital of Oregon?
	A)	Nashville
	B)	Salem
	C)	Boston
	D)	Richmond

Q44. What is the capital of Hawaii?
	A)	Lansing
	B)	Montpelier
	C)	Honolulu
	D)	Columbia

Q45. What is the capital of Idaho?
	A)	Madison
	B)	Tallahassee
	C)	Boise
	D)	Topeka

Q46. What is the capital of Washington?
	A)	Pierre
	B)	Olympia
	C)	Austin
	D)	Bismarck

Q47. What is the capital of Nevada?
	A)	Little Rock
	B)	Carson City
	C)	Jackson
	D)	Saint Paul

Q48. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Lansing
	C)	Frankfort
	D)	Salem

Q49. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Providence
	B)	Richmond
	C)	Indianapolis
	D)	Tallahassee

Q50. What is the capital of Connecticut?
	A)	Dover
	B)	Concord
	C)	Hartford
	D)	Boston

