Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 34

Q1. What is the capital of Georgia?
	A)	Richmond
	B)	Atlanta
	C)	Boise
	D)	Lincoln

Q2. What is the capital of Washington?
	A)	Boise
	B)	Tallahassee
	C)	Topeka
	D)	Olympia

Q3. What is the capital of Illinois?
	A)	Springfield
	B)	Juneau
	C)	Topeka
	D)	Montgomery

Q4. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Santa Fe
	B)	Juneau
	C)	Raleigh
	D)	Olympia

Q5. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Annapolis
	C)	Des Moines
	D)	Raleigh

Q6. What is the capital of Minnesota?
	A)	Harrisburg
	B)	Phoenix
	C)	Saint Paul
	D)	Charleston

Q7. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Springfield
	C)	Augusta
	D)	Honolulu

Q8. What is the capital of North Carolina?
	A)	Sacramento
	B)	Jackson
	C)	Raleigh
	D)	Honolulu

Q9. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Saint Paul
	C)	Olympia
	D)	Lansing

Q10. What is the capital of Oregon?
	A)	Hartford
	B)	Madison
	C)	Sacramento
	D)	Salem

Q11. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Hartford
	B)	Oklahoma City
	C)	Helena
	D)	Richmond

Q12. What is the capital of Alaska?
	A)	Olympia
	B)	Montgomery
	C)	Boise
	D)	Juneau

Q13. What is the capital of Michigan?
	A)	Concord
	B)	Lansing
	C)	Columbia
	D)	Phoenix

Q14. What is the capital of Connecticut?
	A)	Juneau
	B)	Hartford
	C)	Pierre
	D)	Indianapolis

Q15. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Pierre
	B)	Carson City
	C)	Madison
	D)	Augusta

Q16. What is the capital of North Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Sacramento
	C)	Bismarck
	D)	Salem

Q17. What is the capital of Tennessee?
	A)	Atlanta
	B)	Santa Fe
	C)	Salt Lake City
	D)	Nashville

Q18. What is the capital of Delaware?
	A)	Indianapolis
	B)	Dover
	C)	Baton Rouge
	D)	Frankfort

Q19. What is the capital of Hawaii?
	A)	Columbia
	B)	Honolulu
	C)	Oklahoma City
	D)	Salem

Q20. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Austin
	C)	Carson City
	D)	Montpelier

Q21. What is the capital of Kansas?
	A)	Topeka
	B)	Albany
	C)	Richmond
	D)	Dover

Q22. What is the capital of Maine?
	A)	Raleigh
	B)	Madison
	C)	Augusta
	D)	Montgomery

Q23. What is the capital of Indiana?
	A)	Austin
	B)	Lincoln
	C)	Indianapolis
	D)	Pierre

Q24. What is the capital of Mississippi?
	A)	Richmond
	B)	Des Moines
	C)	Jackson
	D)	Hartford

Q25. What is the capital of West Virginia?
	A)	Atlanta
	B)	Salem
	C)	Springfield
	D)	Charleston

Q26. What is the capital of Ohio?
	A)	Topeka
	B)	Richmond
	C)	Columbus
	D)	Olympia

Q27. What is the capital of Montana?
	A)	Dover
	B)	Springfield
	C)	Helena
	D)	Columbus

Q28. What is the capital of South Carolina?
	A)	Bismarck
	B)	Richmond
	C)	Columbia
	D)	Little Rock

Q29. What is the capital of Nevada?
	A)	Little Rock
	B)	Salt Lake City
	C)	Juneau
	D)	Carson City

Q30. What is the capital of Colorado?
	A)	Madison
	B)	Little Rock
	C)	Boise
	D)	Denver

Q31. What is the capital of California?
	A)	Denver
	B)	Austin
	C)	Cheyenne
	D)	Sacramento

Q32. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Pierre
	B)	Denver
	C)	Providence
	D)	Topeka

Q33. What is the capital of Utah?
	A)	Jefferson City
	B)	Salt Lake City
	C)	Bismarck
	D)	Oklahoma City

Q34. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Little Rock
	B)	Concord
	C)	Des Moines
	D)	Denver

Q35. What is the capital of Idaho?
	A)	Salt Lake City
	B)	Cheyenne
	C)	Jackson
	D)	Boise

Q36. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Frankfort
	B)	Indianapolis
	C)	Salem
	D)	Boston

Q37. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Dover
	C)	Nashville
	D)	Atlanta

Q38. What is the capital of Virginia?
	A)	Topeka
	B)	Jackson
	C)	Bismarck
	D)	Richmond

Q39. What is the capital of Vermont?
	A)	Pierre
	B)	Madison
	C)	Santa Fe
	D)	Montpelier

Q40. What is the capital of New Jersey?
	A)	Helena
	B)	Jefferson City
	C)	Trenton
	D)	Boston

Q41. What is the capital of Nebraska?
	A)	Harrisburg
	B)	Springfield
	C)	Nashville
	D)	Lincoln

Q42. What is the capital of Arkansas?
	A)	Lansing
	B)	Columbia
	C)	Providence
	D)	Little Rock

Q43. What is the capital of New York?
	A)	Jackson
	B)	Albany
	C)	Helena
	D)	Hartford

Q44. What is the capital of Missouri?
	A)	Jefferson City
	B)	Trenton
	C)	Frankfort
	D)	Carson City

Q45. What is the capital of Florida?
	A)	Pierre
	B)	Richmond
	C)	Tallahassee
	D)	Raleigh

Q46. What is the capital of Kentucky?
	A)	Augusta
	B)	Nashville
	C)	Frankfort
	D)	Lansing

Q47. What is the capital of Arizona?
	A)	Bismarck
	B)	Phoenix
	C)	Baton Rouge
	D)	Augusta

Q48. What is the capital of Wyoming?
	A)	Springfield
	B)	Salt Lake City
	C)	Cheyenne
	D)	Salem

Q49. What is the capital of South Dakota?
	A)	Montgomery
	B)	Raleigh
	C)	Pierre
	D)	Concord

Q50. What is the capital of Maryland?
	A)	Salt Lake City
	B)	Springfield
	C)	Trenton
	D)	Annapolis

