Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 3

Q1. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Salem
	B)	Boston
	C)	Indianapolis
	D)	Saint Paul

Q2. What is the capital of Michigan?
	A)	Oklahoma City
	B)	Baton Rouge
	C)	Lansing
	D)	Cheyenne

Q3. What is the capital of Indiana?
	A)	Sacramento
	B)	Olympia
	C)	Salem
	D)	Indianapolis

Q4. What is the capital of Oregon?
	A)	Montpelier
	B)	Saint Paul
	C)	Sacramento
	D)	Salem

Q5. What is the capital of Alabama?
	A)	Salem
	B)	Montgomery
	C)	Montpelier
	D)	Columbia

Q6. What is the capital of Vermont?
	A)	Richmond
	B)	Frankfort
	C)	Hartford
	D)	Montpelier

Q7. What is the capital of Alaska?
	A)	Juneau
	B)	Cheyenne
	C)	Olympia
	D)	Boise

Q8. What is the capital of Missouri?
	A)	Indianapolis
	B)	Jefferson City
	C)	Phoenix
	D)	Oklahoma City

Q9. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Hartford
	B)	Madison
	C)	Oklahoma City
	D)	Dover

Q10. What is the capital of Idaho?
	A)	Columbia
	B)	Lansing
	C)	Topeka
	D)	Boise

Q11. What is the capital of South Dakota?
	A)	Charleston
	B)	Pierre
	C)	Salem
	D)	Des Moines

Q12. What is the capital of California?
	A)	Columbus
	B)	Sacramento
	C)	Topeka
	D)	Helena

Q13. What is the capital of Illinois?
	A)	Frankfort
	B)	Sacramento
	C)	Springfield
	D)	Santa Fe

Q14. What is the capital of North Dakota?
	A)	Bismarck
	B)	Des Moines
	C)	Lansing
	D)	Montpelier

Q15. What is the capital of Kentucky?
	A)	Montpelier
	B)	Columbia
	C)	Raleigh
	D)	Frankfort

Q16. What is the capital of Kansas?
	A)	Concord
	B)	Baton Rouge
	C)	Topeka
	D)	Little Rock

Q17. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Oklahoma City
	B)	Cheyenne
	C)	Richmond
	D)	Madison

Q18. What is the capital of Delaware?
	A)	Dover
	B)	Nashville
	C)	Hartford
	D)	Lansing

Q19. What is the capital of Ohio?
	A)	Jefferson City
	B)	Phoenix
	C)	Denver
	D)	Columbus

Q20. What is the capital of South Carolina?
	A)	Baton Rouge
	B)	Providence
	C)	Columbia
	D)	Oklahoma City

Q21. What is the capital of Arizona?
	A)	Juneau
	B)	Phoenix
	C)	Columbus
	D)	Boston

Q22. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Des Moines
	B)	Santa Fe
	C)	Springfield
	D)	Madison

Q23. What is the capital of Hawaii?
	A)	Topeka
	B)	Jackson
	C)	Austin
	D)	Honolulu

Q24. What is the capital of Maryland?
	A)	Tallahassee
	B)	Little Rock
	C)	Trenton
	D)	Annapolis

Q25. What is the capital of Florida?
	A)	Tallahassee
	B)	Olympia
	C)	Lincoln
	D)	Topeka

Q26. What is the capital of North Carolina?
	A)	Oklahoma City
	B)	Raleigh
	C)	Cheyenne
	D)	Topeka

Q27. What is the capital of Mississippi?
	A)	Oklahoma City
	B)	Denver
	C)	Jackson
	D)	Phoenix

Q28. What is the capital of Utah?
	A)	Honolulu
	B)	Santa Fe
	C)	Frankfort
	D)	Salt Lake City

Q29. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Concord
	B)	Montgomery
	C)	Austin
	D)	Providence

Q30. What is the capital of New York?
	A)	Albany
	B)	Madison
	C)	Boston
	D)	Pierre

Q31. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Charleston
	B)	Phoenix
	C)	Harrisburg
	D)	Jefferson City

Q32. What is the capital of Maine?
	A)	Topeka
	B)	Oklahoma City
	C)	Augusta
	D)	Des Moines

Q33. What is the capital of Arkansas?
	A)	Indianapolis
	B)	Bismarck
	C)	Little Rock
	D)	Topeka

Q34. What is the capital of Wyoming?
	A)	Raleigh
	B)	Juneau
	C)	Austin
	D)	Cheyenne

Q35. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Augusta
	B)	Little Rock
	C)	Cheyenne
	D)	Concord

Q36. What is the capital of Colorado?
	A)	Lincoln
	B)	Denver
	C)	Concord
	D)	Madison

Q37. What is the capital of Nebraska?
	A)	Raleigh
	B)	Atlanta
	C)	Lincoln
	D)	Dover

Q38. What is the capital of Virginia?
	A)	Raleigh
	B)	Richmond
	C)	Dover
	D)	Boise

Q39. What is the capital of Texas?
	A)	Austin
	B)	Oklahoma City
	C)	Honolulu
	D)	Atlanta

Q40. What is the capital of West Virginia?
	A)	Montgomery
	B)	Charleston
	C)	Des Moines
	D)	Sacramento

Q41. What is the capital of Minnesota?
	A)	Phoenix
	B)	Saint Paul
	C)	Salem
	D)	Boise

Q42. What is the capital of Washington?
	A)	Olympia
	B)	Austin
	C)	Bismarck
	D)	Carson City

Q43. What is the capital of Iowa?
	A)	Springfield
	B)	Montgomery
	C)	Honolulu
	D)	Des Moines

Q44. What is the capital of Nevada?
	A)	Charleston
	B)	Carson City
	C)	Denver
	D)	Olympia

Q45. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Raleigh
	C)	Indianapolis
	D)	Montgomery

Q46. What is the capital of Tennessee?
	A)	Frankfort
	B)	Trenton
	C)	Nashville
	D)	Jackson

Q47. What is the capital of Georgia?
	A)	Concord
	B)	Lansing
	C)	Atlanta
	D)	Des Moines

Q48. What is the capital of Montana?
	A)	Little Rock
	B)	Topeka
	C)	Saint Paul
	D)	Helena

Q49. What is the capital of Connecticut?
	A)	Sacramento
	B)	Denver
	C)	Hartford
	D)	Madison

Q50. What is the capital of New Jersey?
	A)	Olympia
	B)	Trenton
	C)	Albany
	D)	Oklahoma City

