Name:

Date:

Period:

                    State Capitals Quiz 16

Q1. What is the capital of New   Mexico?
	A)	Salt Lake City
	B)	Indianapolis
	C)	Albany
	D)	Santa Fe

Q2. What is the capital of Florida?
	A)	Tallahassee
	B)	Springfield
	C)	Trenton
	D)	Annapolis

Q3. What is the capital of Indiana?
	A)	Oklahoma City
	B)	Madison
	C)	Indianapolis
	D)	Nashville

Q4. What is the capital of Idaho?
	A)	Denver
	B)	Boise
	C)	Lincoln
	D)	Trenton

Q5. What is the capital of Utah?
	A)	Concord
	B)	Salt Lake City
	C)	Juneau
	D)	Salem

Q6. What is the capital of South Dakota?
	A)	Pierre
	B)	Lincoln
	C)	Harrisburg
	D)	Columbus

Q7. What is the capital of Texas?
	A)	Salt Lake City
	B)	Austin
	C)	Providence
	D)	Little Rock

Q8. What is the capital of North Dakota?
	A)	Tallahassee
	B)	Carson City
	C)	Bismarck
	D)	Springfield

Q9. What is the capital of Mississippi?
	A)	Olympia
	B)	Boston
	C)	Jackson
	D)	Juneau

Q10. What is the capital of Maryland?
	A)	Austin
	B)	Jackson
	C)	Hartford
	D)	Annapolis

Q11. What is the capital of Washington?
	A)	Olympia
	B)	Boston
	C)	Baton Rouge
	D)	Columbus

Q12. What is the capital of Oklahoma?
	A)	Montpelier
	B)	Sacramento
	C)	Jackson
	D)	Oklahoma City

Q13. What is the capital of Virginia?
	A)	Little Rock
	B)	Annapolis
	C)	Richmond
	D)	Montpelier

Q14. What is the capital of Maine?
	A)	Pierre
	B)	Nashville
	C)	Augusta
	D)	Helena

Q15. What is the capital of Nebraska?
	A)	Hartford
	B)	Lincoln
	C)	Tallahassee
	D)	Saint Paul

Q16. What is the capital of Hawaii?
	A)	Honolulu
	B)	Charleston
	C)	Albany
	D)	Indianapolis

Q17. What is the capital of Kentucky?
	A)	Harrisburg
	B)	Saint Paul
	C)	Frankfort
	D)	Columbia

Q18. What is the capital of Wyoming?
	A)	Cheyenne
	B)	Olympia
	C)	Oklahoma City
	D)	Indianapolis

Q19. What is the capital of Colorado?
	A)	Concord
	B)	Denver
	C)	Richmond
	D)	Honolulu

Q20. What is the capital of Montana?
	A)	Columbia
	B)	Helena
	C)	Santa Fe
	D)	Salt Lake City

Q21. What is the capital of California?
	A)	Sacramento
	B)	Springfield
	C)	Helena
	D)	Albany

Q22. What is the capital of Illinois?
	A)	Concord
	B)	Providence
	C)	Springfield
	D)	Charleston

Q23. What is the capital of Alabama?
	A)	Montgomery
	B)	Oklahoma City
	C)	Augusta
	D)	Frankfort

Q24. What is the capital of Pennsylvania?
	A)	Harrisburg
	B)	Frankfort
	C)	Oklahoma City
	D)	Boston

Q25. What is the capital of Rhode Island?
	A)	Topeka
	B)	Providence
	C)	Hartford
	D)	Salt Lake City

Q26. What is the capital of Wisconsin?
	A)	Denver
	B)	Raleigh
	C)	Dover
	D)	Madison

Q27. What is the capital of Iowa?
	A)	Des Moines
	B)	Juneau
	C)	Phoenix
	D)	Frankfort

Q28. What is the capital of Michigan?
	A)	Hartford
	B)	Annapolis
	C)	Lansing
	D)	Providence

Q29. What is the capital of Tennessee?
	A)	Dover
	B)	Lansing
	C)	Richmond
	D)	Nashville

Q30. What is the capital of Minnesota?
	A)	Baton Rouge
	B)	Juneau
	C)	Saint Paul
	D)	Pierre

Q31. What is the capital of Alaska?
	A)	Frankfort
	B)	Richmond
	C)	Juneau
	D)	Montgomery

Q32. What is the capital of Georgia?
	A)	Honolulu
	B)	Bismarck
	C)	Atlanta
	D)	Lincoln

Q33. What is the capital of Connecticut?
	A)	Charleston
	B)	Olympia
	C)	Hartford
	D)	Carson City

Q34. What is the capital of Louisiana?
	A)	Baton Rouge
	B)	Trenton
	C)	Hartford
	D)	Austin

Q35. What is the capital of Massachusetts?
	A)	Salt Lake City
	B)	Boston
	C)	Madison
	D)	Charleston

Q36. What is the capital of Kansas?
	A)	Richmond
	B)	Austin
	C)	Hartford
	D)	Topeka

Q37. What is the capital of Delaware?
	A)	Little Rock
	B)	Dover
	C)	Atlanta
	D)	Topeka

Q38. What is the capital of Arkansas?
	A)	Trenton
	B)	Little Rock
	C)	Annapolis
	D)	Raleigh

Q39. What is the capital of Nevada?
	A)	Carson City
	B)	Santa Fe
	C)	Honolulu
	D)	Denver

Q40. What is the capital of Missouri?
	A)	Pierre
	B)	Jefferson City
	C)	Frankfort
	D)	Salem

Q41. What is the capital of South Carolina?
	A)	Sacramento
	B)	Albany
	C)	Lansing
	D)	Columbia

Q42. What is the capital of New Jersey?
	A)	Des Moines
	B)	Oklahoma City
	C)	Trenton
	D)	Denver

Q43. What is the capital of Vermont?
	A)	Annapolis
	B)	Montpelier
	C)	Jackson
	D)	Nashville

Q44. What is the capital of Arizona?
	A)	Little Rock
	B)	Annapolis
	C)	Phoenix
	D)	Frankfort

Q45. What is the capital of West Virginia?
	A)	Oklahoma City
	B)	Providence
	C)	Denver
	D)	Charleston

Q46. What is the capital of Oregon?
	A)	Montgomery
	B)	Indianapolis
	C)	Salem
	D)	Montpelier

Q47. What is the capital of Ohio?
	A)	Columbus
	B)	Atlanta
	C)	Little Rock
	D)	Lincoln

Q48. What is the capital of New Hampshire?
	A)	Jackson
	B)	Des Moines
	C)	Dover
	D)	Concord

Q49. What is the capital of New York?
	A)	Boise
	B)	Topeka
	C)	Richmond
	D)	Albany

Q50. What is the capital of North Carolina?
	A)	Honolulu
	B)	Phoenix
	C)	Raleigh
	D)	Hartford

